<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}}, "hconcat": [{"layer": [{"data": {"url": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/31.json", "format": {"feature": "UF31MU", "type": "topojson"}}, "mark": {"type": "geoshape", "stroke": "black", "strokeWidth": 0.15}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "scale": {"domain": ["MDB", "PSD", "PT", "PP", "PSDB", "REPUBLICANOS", "AVANTE", "SOLIDARIEDADE", "PSB", "PL", "PRTB", "DEM", "PTB", "PATRIOTA", "PODE", "PV", "PSL", "PDT", "PROS", "CIDADANIA", "PSC", "PMN", "PTC", "REDE", "PC do B"], "range": ["#00aa4f", "#FFA500", "#c4122d", "#0067A5", "#0080FF", "#0066CC", "#d05f3b", "#FF5510", "#FC6569", "#FF4500", "#2cb53f", "#8CC63E", "#dddd33", "#55FFFF", "#31b44b", "#006600", "#054577", " #FE8E6D", "#f48c24", "#ec008c", "#006f41", "#DD3333", "#ecec1d", "#00C2BB", "#DA251C"]}, "selection": "selector001"}, "value": "pink"}, "opacity": {"condition": {"value": 0.9, "selection": "selector001"}, "value": 0.3}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "NM_MUNICIPIO", "title": "Municipio"}, {"type": "nominal", "field": "NM_URNA_CANDIDATO", "title": "Prefeito"}, {"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "title": "Partido"}]}, "height": 650, "projection": {"type": "equirectangular"}, "selection": {"selector001": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"]}, "selector002": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"], "empty": "none"}}, "title": "Minas Gerais pelos Partidos dos prefeitos (2020)", "transform": [{"lookup": "properties.codarea", "from": {"data": {"name": "data-a1c2d2cd8376341917aebe63429bba85"}, "key": "codeIBGE", "fields": ["NM_URNA_CANDIDATO", "SG_PARTIDO", "espectro", "NM_MUNICIPIO"]}}], "width": 680}, {"data": {"name": "data-a1c2d2cd8376341917aebe63429bba85"}, "mark": {"type": "image", "width": 80, "x": 50, "y": 300}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector002"}, "value": 0}, "url": {"type": "nominal", "field": "img"}}, "height": 475, "width": 600}]}, {"vconcat": [{"layer": [{"mark": {"type": "rect", "color": "pink"}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"value": 0.01, "selection": "selector002"}, "value": 0}, "tooltip": [{"type": "quantitative", "aggregate": "max", "field": "h", "title": "MAXIMO"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "median", "field": "h", "title": "MEDIA"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "min", "field": "h", "title": "MINIMO"}], "x": {"type": "nominal", "axis": {"domain": false, "ticks": false}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"field": "h", "op": "median", "order": "descending"}, "title": ""}}, "height": 150, "selection": {"selector002": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"], "empty": "none"}, "selector001": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"]}}, "transform": [{"calculate": "((datum.QT_VOTOS_NOMINAIS / datum.pop2020) * 100)", "as": "h"}], "width": 600}, {"mark": {"type": "image", "height": 40}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector001"}, "value": 0.1}, "tooltip": [{"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "h", "title": "QUANTIDADE"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "median", "field": "h"}], "url": {"type": "nominal", "field": "img"}, "x": {"type": "nominal", "axis": {"domain": false, "labels": false, "ticks": false}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"field": "h", "op": "median", "order": "descending"}, "title": ""}, "y": {"value": 0}}, "title": "Vota\u00e7\u00e3o (%)", "transform": [{"calculate": "((datum.QT_VOTOS_NOMINAIS / datum.pop2020) * 100)", "as": "h"}], "width": 600}, {"layer": [{"mark": {"type": "point", "color": "green", "fill": "green", "shape": "M-2,0 H 2 L0,-2 Z"}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector001"}, "value": 0.05}, "tooltip": [{"type": "quantitative", "aggregate": "max", "field": "h", "title": "QUANTIDADE"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "median", "field": "h"}], "x": {"type": "nominal", "axis": {}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"field": "h", "op": "median", "order": "descending"}, "title": ""}, "y": {"type": "quantitative", "aggregate": "max", "axis": {}, "field": "h", "title": ""}}, "transform": [{"calculate": "(((datum.QT_VOTOS_NOMINAIS / datum.pop2020) * 100) + 0.5)", "as": "h"}]}, {"mark": {"type": "point", "color": "red", "fill": "red", "shape": "M-2,0 H 2 L0,2 Z"}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector001"}, "value": 0.05}, "tooltip": [{"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "h", "title": "QUANTIDADE"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "median", "field": "h"}], "x": {"type": "nominal", "axis": {}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"field": "h", "op": "median", "order": "descending"}, "title": ""}, "y": {"type": "quantitative", "aggregate": "min", "axis": {}, "field": "h", "title": ""}}, "transform": [{"calculate": "(((datum.QT_VOTOS_NOMINAIS / datum.pop2020) * 100) - 0.5)", "as": "h"}]}, {"mark": "tick", "encoding": {"opacity": {"condition": {"value": 0.5, "selection": "selector001"}, "value": 0.1}, "x": {"type": "nominal", "axis": {}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"field": "h", "op": "median", "order": "descending"}, "title": ""}, "y": {"type": "quantitative", "field": "h"}}, "transform": [{"calculate": "((datum.QT_VOTOS_NOMINAIS / datum.pop2020) * 100)", "as": "h"}]}, {"mark": {"type": "point", "color": "gold", "fill": "gold", "shape": "M0,2 L.5,.5L2,0 L.5,-.5L0,-2 L-.5,-.5L-2,0L-.5,.5 Z"}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector001"}, "value": 0.05}, "tooltip": [{"type": "quantitative", "aggregate": "mean", "field": "h", "title": "QUANTIDADE"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "median", "field": "h"}], "x": {"type": "nominal", "axis": {}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"field": "h", "op": "median", "order": "descending"}, "title": ""}, "y": {"type": "quantitative", "aggregate": "median", "axis": {}, "field": "h", "title": ""}}, "transform": [{"calculate": "((datum.QT_VOTOS_NOMINAIS / datum.pop2020) * 100)", "as": "h"}]}], "height": 150, "width": 600}], "data": {"name": "data-a1c2d2cd8376341917aebe63429bba85"}}, {"hconcat": [{"layer": [{"mark": "bar", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "legend": null, "scale": {"domain": ["MDB", "PSD", "PT", "PP", "PSDB", "REPUBLICANOS", "AVANTE", "SOLIDARIEDADE", "PSB", "PL", "PRTB", "DEM", "PTB", "PATRIOTA", "PODE", "PV", "PSL", "PDT", "PROS", "CIDADANIA", "PSC", "PMN", "PTC", "REDE", "PC do B"], "range": ["#00aa4f", "#FFA500", "#c4122d", "#0067A5", "#0080FF", "#0066CC", "#d05f3b", "#FF5510", "#FC6569", "#FF4500", "#2cb53f", "#8CC63E", "#dddd33", "#55FFFF", "#31b44b", "#006600", "#054577", " #FE8E6D", "#f48c24", "#ec008c", "#006f41", "#DD3333", "#ecec1d", "#00C2BB", "#DA251C"]}, "selection": "selector001"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "title": "Partido"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "count", "title": "Qts Cidades:"}], "x": {"type": "quantitative", "aggregate": "count", "axis": {"domain": false, "labels": false, "ticks": false}, "scale": {"domain": [0, 100], "reverse": true, "type": "sqrt"}, "title": ""}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"domain": false, "grid": true, "orient": "left", "ticks": true}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"op": "count", "order": "descending"}, "title": ""}}, "selection": {"selector001": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"]}, "selector002": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"], "empty": "none"}}}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "baseline": "middle", "dx": 3}, "encoding": {"color": {"condition": {"value": "black", "selection": "selector001"}, "value": "gray"}, "text": {"type": "quantitative", "aggregate": "count", "field": "SG_PARTIDO"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "title": "Partido"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "count", "title": "Qts Cidades:"}], "x": {"type": "quantitative", "aggregate": "count", "axis": {"domain": false, "labels": false, "ticks": false}, "scale": {"domain": [0, 100], "reverse": true, "type": "sqrt"}, "title": ""}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"domain": false, "grid": true, "orient": "left", "ticks": true}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"op": "count", "order": "descending"}, "title": ""}}}], "data": {"name": "data-a1c2d2cd8376341917aebe63429bba85"}, "height": 450, "title": "Cidades por partido (sqrt)", "width": 250}, {"data": {"name": "data-085d80f5555535ed70cd557d2ddbb855"}, "mark": {"type": "line", "point": true}, "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "legend": null, "scale": {"domain": ["MDB", "PSD", "PT", "PP", "PSDB", "REPUBLICANOS", "AVANTE", "SOLIDARIEDADE", "PSB", "PL", "PRTB", "DEM", "PTB", "PATRIOTA", "PODE", "PV", "PSL", "PDT", "PROS", "CIDADANIA", "PSC", "PMN", "PTC", "REDE", "PC do B"], "range": ["#00aa4f", "#FFA500", "#c4122d", "#0067A5", "#0080FF", "#0066CC", "#d05f3b", "#FF5510", "#FC6569", "#FF4500", "#2cb53f", "#8CC63E", "#dddd33", "#55FFFF", "#31b44b", "#006600", "#054577", " #FE8E6D", "#f48c24", "#ec008c", "#006f41", "#DD3333", "#ecec1d", "#00C2BB", "#DA251C"]}, "selection": "selector001"}, "value": "lightgray"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector001"}, "value": 0.3}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO"}, {"type": "ordinal", "field": "rank"}], "x": {"type": "nominal", "axis": {"domain": false, "labels": false, "ticks": false, "title": ""}, "field": "opa"}, "y": {"type": "ordinal", "axis": {"domain": false, "labels": false, "ticks": false, "title": ""}, "field": "rank"}}, "height": 450, "selection": {"selector001": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"]}, "selector002": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"], "empty": "none"}}, "transform": [{"window": [{"op": "rank", "field": "", "as": "rank"}], "groupby": ["opa"], "sort": [{"field": "pop2020", "order": "descending"}]}], "width": 100}, {"layer": [{"mark": "bar", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "legend": null, "scale": {"domain": ["MDB", "PSD", "PT", "PP", "PSDB", "REPUBLICANOS", "AVANTE", "SOLIDARIEDADE", "PSB", "PL", "PRTB", "DEM", "PTB", "PATRIOTA", "PODE", "PV", "PSL", "PDT", "PROS", "CIDADANIA", "PSC", "PMN", "PTC", "REDE", "PC do B"], "range": ["#00aa4f", "#FFA500", "#c4122d", "#0067A5", "#0080FF", "#0066CC", "#d05f3b", "#FF5510", "#FC6569", "#FF4500", "#2cb53f", "#8CC63E", "#dddd33", "#55FFFF", "#31b44b", "#006600", "#054577", " #FE8E6D", "#f48c24", "#ec008c", "#006f41", "#DD3333", "#ecec1d", "#00C2BB", "#DA251C"]}, "selection": "selector001"}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "title": "Partido"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "sum", "field": "pop2020", "title": "Popula\u00e7\u00e3o"}], "x": {"type": "quantitative", "aggregate": "sum", "axis": {"domain": false, "gridOpacity": 0.3, "labels": false, "ticks": false}, "field": "pop2020", "scale": {"domain": [1, 5000000], "type": "log"}, "title": ""}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"domain": false, "grid": true, "orient": "right", "ticks": false}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"field": "pop2020", "op": "sum", "order": "descending"}, "title": ""}}, "selection": {"selector001": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"]}, "selector002": {"type": "multi", "fields": ["SG_PARTIDO"], "empty": "none"}}}, {"mark": {"type": "text", "align": "right", "baseline": "middle", "dx": -3}, "encoding": {"color": {"condition": {"value": "black", "selection": "selector001"}, "value": "gray"}, "text": {"type": "quantitative", "aggregate": "sum", "field": "pop2020"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "SG_PARTIDO", "title": "Partido"}, {"type": "quantitative", "aggregate": "sum", "field": "pop2020", "title": "Popula\u00e7\u00e3o"}], "x": {"type": "quantitative", "aggregate": "sum", "axis": {"domain": false, "gridOpacity": 0.3, "labels": false, "ticks": false}, "field": "pop2020", "scale": {"domain": [1, 5000000], "type": "log"}, "title": ""}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"domain": false, "grid": true, "orient": "right", "ticks": false}, "field": "SG_PARTIDO", "sort": {"field": "pop2020", "op": "sum", "order": "descending"}, "title": ""}}}], "data": {"name": "data-a1c2d2cd8376341917aebe63429bba85"}, "height": 450, "title": "Popula\u00e7\u00e3o por partido (log)", "width": 250}], "center": true, "spacing": 0}]}], "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-a1c2d2cd8376341917aebe63429bba85": [{"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41114, "NM_MUNICIPIO": "BARBACENA", "NR_ZONA": 23, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "CARLOS AUGUSTO SOARES DO NASCIMENTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARLOS DU", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A BARBACENA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12553, "codeIBGE": 3105608, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 138204, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 3123755, "PIB_agr": 102186, "PIB_ind": 432933, "PIB_com": 1651008, "PIB_estatal": 571027, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45837, "NM_MUNICIPIO": "HELIODORA", "NR_ZONA": 159, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ALEX LEOPOLDINO DE LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEX DO JAP\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "QUEM AMA HELIODORA CUIDA COM HONESTIDADE E TRABALHO!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2953, "codeIBGE": 3129202, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 6591, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 97124, "PIB_agr": 12195, "PIB_ind": 8427, "PIB_com": 41038, "PIB_estatal": 28649, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52477, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DA PONTE", "NR_ZONA": 255, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "DANILO WAGNER VELOSO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANILO VELOSO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "S\u00c3O JO\u00c3O DA PONTE N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9360, "codeIBGE": 3162401, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 25098, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 215101, "PIB_agr": 17515, "PIB_ind": 9803, "PIB_com": 70263, "PIB_estatal": 106628, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41289, "NM_MUNICIPIO": "PAI PEDRO", "NR_ZONA": 226, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JOAQUIM RODRIGUES JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNIOR DO SACOL\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "COLIGACAO UNIAO E PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1547, "codeIBGE": 3146552, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6094, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 49735, "PIB_agr": 5011, "PIB_ind": 2275, "PIB_com": 11128, "PIB_estatal": 29328, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50938, "NM_MUNICIPIO": "RIBEIR\u00c3O VERMELHO", "NR_ZONA": 216, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "WELDER MARCELO PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "WELDER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "HONESTIDADE E RENOVA\u00c7AO, UNIDOS POR RIBEIRAO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1430, "codeIBGE": 3154705, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4047, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 120646, "PIB_agr": 2429, "PIB_ind": 6706, "PIB_com": 76277, "PIB_estatal": 21322, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42595, "NM_MUNICIPIO": "CARA\u00cd", "NR_ZONA": 196, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "HEBER GOMES NEIVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VAV\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "CARA\u00cd CONTINUA AVAN\u00c7ANDO COM TODOS E PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5832, "codeIBGE": 3113008, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 23780, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 173874, "PIB_agr": 13741, "PIB_ind": 19391, "PIB_com": 41734, "PIB_estatal": 91771, "micro": "Ara\u00e7ua\u00ed", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48593, "NM_MUNICIPIO": "MONTE BELO", "NR_ZONA": 195, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "KLEBER ANT\u00d5NIO FERREIRA BONELI", "NM_URNA_CANDIDATO": "KLEBINHO DO A\u00c7OUGUE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "MONTE BELO MERECE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4508, "codeIBGE": 3143005, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 13152, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 282850, "PIB_agr": 32606, "PIB_ind": 50129, "PIB_com": 111651, "PIB_estatal": 56439, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46973, "NM_MUNICIPIO": "JACUTINGA", "NR_ZONA": 13, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "MELQUIADES DE ARAUJO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ARAUJO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "JACUTINGA ABRA\u00c7ANDO O FUTURO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9237, "codeIBGE": 3134905, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 26264, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 811046, "PIB_agr": 19807, "PIB_ind": 197280, "PIB_com": 343784, "PIB_estatal": 123332, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48216, "NM_MUNICIPIO": "MATOZINHOS", "NR_ZONA": 174, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "Z\u00c9LIA ALVES PEZZINI", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9LIA PEZZINI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PARA MATOZINHOS N\u00c3O PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12511, "codeIBGE": 3141108, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 38151, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 1091877, "PIB_agr": 8083, "PIB_ind": 414249, "PIB_com": 365740, "PIB_estatal": 161689, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51330, "NM_MUNICIPIO": "SABAR\u00c1", "NR_ZONA": 241, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "WANDER JOS\u00c9 GODDARD BORGES", "NM_URNA_CANDIDATO": "WANDER BORGES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "SABAR\u00c1 NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 32770, "codeIBGE": 3156700, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 137125, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 3057928, "PIB_agr": 2270, "PIB_ind": 1024004, "PIB_com": 1232050, "PIB_estatal": 551749, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40126, "NM_MUNICIPIO": "DIVISA ALEGRE", "NR_ZONA": 213, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "REINILDA PEREIRA DE SOUSA E SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. REINILDA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO COM RECURSO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "ACREDITO NA FOR\u00c7A DO BEM E DA UNI\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1883, "codeIBGE": 3122355, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6868, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 166154, "PIB_agr": 1763, "PIB_ind": 28252, "PIB_com": 76963, "PIB_estatal": 33639, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50890, "NM_MUNICIPIO": "RIACHO DOS MACHADOS", "NR_ZONA": 226, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "RICARDO DA SILVA PAZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "RICARDO DE MINGA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "UM NOVO TEMPO VAI COME\u00c7AR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3045, "codeIBGE": 3154507, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9476, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 326686, "PIB_agr": 48128, "PIB_ind": 161912, "PIB_com": 58454, "PIB_estatal": 43893, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42064, "NM_MUNICIPIO": "FREI LAGONEGRO", "NR_ZONA": 135, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 28, "NM_CANDIDATO": "GERALDO FERREIRA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GERALDO SILVA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PRTB", "NM_COLIGACAO": "FREI LAGONEGRO DE VOLTA AO TRABALHO!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1709, "codeIBGE": 3126950, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3487, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/prtb.png", "PIB": 31857, "PIB_agr": 4099, "PIB_ind": 845, "PIB_com": 7865, "PIB_estatal": 18180, "micro": "Pe\u00e7anha", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46655, "NM_MUNICIPIO": "ITAOBIM", "NR_ZONA": 175, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "FABIANO FERNANDES SILVA RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABIANO FERNANDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "MUDAR \u00c9 PRECISO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5115, "codeIBGE": 3133303, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 21029, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 285106, "PIB_agr": 5556, "PIB_ind": 13754, "PIB_com": 153117, "PIB_estatal": 86807, "micro": "Pedra Azul", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44210, "NM_MUNICIPIO": "DELFIM MOREIRA", "NR_ZONA": 134, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "EDILBERTO MARQUES DA CRUZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDILBERTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO FUTURO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4335, "codeIBGE": 3121100, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 8016, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 98105, "PIB_agr": 16530, "PIB_ind": 11690, "PIB_com": 29790, "PIB_estatal": 34971, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49859, "NM_MUNICIPIO": "PEDRO LEOPOLDO", "NR_ZONA": 215, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ELOISA HELENA CARVALHO DE FREITAS PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELOISA DE TADEU ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO, CONHECIMENTO E EXPERI\u00caNCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9968, "codeIBGE": 3149309, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 64712, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 1532189, "PIB_agr": 12487, "PIB_ind": 400151, "PIB_com": 632644, "PIB_estatal": 295621, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49158, "NM_MUNICIPIO": "ON\u00c7A DE PITANGUI", "NR_ZONA": 202, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "GUMERCINDO PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GUMERCINDO PEREIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS SOMOS MAIS FORTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1479, "codeIBGE": 3145802, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3152, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 57376, "PIB_agr": 17320, "PIB_ind": 7325, "PIB_com": 12399, "PIB_estatal": 18587, "micro": "Par\u00e1 de Minas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49654, "NM_MUNICIPIO": "PAULA C\u00c2NDIDO", "NR_ZONA": 282, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "DANIEL GOMES CALIXTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANIEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "MUDAN\u00c7A, TRANSPARENCIA E COMPETENCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3390, "codeIBGE": 3148301, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9584, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 100556, "PIB_agr": 14549, "PIB_ind": 7705, "PIB_com": 33351, "PIB_estatal": 39296, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43532, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DO RIO VERDE", "NR_ZONA": 80, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "PEDRO PAULO", "NM_URNA_CANDIDATO": "PEDRO DA J\u00da", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "CONCEI\u00c7\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3683, "codeIBGE": 3117702, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 13684, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 217631, "PIB_agr": 42284, "PIB_ind": 14817, "PIB_com": 91419, "PIB_estatal": 57142, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46078, "NM_MUNICIPIO": "IJACI", "NR_ZONA": 160, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "FABIANO DA SILVA MORETI", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABIANO MORETI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "DE M\u00c3OS DADAS COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2201, "codeIBGE": 3130408, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6610, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 308288, "PIB_agr": 7228, "PIB_ind": 137148, "PIB_com": 68139, "PIB_estatal": 35317, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45373, "NM_MUNICIPIO": "FREI INOC\u00caNCIO", "NR_ZONA": 119, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JIMMY DUTRA GOULART", "NM_URNA_CANDIDATO": "JIMMY", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "RENOVA\u00c7\u00c3O COM RESPONSABILIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2548, "codeIBGE": 3126901, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 9664, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 100803, "PIB_agr": 5648, "PIB_ind": 7082, "PIB_com": 43682, "PIB_estatal": 37324, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40991, "NM_MUNICIPIO": "BALDIM", "NR_ZONA": 264, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "FABRICIO ANDRADE MAGALH\u00c3ES", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. FABR\u00cdCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "UMA NOVA BALDIM PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1818, "codeIBGE": 3105004, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 7803, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 144774, "PIB_agr": 13319, "PIB_ind": 56724, "PIB_com": 31863, "PIB_estatal": 36026, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44814, "NM_MUNICIPIO": "ESMERALDAS", "NR_ZONA": 108, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "MARCELO NONATO FIGUEIREDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO NONATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "COM DEUS E COM O POVO PODEMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8422, "codeIBGE": 3124104, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 71551, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 739678, "PIB_agr": 24967, "PIB_ind": 62325, "PIB_com": 312535, "PIB_estatal": 292797, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43370, "NM_MUNICIPIO": "COMENDADOR GOMES", "NR_ZONA": 297, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "JER\u00d4NIMO SANTANA NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JER\u00d4NIMO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO N\u00c3O PODE PARAR. 100% NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1299, "codeIBGE": 3116902, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3120, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 121043, "PIB_agr": 58688, "PIB_ind": 7316, "PIB_com": 27679, "PIB_estatal": 20380, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43354, "NM_MUNICIPIO": "COLUNA", "NR_ZONA": 257, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "SADY RIBEIRO DAMAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "SADY", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2781, "codeIBGE": 3116803, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 8841, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 91605, "PIB_agr": 10622, "PIB_ind": 4483, "PIB_com": 33862, "PIB_estatal": 37190, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41530, "NM_MUNICIPIO": "BOM JESUS DO AMPARO", "NR_ZONA": 22, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "PEDRO DOS SANTOS MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PEDRADA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "BOM JESUS PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2373, "codeIBGE": 3107703, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6133, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 149068, "PIB_agr": 8505, "PIB_ind": 5528, "PIB_com": 88220, "PIB_estatal": 28103, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48534, "NM_MUNICIPIO": "MONTALV\u00c2NIA", "NR_ZONA": 342, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "FREDSON LOPES FRANCA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FRED DO RALLY", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PODEMOS MUDAR MONTALVANIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3762, "codeIBGE": 3142700, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14747, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 139119, "PIB_agr": 9260, "PIB_ind": 6719, "PIB_com": 53949, "PIB_estatal": 61880, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47317, "NM_MUNICIPIO": "NOVA UNI\u00c3O", "NR_ZONA": 56, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "AILTON ANTONIO GUIMAR\u00c3ES ROSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AILTON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O PARA AVAN\u00c7AR  E CRESCER", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2766, "codeIBGE": 3136603, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5732, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 95652, "PIB_agr": 14239, "PIB_ind": 6373, "PIB_com": 40322, "PIB_estatal": 27968, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53759, "NM_MUNICIPIO": "TIRADENTES", "NR_ZONA": 328, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "NILZIO BARBOSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PINTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "EXPERIENCIA PARA GOVERNAR.CORA\u00c7\u00c3O PARA AJUDAR!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2751, "codeIBGE": 3168804, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8072, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 184389, "PIB_agr": 3158, "PIB_ind": 13334, "PIB_com": 117475, "PIB_estatal": 38627, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49115, "NM_MUNICIPIO": "OLIVEIRA", "NR_ZONA": 197, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "CRISTINE LASMAR DE MOURA RESENDE", "NM_URNA_CANDIDATO": "CRISTINE LASMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "COMPROMISSO COM OLIVEIRA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 13438, "codeIBGE": 3145604, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 41840, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 902020, "PIB_agr": 36932, "PIB_ind": 140000, "PIB_com": 463261, "PIB_estatal": 175811, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53139, "NM_MUNICIPIO": "SENADOR FIRMINO", "NR_ZONA": 261, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "WILLIAM FERNANDES MUSSI", "NM_URNA_CANDIDATO": "WILLIAM MUSSI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": " SENADOR PARA TODOS, DE NOVO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2597, "codeIBGE": 3165701, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 7858, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 95739, "PIB_agr": 5838, "PIB_ind": 7448, "PIB_com": 42159, "PIB_estatal": 34706, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49018, "NM_MUNICIPIO": "NOVA RESENDE", "NR_ZONA": 195, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "JOSE ROBERTO RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZE ROBERTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "TRANSFORMANDO NOVA RESENDE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6027, "codeIBGE": 3145109, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16832, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 275206, "PIB_agr": 45996, "PIB_ind": 15470, "PIB_com": 117987, "PIB_estatal": 71608, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43214, "NM_MUNICIPIO": "CHAPADA DO NORTE", "NR_ZONA": 177, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "LEANDRO EVANGELISTA DO SOCORRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LEANDRO EVANGELISTA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "COM A FOR\u00c7A DO POVO: OUVIR PARA GOVERNAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3931, "codeIBGE": 3116100, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 15345, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 100315, "PIB_agr": 6567, "PIB_ind": 2972, "PIB_com": 25817, "PIB_estatal": 62175, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40630, "NM_MUNICIPIO": "ARA\u00c7A\u00cd", "NR_ZONA": 206, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MARCIO GONZAGA DIAS DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCIO KAL\u00da", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR ARA\u00c7A\u00cd", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 803, "codeIBGE": 3103207, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2354, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 56987, "PIB_agr": 9076, "PIB_ind": 17063, "PIB_com": 11199, "PIB_estatal": 15539, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53538, "NM_MUNICIPIO": "SOBR\u00c1LIA", "NR_ZONA": 267, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "ROBERTO MOREIRA RODRIGUES JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROBERTINHO JUNIOR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "FOR\u00c7A JOVEM A SERVI\u00c7O DE SOBR\u00c1LIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1658, "codeIBGE": 3167707, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5514, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 55776, "PIB_agr": 5290, "PIB_ind": 2487, "PIB_com": 19304, "PIB_estatal": 26642, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49476, "NM_MUNICIPIO": "PARAOPEBA", "NR_ZONA": 206, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 VALADARES BAHIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUCA BAHIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "AVANTE PARAOPEBA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 11832, "codeIBGE": 3147402, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 24700, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 830190, "PIB_agr": 31846, "PIB_ind": 146204, "PIB_com": 469805, "PIB_estatal": 108944, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49395, "NM_MUNICIPIO": "PARACATU", "NR_ZONA": 203, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "IGOR PEREIRA DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "IGOR SANTOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "RENOVA PARACATU", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 14614, "codeIBGE": 3147006, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 93862, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 4914099, "PIB_agr": 557196, "PIB_ind": 1988302, "PIB_com": 1606207, "PIB_estatal": 454529, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49891, "NM_MUNICIPIO": "PEQUERI", "NR_ZONA": 42, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "GLAUCO BRAGA F\u00c1VERO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GLAUCO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR UMA PEQUERI DIFERENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1525, "codeIBGE": 3149507, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3330, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 48092, "PIB_agr": 3041, "PIB_ind": 7207, "PIB_com": 15588, "PIB_estatal": 19527, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42102, "NM_MUNICIPIO": "GAMELEIRAS", "NR_ZONA": 180, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "GILMAR RODRIGUES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILMAR RODRIGUES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "GAMELEIRAS NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1997, "codeIBGE": 3127339, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5096, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 45234, "PIB_agr": 4149, "PIB_ind": 1347, "PIB_com": 12278, "PIB_estatal": 25744, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52752, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O MIGUEL DO ANTA", "NR_ZONA": 268, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "VICENTE PATR\u00cdCIO DE SOUZA J\u00daNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO SIVIRINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "RENOVAR COM TRABALHO E COMPET\u00caNCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2497, "codeIBGE": 3163805, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6944, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 80210, "PIB_agr": 15939, "PIB_ind": 4391, "PIB_com": 23720, "PIB_estatal": 32444, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40215, "NM_MUNICIPIO": "AIMOR\u00c9S", "NR_ZONA": 5, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "MARCELO MARQUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO FUB\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARA AIMORES CONTINUAR CRESCENDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8207, "codeIBGE": 3101102, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 25141, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 461541, "PIB_agr": 29339, "PIB_ind": 102015, "PIB_com": 189959, "PIB_estatal": 114027, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42250, "NM_MUNICIPIO": "CAMPO DO MEIO", "NR_ZONA": 65, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "SAMUEL AZEVEDO MARINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "SAMUEL AZEVEDO MARINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO COM RECURSO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "MUDAN\u00c7A JA!!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3197, "codeIBGE": 3111309, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 11651, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 156593, "PIB_agr": 22948, "PIB_ind": 6855, "PIB_com": 66143, "PIB_estatal": 50935, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44652, "NM_MUNICIPIO": "DORES DO TURVO", "NR_ZONA": 261, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "VALDIR RIBEIRO DE BARROS", "NM_URNA_CANDIDATO": "VANDIR VALERIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS CONTINUAREMOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2443, "codeIBGE": 3123304, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4230, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 50393, "PIB_agr": 10340, "PIB_ind": 2033, "PIB_com": 15696, "PIB_estatal": 19986, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43990, "NM_MUNICIPIO": "C\u00d3RREGO NOVO", "NR_ZONA": 72, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "EDER FRAGOSO DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDER FRAGOSO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "COMPETENCIA COMPROVADA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1648, "codeIBGE": 3120003, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 2728, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 32915, "PIB_agr": 3114, "PIB_ind": 2634, "PIB_com": 9407, "PIB_estatal": 16768, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44539, "NM_MUNICIPIO": "DOM SILV\u00c9RIO", "NR_ZONA": 12, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 BR\u00c1ULIO ALEIXO", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 BR\u00c1ULIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "DOM SILV\u00c9RIO PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2137, "codeIBGE": 3122702, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5232, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 90859, "PIB_agr": 4559, "PIB_ind": 13313, "PIB_com": 39269, "PIB_estatal": 24696, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40983, "NM_MUNICIPIO": "LUISBURGO", "NR_ZONA": 70, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "OTENIDES DOS SANTOS HOTT PRA\u00c7A", "NM_URNA_CANDIDATO": "N\u00cdDIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "LUISBURGO SEMPRE A FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2620, "codeIBGE": 3138674, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6258, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 68740, "PIB_agr": 16611, "PIB_ind": 2624, "PIB_com": 17419, "PIB_estatal": 29378, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53619, "NM_MUNICIPIO": "TAPIRA", "NR_ZONA": 17, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "MAURA ASSUN\u00c7\u00c3O DE MELO PONTES", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAURA DO BARROSO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "TAPIRA MERECE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2172, "codeIBGE": 3168101, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4832, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 455512, "PIB_agr": 63242, "PIB_ind": 222224, "PIB_com": 79636, "PIB_estatal": 43361, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41793, "NM_MUNICIPIO": "BRUMADINHO", "NR_ZONA": 52, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "AVIMAR DE MELO BARCELOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "NENEN DA ASA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "QUEM TEM UNI\u00c3O TEM FOR\u00c7A, BRUMADINHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12683, "codeIBGE": 3109006, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 40666, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 2516233, "PIB_agr": 22008, "PIB_ind": 1041129, "PIB_com": 982042, "PIB_estatal": 255486, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40541, "NM_MUNICIPIO": "PEDRAS DE MARIA DA CRUZ", "NR_ZONA": 148, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "RODRIGO ALEXANDRE FERNANDES", "NM_URNA_CANDIDATO": "RODRIGO FERNANDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O JUNTOS PELO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2875, "codeIBGE": 3149150, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12212, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 92014, "PIB_agr": 10445, "PIB_ind": 3493, "PIB_com": 23614, "PIB_estatal": 51265, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42269, "NM_MUNICIPIO": "JAPONVAR", "NR_ZONA": 50, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 90, "NM_CANDIDATO": "WELSON GON\u00c7ALVES DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "WELSON DO POSTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_COLIGACAO": "DO POVO PARA O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3746, "codeIBGE": 3135357, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7982, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pros.png", "PIB": 67728, "PIB_agr": 4124, "PIB_ind": 2667, "PIB_com": 21584, "PIB_estatal": 36374, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41033, "NM_MUNICIPIO": "BANDEIRA", "NR_ZONA": 9, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "SIDNEI ALVES DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "SIDNEI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "BANDEIRA VAI SEGUIR AVAN\u00c7ANDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1858, "codeIBGE": 3105202, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4766, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 47930, "PIB_agr": 7229, "PIB_ind": 2254, "PIB_com": 12658, "PIB_estatal": 24013, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44431, "NM_MUNICIPIO": "DIVINOL\u00c2NDIA DE MINAS", "NR_ZONA": 283, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "RODRIGO MAGALH\u00c3ES COELHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RODRIGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DO TRABALHO E DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1825, "codeIBGE": 3122207, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7614, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 69060, "PIB_agr": 8616, "PIB_ind": 1866, "PIB_com": 22855, "PIB_estatal": 32902, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46434, "NM_MUNICIPIO": "ITAGUARA", "NR_ZONA": 81, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "GERALDO DONIZETE DE LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DONIZETE CHUMBINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "ITAGUARA PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6386, "codeIBGE": 3132206, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 13435, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 310006, "PIB_agr": 15687, "PIB_ind": 52862, "PIB_com": 150153, "PIB_estatal": 60409, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45357, "NM_MUNICIPIO": "FREI GASPAR", "NR_ZONA": 269, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "EDSON ALVES DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDSON ALVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "TODOS POR FREI GASPAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2037, "codeIBGE": 3126802, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 5869, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 59778, "PIB_agr": 10847, "PIB_ind": 2538, "PIB_com": 15406, "PIB_estatal": 28701, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47899, "NM_MUNICIPIO": "MANHUMIRIM", "NR_ZONA": 168, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "S\u00c9RGIO BOREL CORR\u00caA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SERGINHO BOREL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR MANHUMIRIM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4153, "codeIBGE": 3139508, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 22802, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 417308, "PIB_agr": 9350, "PIB_ind": 13073, "PIB_com": 248472, "PIB_estatal": 98816, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45470, "NM_MUNICIPIO": "GON\u00c7ALVES", "NR_ZONA": 205, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "MARCIO DONIZETTI DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "M\u00c1RCIO DO ZEZ\u00c9", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "CIDADANIA/MDB/PSDB", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1747, "codeIBGE": 3127404, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 4355, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 69451, "PIB_agr": 7305, "PIB_ind": 5498, "PIB_com": 29748, "PIB_estatal": 22402, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53279, "NM_MUNICIPIO": "SERITINGA", "NR_ZONA": 6, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MARCO ANTONIO MANSUR MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARQUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR SERITINGA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 934, "codeIBGE": 3166402, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1854, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 40055, "PIB_agr": 8272, "PIB_ind": 3222, "PIB_com": 12953, "PIB_estatal": 13369, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44636, "NM_MUNICIPIO": "DORES DO INDAI\u00c1", "NR_ZONA": 104, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ALEXANDRO CO\u00caLHO FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEX", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "POR UMA GEST\u00c3O INOVADORA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3994, "codeIBGE": 3123205, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 13427, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 253448, "PIB_agr": 25112, "PIB_ind": 28069, "PIB_com": 120942, "PIB_estatal": 60351, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43958, "NM_MUNICIPIO": "C\u00d3RREGO DANTA", "NR_ZONA": 163, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "EDNEI MARTINS DE MATOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDNEI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS FAREMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1421, "codeIBGE": 3119807, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 3191, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 154154, "PIB_agr": 22702, "PIB_ind": 6412, "PIB_com": 86956, "PIB_estatal": 18646, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41548, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O DOMINGOS DAS DORES", "NR_ZONA": 128, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JOSE ADAIR DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZE ADAIR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO VAI CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1994, "codeIBGE": 3160959, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5658, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 67270, "PIB_agr": 4510, "PIB_ind": 2439, "PIB_com": 26537, "PIB_estatal": 27829, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43010, "NM_MUNICIPIO": "C\u00c1SSIA", "NR_ZONA": 78, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "R\u00caMULO CARVALHO PINTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "REMINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E P\u00c9 NO CH\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4846, "codeIBGE": 3115102, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 17740, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 337388, "PIB_agr": 39171, "PIB_ind": 20200, "PIB_com": 167542, "PIB_estatal": 81506, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45454, "NM_MUNICIPIO": "GALIL\u00c9IA", "NR_ZONA": 117, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JUAREZ DA SILVA LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUJUBA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "GALIL\u00c9IA PRECISA CONTINUAR SENDO MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2093, "codeIBGE": 3127305, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6790, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 97770, "PIB_agr": 9939, "PIB_ind": 13510, "PIB_com": 36401, "PIB_estatal": 32857, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44350, "NM_MUNICIPIO": "DION\u00cdSIO", "NR_ZONA": 251, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "FRANCISCO CASTRO SOUZA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "NANDO DE CHIQUITO TRAJANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "DION\u00cdSIO FORTE E FELIZ SEMPRE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3165, "codeIBGE": 3121803, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7609, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 78480, "PIB_agr": 13207, "PIB_ind": 5360, "PIB_com": 25023, "PIB_estatal": 32426, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44318, "NM_MUNICIPIO": "DIAMANTINA", "NR_ZONA": 101, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JUSCELINO BRASILIANO ROQUE", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUSCELINO ROQUE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "DIAMANTINA N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 19139, "codeIBGE": 3121605, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 47825, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 838445, "PIB_agr": 23392, "PIB_ind": 60637, "PIB_com": 489791, "PIB_estatal": 202396, "micro": "Diamantina", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54135, "NM_MUNICIPIO": "VARGINHA", "NR_ZONA": 281, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "VERDI LUCIO MELO", "NM_URNA_CANDIDATO": "VERDI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "VARGINHA SEGUE EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 36518, "codeIBGE": 3170701, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 136602, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 6297672, "PIB_agr": 26688, "PIB_ind": 1181733, "PIB_com": 3287281, "PIB_estatal": 606124, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45390, "NM_MUNICIPIO": "FRONTEIRA", "NR_ZONA": 116, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "S\u00c9RGIO PAULO CAMPOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "S\u00c9RGIO COXA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "FRONTEIRA PARA TODOS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3926, "codeIBGE": 3127008, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 18492, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 1192969, "PIB_agr": 7944, "PIB_ind": 946712, "PIB_com": 114416, "PIB_estatal": 106944, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46299, "NM_MUNICIPIO": "IPUI\u00daNA", "NR_ZONA": 345, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "ELDER CASSIO DE SOUZA OLIVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELDER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELA VOLTA DO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3137, "codeIBGE": 3131505, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10118, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 164990, "PIB_agr": 19431, "PIB_ind": 10358, "PIB_com": 78418, "PIB_estatal": 43965, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43311, "NM_MUNICIPIO": "CL\u00c1UDIO", "NR_ZONA": 81, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "REGINALDO DE FREITAS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "REGINALDO FREITAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "CIDADE CARINHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8596, "codeIBGE": 3116605, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 28859, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 782357, "PIB_agr": 30482, "PIB_ind": 191878, "PIB_com": 327665, "PIB_estatal": 121848, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53058, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O VICENTE DE MINAS", "NR_ZONA": 346, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JACINTO ALAIR DE PAULA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LILI DO G\u00c1S", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "GENTE QUE CUIDA DA GENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2480, "codeIBGE": 3165305, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7815, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 165751, "PIB_agr": 29670, "PIB_ind": 23732, "PIB_com": 61146, "PIB_estatal": 34932, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40029, "NM_MUNICIPIO": "ARAPOR\u00c3", "NR_ZONA": 179, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "RENATA CRISTINA SILVA BORGES", "NM_URNA_CANDIDATO": "RENATA BORGES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PREPARANDO ARAPOR\u00c3 PARA O FUTURO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3470, "codeIBGE": 3103751, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6931, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 1376751, "PIB_agr": 36822, "PIB_ind": 1034484, "PIB_com": 199290, "PIB_estatal": 55786, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41742, "NM_MUNICIPIO": "BONITO DE MINAS", "NR_ZONA": 148, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "VANIA CARNEIRO DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "V\u00c2NIA CARNEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AVANTE BONITO: A MUDAN\u00c7A \u00c9 AGORA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3068, "codeIBGE": 3108255, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 11369, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 80911, "PIB_agr": 7147, "PIB_ind": 2454, "PIB_com": 20804, "PIB_estatal": 47365, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51039, "NM_MUNICIPIO": "RIO ESPERA", "NR_ZONA": 11, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "LUCIO MARCOS DA SILVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARQUINHO MATIP\u00d3", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "RIO ESPERA NO RUMO CERTO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2365, "codeIBGE": 3155207, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5402, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 49784, "PIB_agr": 8022, "PIB_ind": 1786, "PIB_com": 14360, "PIB_estatal": 23812, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47813, "NM_MUNICIPIO": "MADRE DE DEUS DE MINAS", "NR_ZONA": 14, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "OSMAR DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "OSMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "SA\u00daDE SE FAZ COM EXPERI\u00caNCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1331, "codeIBGE": 3139102, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5109, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 192233, "PIB_agr": 81588, "PIB_ind": 29347, "PIB_com": 46739, "PIB_estatal": 25184, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40940, "NM_MUNICIPIO": "JUVEN\u00cdLIA", "NR_ZONA": 342, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "ROMULO MARINHO CARNEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROMULO CARNEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "JUVENILIA PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2399, "codeIBGE": 3136959, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 5715, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 50241, "PIB_agr": 5913, "PIB_ind": 2455, "PIB_com": 13219, "PIB_estatal": 27201, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42307, "NM_MUNICIPIO": "JOS\u00c9 GON\u00c7ALVES DE MINAS", "NR_ZONA": 336, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "MARIA GOMES MOTOSO ROCHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DONA LIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": " CONSTRUINDO UMA NOVA HIST\u00d3RIA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2133, "codeIBGE": 3136520, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4487, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 46167, "PIB_agr": 10204, "PIB_ind": 1413, "PIB_com": 11054, "PIB_estatal": 22276, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41971, "NM_MUNICIPIO": "CAETAN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 206, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O PROC\u00d3PIO DE ALMEIDA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOAOZINHO PROC\u00d3PIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PARA FAZER DIFERENTE ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3352, "codeIBGE": 3109907, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11749, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 274278, "PIB_agr": 26055, "PIB_ind": 79153, "PIB_com": 95423, "PIB_estatal": 50400, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49832, "NM_MUNICIPIO": "PEDRIN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 291, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "RAFAEL FERREIRA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RAFAEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1539, "codeIBGE": 3149200, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3643, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 124888, "PIB_agr": 47472, "PIB_ind": 5577, "PIB_com": 39582, "PIB_estatal": 23747, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51977, "NM_MUNICIPIO": "SANTO ANT\u00d4NIO DO AMPARO", "NR_ZONA": 46, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "CARLOS HENRIQUE AVELAR", "NM_URNA_CANDIDATO": "CA\u00cdQUE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "CORAGEM E EXPERI\u00caNCIA PARA FAZER A DIFEREN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4862, "codeIBGE": 3159902, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 18613, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 273193, "PIB_agr": 25327, "PIB_ind": 13769, "PIB_com": 129483, "PIB_estatal": 80831, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42994, "NM_MUNICIPIO": "CASCALHO RICO", "NR_ZONA": 110, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 BORGES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 BORGES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1857, "codeIBGE": 3115003, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3092, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 60727, "PIB_agr": 18551, "PIB_ind": 2903, "PIB_com": 15843, "PIB_estatal": 21082, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46230, "NM_MUNICIPIO": "IPANEMA", "NR_ZONA": 129, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "JULIO FONTOURA DE MORAES JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JULIO FONTOURA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "SIM, IPANEMA PODE MAIS(PL/PATRIOTA)", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4086, "codeIBGE": 3131208, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 20000, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 273954, "PIB_agr": 12838, "PIB_ind": 26141, "PIB_com": 128066, "PIB_estatal": 85723, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41092, "NM_MUNICIPIO": "BAR\u00c3O DE MONTE ALTO", "NR_ZONA": 201, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "F\u00c1BIO SOARES GUIMAR\u00c3ES", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "DEMOCRACIA O GRITO DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2729, "codeIBGE": 3105509, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5354, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 49637, "PIB_agr": 5272, "PIB_ind": 2473, "PIB_com": 15341, "PIB_estatal": 24996, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51152, "NM_MUNICIPIO": "RIO POMBA", "NR_ZONA": 239, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "REGINALDO FURTADO DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "REGINALDO FURTADO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DO POVO PRA FAZER A MUDAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5366, "codeIBGE": 3155801, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 17959, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 356517, "PIB_agr": 12653, "PIB_ind": 59545, "PIB_com": 177105, "PIB_estatal": 72985, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44890, "NM_MUNICIPIO": "ESTIVA", "NR_ZONA": 300, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "VAGNER ABILIO BELIZARIO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BILINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3576, "codeIBGE": 3124500, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11386, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 272554, "PIB_agr": 49444, "PIB_ind": 14076, "PIB_com": 135334, "PIB_estatal": 47769, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49930, "NM_MUNICIPIO": "PERDIG\u00c3O", "NR_ZONA": 298, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "GILMAR TEODORO DE S\u00c3O JOS\u00c9", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILMAR TEODORO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PERDIG\u00c3O, MELHOR PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3334, "codeIBGE": 3149705, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11755, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 237429, "PIB_agr": 10110, "PIB_ind": 85211, "PIB_com": 70900, "PIB_estatal": 51676, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51810, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DOS MONTES", "NR_ZONA": 88, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "AVANILSON ALVES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CICI DO L\u00caGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "SANTANA NOVOS TEMPOS NOVOS RUMOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1576, "codeIBGE": 3159100, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3765, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 40570, "PIB_agr": 3830, "PIB_ind": 2340, "PIB_com": 12920, "PIB_estatal": 20164, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43931, "NM_MUNICIPIO": "CORONEL XAVIER CHAVES", "NR_ZONA": 232, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "F\u00daVIO OL\u00cdMPIO DE OLIVEIRA PINTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "F\u00daVIO DO CHICO PREFEITO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PELA HARMONIA E DESENVOLVIMENTO DO MUNIC\u00cdPIO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1329, "codeIBGE": 3119708, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3441, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 49870, "PIB_agr": 13130, "PIB_ind": 3096, "PIB_com": 13617, "PIB_estatal": 18010, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54291, "NM_MUNICIPIO": "VIEIRAS", "NR_ZONA": 187, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "RICARDO CELLES MAIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RICARDO MAIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "RUMO NOVO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1830, "codeIBGE": 3171402, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3589, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 37437, "PIB_agr": 4832, "PIB_ind": 1698, "PIB_com": 10415, "PIB_estatal": 19245, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46558, "NM_MUNICIPIO": "ITAMB\u00c9 DO MATO DENTRO", "NR_ZONA": 132, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "CLEIDILENY APARECIDA CHAVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLEIDILENY", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "ITAMB\u00c9 SEGUINDO EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1143, "codeIBGE": 3132800, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2056, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 28184, "PIB_agr": 3004, "PIB_ind": 854, "PIB_com": 9297, "PIB_estatal": 13759, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40800, "NM_MUNICIPIO": "SARZEDO", "NR_ZONA": 288, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "MARCELO PINHEIRO DO AMARAL", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO PINHEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "SARZEDO NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 11032, "codeIBGE": 3165537, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 33413, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 1069251, "PIB_agr": 1915, "PIB_ind": 451207, "PIB_com": 330185, "PIB_estatal": 163717, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51136, "NM_MUNICIPIO": "RIO PIRACICABA", "NR_ZONA": 150, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "AUGUSTO HENRIQUE DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AUGUSTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "UMA NOVA RIO PIRACICABA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4247, "codeIBGE": 3155702, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 14332, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 774127, "PIB_agr": 16580, "PIB_ind": 473224, "PIB_com": 199948, "PIB_estatal": 67057, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41084, "NM_MUNICIPIO": "MONTE FORMOSO", "NR_ZONA": 149, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "JOSE GOMES DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUCA DO SINDICATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "PARA MONTE FORMOSO N\u00c3O PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1674, "codeIBGE": 3143153, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4923, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 37566, "PIB_agr": 2560, "PIB_ind": 1062, "PIB_com": 9332, "PIB_estatal": 23116, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44113, "NM_MUNICIPIO": "CRUCIL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 47, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ILAERSON FERREIRA DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LAERCIO DE SOUZA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "CRUCIL\u00c2NDIA  O TRABALHO N\u00c3O PODE PARAR!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2711, "codeIBGE": 3120607, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5054, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 72739, "PIB_agr": 7609, "PIB_ind": 10095, "PIB_com": 25847, "PIB_estatal": 24953, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41688, "NM_MUNICIPIO": "ANGEL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 67, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O PAULO BATISTA DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULINHO PINHEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PAZ E PROSPERIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2212, "codeIBGE": 3102852, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8557, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 89686, "PIB_agr": 16814, "PIB_ind": 6380, "PIB_com": 25187, "PIB_estatal": 37375, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43575, "NM_MUNICIPIO": "CONGONHAL", "NR_ZONA": 227, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "MOIS\u00c9S FERREIRA VAZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "MOIS\u00c9S DA AUTOPE\u00c7AS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "OLHAR PRA FRENTE E FAZER DIFERENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3862, "codeIBGE": 3117900, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 12082, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 206585, "PIB_agr": 8876, "PIB_ind": 45835, "PIB_com": 83248, "PIB_estatal": 50230, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54070, "NM_MUNICIPIO": "UNA\u00cd", "NR_ZONA": 280, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOSE GOMES BRANQUINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BRANQUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNA\u00cd MELHOR PARA VOC\u00ca", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 25126, "codeIBGE": 3170404, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 84930, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 2935116, "PIB_agr": 782041, "PIB_ind": 263538, "PIB_com": 1225905, "PIB_estatal": 415493, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41572, "NM_MUNICIPIO": "BOM REPOUSO", "NR_ZONA": 59, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "EDMILSON ANDRADE", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDMILSON DO TI\u00c3O DO ROQUE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "A UNI\u00c3O FAZ ACONTECER", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3828, "codeIBGE": 3107901, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 10537, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 132298, "PIB_agr": 22330, "PIB_ind": 7310, "PIB_com": 48785, "PIB_estatal": 45847, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41106, "NM_MUNICIPIO": "NATAL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 329, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "GERALDO MAGELA GOMES", "NM_URNA_CANDIDATO": "G\u00ca", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1508, "codeIBGE": 3144375, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3308, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 51684, "PIB_agr": 7184, "PIB_ind": 2030, "PIB_com": 20159, "PIB_estatal": 19660, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54054, "NM_MUNICIPIO": "UMBURATIBA", "NR_ZONA": 73, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "BELARMINO TEIXEIRA DA COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TONICO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "COMPROMISSO COM A MUDAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1784, "codeIBGE": 3170305, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2596, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 33021, "PIB_agr": 5035, "PIB_ind": 1688, "PIB_com": 8654, "PIB_estatal": 16442, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51675, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DE CATAGUASES", "NR_ZONA": 79, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MARCOS ANT\u00d4NIO FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCOS FERREIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "MELHOR PARA SANTANA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1476, "codeIBGE": 3158409, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3891, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 42378, "PIB_agr": 4291, "PIB_ind": 2333, "PIB_com": 13916, "PIB_estatal": 20049, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42510, "NM_MUNICIPIO": "CAPIN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 302, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "CLEIDIMAR ZANOTTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLEIDIMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "COMPROMISSO COM CAPIN\u00d3POLIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7260, "codeIBGE": 3112604, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16234, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 373603, "PIB_agr": 104499, "PIB_ind": 20370, "PIB_com": 151718, "PIB_estatal": 73168, "micro": "Ituiutaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40355, "NM_MUNICIPIO": "ALPERCATA", "NR_ZONA": 119, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "RAFAEL AUGUSTO FRANCA OLIVEIRA MACHADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RAFAEL FRAN\u00c7A", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "UM GOVERNO NOVO PARA NOVOS TEMPOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2260, "codeIBGE": 3101805, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 7436, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 85096, "PIB_agr": 4981, "PIB_ind": 8840, "PIB_com": 33622, "PIB_estatal": 32431, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41165, "NM_MUNICIPIO": "NOVA PORTEIRINHA", "NR_ZONA": 147, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "REGINA ANTONIA DE SOUZA FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "REGINA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O CERTEZA DE UM NOVO TEMPO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2233, "codeIBGE": 3145059, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7497, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 109815, "PIB_agr": 23740, "PIB_ind": 7997, "PIB_com": 39039, "PIB_estatal": 34280, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40177, "NM_MUNICIPIO": "\u00c1GUAS FORMOSAS", "NR_ZONA": 4, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "CARLOS SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARLINHOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E HONESTIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4958, "codeIBGE": 3100906, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 19247, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 258525, "PIB_agr": 11376, "PIB_ind": 25853, "PIB_com": 120436, "PIB_estatal": 82633, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46051, "NM_MUNICIPIO": "IGUATAMA", "NR_ZONA": 18, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "LUCAS VIEIRA LOPES", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUCAS DO DR CELIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "UM NOVO TEMPO PARA IGUATAMA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2807, "codeIBGE": 3130309, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 7923, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 356523, "PIB_agr": 47020, "PIB_ind": 120883, "PIB_com": 91205, "PIB_estatal": 36270, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45578, "NM_MUNICIPIO": "GRUPIARA", "NR_ZONA": 110, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "RONALDO JOS\u00c9 MACHADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O, SERIEDADE E PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1029, "codeIBGE": 3127909, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1387, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 31520, "PIB_agr": 5576, "PIB_ind": 1464, "PIB_com": 8967, "PIB_estatal": 14596, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41637, "NM_MUNICIPIO": "BONFIN\u00d3POLIS DE MINAS", "NR_ZONA": 329, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "MANOEL DA COSTA LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MANOEL DO LIMA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "BONFINOPOLIS NO CORA\u00c7\u00c3O DA GENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2097, "codeIBGE": 3108206, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5444, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 193625, "PIB_agr": 93179, "PIB_ind": 11063, "PIB_com": 50782, "PIB_estatal": 29094, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40045, "NM_MUNICIPIO": "BRASIL\u00c2NDIA DE MINAS", "NR_ZONA": 151, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "OSEIAS CARDOSO QUEIROZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "OSEIAS ENFERMEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3848, "codeIBGE": 3108552, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16748, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 303281, "PIB_agr": 85843, "PIB_ind": 17541, "PIB_com": 109865, "PIB_estatal": 68186, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43613, "NM_MUNICIPIO": "CONGONHAS DO NORTE", "NR_ZONA": 83, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "FABRICIO APARECIDO OTONI", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABRICIO ENFERMEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO POVO DE CONGONHAS DO NORTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1680, "codeIBGE": 3118106, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5046, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 41324, "PIB_agr": 2915, "PIB_ind": 1289, "PIB_com": 12655, "PIB_estatal": 22904, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46736, "NM_MUNICIPIO": "ITATIAIU\u00c7U", "NR_ZONA": 140, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "AD\u00c9LCIO ROSA DE MORAIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "AD\u00c9LCIO DA FARM\u00c1CIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": " ITATIAIU\u00c7U MERECE MAIS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4632, "codeIBGE": 3133709, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11252, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 1753855, "PIB_agr": 22628, "PIB_ind": 1177398, "PIB_com": 417784, "PIB_estatal": 64727, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51616, "NM_MUNICIPIO": "SANTA MARIA DO SALTO", "NR_ZONA": 144, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MARCOS VINICIUS SOUZA CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "VENA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "AGORA \u00c9 A VEZ DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1963, "codeIBGE": 3158102, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5217, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 43085, "PIB_agr": 2644, "PIB_ind": 1346, "PIB_com": 12684, "PIB_estatal": 25001, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48771, "NM_MUNICIPIO": "MURIA\u00c9", "NR_ZONA": 187, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 BRAZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 BRAZ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PROGRESSO COM RESPONSABILIDADE SOCIAL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 23763, "codeIBGE": 3143906, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 109392, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 2407485, "PIB_agr": 28675, "PIB_ind": 236899, "PIB_com": 1431286, "PIB_estatal": 491461, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53937, "NM_MUNICIPIO": "TURMALINA", "NR_ZONA": 336, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "ZILMAR PINHEIRO LOPES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZILMAR DA FARM\u00c1CIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "TURMALINA FELIZ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5591, "codeIBGE": 3169703, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 20125, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 372974, "PIB_agr": 101521, "PIB_ind": 23953, "PIB_com": 134339, "PIB_estatal": 86240, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46752, "NM_MUNICIPIO": "ITA\u00daNA", "NR_ZONA": 140, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "NEIDER MOREIRA DE FARIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEIDER MOREIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "ITA\u00daNA SEGUINDO EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 19375, "codeIBGE": 3133808, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 93847, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 3474951, "PIB_agr": 27002, "PIB_ind": 1120059, "PIB_com": 1387364, "PIB_estatal": 427749, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53511, "NM_MUNICIPIO": "SIMON\u00c9SIA", "NR_ZONA": 167, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "MARINALVA FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARINALVA FERREIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR SIMON\u00c9SIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6816, "codeIBGE": 3167608, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 19736, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 195924, "PIB_agr": 18854, "PIB_ind": 7792, "PIB_com": 77621, "PIB_estatal": 78177, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45276, "NM_MUNICIPIO": "FORTUNA DE MINAS", "NR_ZONA": 322, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "CLAUDIO GARCIA MACIEL", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLAUDIO DE NICOTE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "DESPERTA, FORTUNA E CAMINHA!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1212, "codeIBGE": 3126406, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2967, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 40033, "PIB_agr": 6239, "PIB_ind": 2742, "PIB_com": 11726, "PIB_estatal": 17854, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40509, "NM_MUNICIPIO": "NOVO ORIENTE DE MINAS", "NR_ZONA": 269, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "NORMANDES DA COSTA JARDIM", "NM_URNA_CANDIDATO": "NORMANDES JARDIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O C\u00cdVICA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2963, "codeIBGE": 3145356, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10778, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 98109, "PIB_agr": 9275, "PIB_ind": 6775, "PIB_com": 30795, "PIB_estatal": 46796, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50075, "NM_MUNICIPIO": "PIEDADE DOS GERAIS", "NR_ZONA": 47, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "DANIEL MAURICIO REIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANIEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "A F\u00c9 \u00c9 A NOSSA FOR\u00c7A O PROGRESSO NOSSO IDEAL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1788, "codeIBGE": 3150406, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5009, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 64296, "PIB_agr": 12785, "PIB_ind": 3201, "PIB_com": 19938, "PIB_estatal": 25287, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44911, "NM_MUNICIPIO": "ESTRELA DALVA", "NR_ZONA": 7, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "DIEGO COUTINHO DA COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIEGO DO NELO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1352, "codeIBGE": 3124609, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2325, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 33613, "PIB_agr": 4973, "PIB_ind": 1498, "PIB_com": 11125, "PIB_estatal": 14714, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47090, "NM_MUNICIPIO": "JEQUERI", "NR_ZONA": 339, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ADILSON LOPES SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADILSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "CONTINUAR O TRABALHO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3932, "codeIBGE": 3135506, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12315, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 151785, "PIB_agr": 33424, "PIB_ind": 8716, "PIB_com": 48756, "PIB_estatal": 54133, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46272, "NM_MUNICIPIO": "IPIA\u00c7U", "NR_ZONA": 141, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "RAFAEL EVANGELISTA CAPANEMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RAFAEL CAPANEMA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1870, "codeIBGE": 3131406, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4225, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 104597, "PIB_agr": 43267, "PIB_ind": 4826, "PIB_com": 27776, "PIB_estatal": 24898, "micro": "Ituiutaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42633, "NM_MUNICIPIO": "CARANDA\u00cd", "NR_ZONA": 68, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "WASHINGTON LUIS GRAVINA TEIXEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VASIQUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR CARANDA\u00cd", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8851, "codeIBGE": 3113206, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 25669, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 527283, "PIB_agr": 76877, "PIB_ind": 88367, "PIB_com": 192101, "PIB_estatal": 113807, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41947, "NM_MUNICIPIO": "C\u00d3RREGO FUNDO", "NR_ZONA": 114, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "DANILO OLIVEIRA CAMPOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANILO CONTADOR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "ADMINISTRANDO COM RESPONSABILIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2450, "codeIBGE": 3119955, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 6382, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 174218, "PIB_agr": 8781, "PIB_ind": 59162, "PIB_com": 50861, "PIB_estatal": 32142, "micro": "Formiga", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48054, "NM_MUNICIPIO": "MARLI\u00c9RIA", "NR_ZONA": 98, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "HAMILTON LIMA PAULA", "NM_URNA_CANDIDATO": "HAMILTON LIMA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR MARLI\u00c9RIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1395, "codeIBGE": 3140308, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4034, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 42458, "PIB_agr": 3282, "PIB_ind": 1516, "PIB_com": 13639, "PIB_estatal": 22531, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40274, "NM_MUNICIPIO": "ALBERTINA", "NR_ZONA": 13, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O PAULO FACANALI DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JO\u00c3O PAULO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO BEM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1301, "codeIBGE": 3101409, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3011, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 47306, "PIB_agr": 3445, "PIB_ind": 4789, "PIB_com": 18150, "PIB_estatal": 17473, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53953, "NM_MUNICIPIO": "TURVOL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 253, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOSE NELSON MARTINS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZE NELSINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "TURVOLANDIA PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1998, "codeIBGE": 3169802, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5070, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 99896, "PIB_agr": 33508, "PIB_ind": 6090, "PIB_com": 30585, "PIB_estatal": 24537, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41300, "NM_MUNICIPIO": "PATIS", "NR_ZONA": 185, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "VALMIR MORAIS DE S\u00c1", "NM_URNA_CANDIDATO": "VALMIR MORAIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR PATIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2220, "codeIBGE": 3147956, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6002, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 47740, "PIB_agr": 2671, "PIB_ind": 1758, "PIB_com": 12522, "PIB_estatal": 29363, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46132, "NM_MUNICIPIO": "INDIAN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 16, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "LINDOMAR AMARO BORGES", "NM_URNA_CANDIDATO": "LINDOMAR AMARO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": " POR NOSSA INDIAN\u00d3POLIS, JUNTOS CAMINHAMOS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2463, "codeIBGE": 3130705, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6951, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 372838, "PIB_agr": 104101, "PIB_ind": 155298, "PIB_com": 59590, "PIB_estatal": 43845, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50377, "NM_MUNICIPIO": "POCRANE", "NR_ZONA": 129, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "ERNANE JOSE DE MACEDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ERNANE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "14 DE NOVO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2799, "codeIBGE": 3151909, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 8359, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 93301, "PIB_agr": 12241, "PIB_ind": 2765, "PIB_com": 36030, "PIB_estatal": 34993, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41955, "NM_MUNICIPIO": "CACHOEIRA DOURADA", "NR_ZONA": 302, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ALEANDRO FRANCISCO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CANDANGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 908, "codeIBGE": 3109808, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2706, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 80899, "PIB_agr": 28464, "PIB_ind": 3492, "PIB_com": 20702, "PIB_estatal": 25093, "micro": "Ituiutaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52671, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DO GOIABAL", "NR_ZONA": 251, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JOSE ROBERTO GARIFF GUIMARAES", "NM_URNA_CANDIDATO": "BETO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "TODOS POR GOIABAL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1829, "codeIBGE": 3163409, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5387, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 55797, "PIB_agr": 6306, "PIB_ind": 2559, "PIB_com": 18188, "PIB_estatal": 26616, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50490, "NM_MUNICIPIO": "POUSO ALEGRE", "NR_ZONA": 227, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "RAFAEL TADEU SIMOES", "NM_URNA_CANDIDATO": "RAFAEL SIM\u00d5ES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A POUSO ALEGRE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 50377, "codeIBGE": 3152501, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 152549, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 8789903, "PIB_agr": 67400, "PIB_ind": 1579729, "PIB_com": 4834166, "PIB_estatal": 745758, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41246, "NM_MUNICIPIO": "ORIZ\u00c2NIA", "NR_ZONA": 70, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "JONIA LEITE FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JONIA LEITE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2509, "codeIBGE": 3145877, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 8079, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 72647, "PIB_agr": 9286, "PIB_ind": 2951, "PIB_com": 20694, "PIB_estatal": 36958, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51438, "NM_MUNICIPIO": "SANTA B\u00c1RBARA", "NR_ZONA": 245, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ALCEMIR JOS\u00c9 MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALCEMIR MOREIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS, COM HONESTIDADE E INOVA\u00c7\u00c3O PARA SANTA B\u00c1RBARA EVOLUIR SEMPRE.", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6661, "codeIBGE": 3157203, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 31604, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 868068, "PIB_agr": 13419, "PIB_ind": 331184, "PIB_com": 328841, "PIB_estatal": 145607, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53775, "NM_MUNICIPIO": "TIROS", "NR_ZONA": 254, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "IVAN PEREIRA NUNES", "NM_URNA_CANDIDATO": "IVAN NUNES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UM NOVO TEMPO PARA TIROS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2539, "codeIBGE": 3168903, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6424, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 224142, "PIB_agr": 62638, "PIB_ind": 28677, "PIB_com": 77540, "PIB_estatal": 33914, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43699, "NM_MUNICIPIO": "CONSOLA\u00c7\u00c3O", "NR_ZONA": 205, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ROGILSON APARECIDO MARQUES NOGUEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROGILSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "POR UMA CONSOLA\u00c7\u00c3O FELIZ PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1224, "codeIBGE": 3118502, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1784, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 25986, "PIB_agr": 6161, "PIB_ind": 924, "PIB_com": 6400, "PIB_estatal": 11843, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40975, "NM_MUNICIPIO": "BAEPENDI", "NR_ZONA": 80, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "DOUGLAS STADUTO SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DOUGLAS DA CAIXA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "BAEPENDI VOLTANDO A SORRIR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4397, "codeIBGE": 3104908, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 19199, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 305716, "PIB_agr": 16280, "PIB_ind": 24605, "PIB_com": 160634, "PIB_estatal": 85174, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49298, "NM_MUNICIPIO": "PAINS", "NR_ZONA": 18, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "MARCO AUR\u00c9LIO RABELO GOMES", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCO AUR\u00c9LIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3149, "codeIBGE": 3146503, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 8296, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 317226, "PIB_agr": 16252, "PIB_ind": 125709, "PIB_com": 88311, "PIB_estatal": 44510, "micro": "Formiga", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41068, "NM_MUNICIPIO": "MIRAV\u00c2NIA", "NR_ZONA": 166, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "ELZIO MOTA DOURADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELZIO MOTA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR UMA MIRAVANIA MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1783, "codeIBGE": 3142254, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4914, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 39493, "PIB_agr": 2403, "PIB_ind": 1283, "PIB_com": 10702, "PIB_estatal": 23958, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46574, "NM_MUNICIPIO": "ITAMOGI", "NR_ZONA": 260, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "RONALDO PEREIRA DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALDO DIAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "ITAMOGI QUER CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4418, "codeIBGE": 3132909, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10157, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 178059, "PIB_agr": 23645, "PIB_ind": 7265, "PIB_com": 82019, "PIB_estatal": 48168, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43273, "NM_MUNICIPIO": "CLARAVAL", "NR_ZONA": 127, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "LUIZ GONZAGA CINTRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "ESSE FAZ, O TRABALHO TEM QUE CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2011, "codeIBGE": 3116407, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4853, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 136849, "PIB_agr": 11776, "PIB_ind": 47771, "PIB_com": 38138, "PIB_estatal": 24294, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54330, "NM_MUNICIPIO": "VIRGEM DA LAPA", "NR_ZONA": 15, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "DIOGENES TIMO SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DI\u00d3GENES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "QUEM FAZ HISTORIA RENOVA COMPROMISSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4018, "codeIBGE": 3171600, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 13740, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 119205, "PIB_agr": 5599, "PIB_ind": 6609, "PIB_com": 43147, "PIB_estatal": 57829, "micro": "Ara\u00e7ua\u00ed", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42234, "NM_MUNICIPIO": "CAMPO BELO", "NR_ZONA": 64, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ALISSON DE ASSIS CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR ALISSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO CONTINUA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 17319, "codeIBGE": 3111200, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 54186, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 1041827, "PIB_agr": 39455, "PIB_ind": 147943, "PIB_com": 530758, "PIB_estatal": 227841, "micro": "Campo Belo", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50873, "NM_MUNICIPIO": "RESSAQUINHA", "NR_ZONA": 25, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "MANOEL DA SILVA RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. MANOEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "COMPET\u00caNCIA COMPROVADA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1196, "codeIBGE": 3154408, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4817, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 221197, "PIB_agr": 20453, "PIB_ind": 90906, "PIB_com": 59436, "PIB_estatal": 25355, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46175, "NM_MUNICIPIO": "INHAPIM", "NR_ZONA": 128, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "M\u00c1RCIO ELIAS DE LIMA E SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO DEVE CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8563, "codeIBGE": 3130903, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 24079, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 334683, "PIB_agr": 27294, "PIB_ind": 20009, "PIB_com": 165601, "PIB_estatal": 100512, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40088, "NM_MUNICIPIO": "CARNEIRINHO", "NR_ZONA": 142, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "WILLIAN MARTINS MAIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "WILLIAN MAIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O POPULAR DE CARNEIRINHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3258, "codeIBGE": 3114550, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10066, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 303744, "PIB_agr": 86434, "PIB_ind": 50470, "PIB_com": 89760, "PIB_estatal": 57312, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40762, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DO PACU\u00cd", "NR_ZONA": 94, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "CAIO FREIRE CUNHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CAIO CUNHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "RENOVA\u00c7\u00c3O, TRABALHO E PARTICIPA\u00c7\u00c3O POPULAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1313, "codeIBGE": 3162658, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4448, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 35494, "PIB_agr": 3715, "PIB_ind": 1136, "PIB_com": 7773, "PIB_estatal": 22005, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49638, "NM_MUNICIPIO": "PATROC\u00cdNIO DO MURIA\u00c9", "NR_ZONA": 111, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "PAULO AZIZ DAHER", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. PAULO AZIZ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "HONESTIDADE E COMPET\u00caNCIA COMPROVADAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2257, "codeIBGE": 3148202, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5715, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 100095, "PIB_agr": 3446, "PIB_ind": 22694, "PIB_com": 37389, "PIB_estatal": 27231, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40746, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DO MANTENINHA", "NR_ZONA": 169, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "GENTIL PEREIRA DE MENDON\u00c7A", "NM_URNA_CANDIDATO": "GENTIL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "CREDIBILIDADE E HONESTIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2379, "codeIBGE": 3162575, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5918, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 66924, "PIB_agr": 3154, "PIB_ind": 7532, "PIB_com": 25538, "PIB_estatal": 27172, "micro": "Mantena", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50733, "NM_MUNICIPIO": "QUARTEL GERAL", "NR_ZONA": 104, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "GASPAR CARLOS FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BADAR\u00d3", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "PESSOAS IMPORTAM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1590, "codeIBGE": 3153707, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3584, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 55741, "PIB_agr": 15645, "PIB_ind": 2822, "PIB_com": 14703, "PIB_estatal": 19829, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50750, "NM_MUNICIPIO": "QUELUZITO", "NR_ZONA": 88, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "DANILO RODRIGUES DE ALBUQUERQUE", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANILO ALBUQUERQUE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "QUELUZITO, NOVOS TEMPOS, NOVOS RUMOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1260, "codeIBGE": 3153806, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1943, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 32137, "PIB_agr": 6358, "PIB_ind": 1376, "PIB_com": 9325, "PIB_estatal": 13955, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50814, "NM_MUNICIPIO": "RECREIO", "NR_ZONA": 201, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JOSE MARIA ANDRE DE BARROS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZE MARIA BARROS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PODEMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3129, "codeIBGE": 3154101, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10520, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 107581, "PIB_agr": 5875, "PIB_ind": 3440, "PIB_com": 45803, "PIB_estatal": 47256, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40428, "NM_MUNICIPIO": "MATA VERDE", "NR_ZONA": 9, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "IRONE BENTO DIAS OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "IRONE BENTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "MATA VERDE EM BOAS M\u00c3OS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3464, "codeIBGE": 3140555, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8644, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 71990, "PIB_agr": 2512, "PIB_ind": 8555, "PIB_com": 22086, "PIB_estatal": 36693, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53333, "NM_MUNICIPIO": "SERRA DOS AIMOR\u00c9S", "NR_ZONA": 190, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "IRAN PACHECO CORDEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "IRAN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "SERRA NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2591, "codeIBGE": 3166709, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 8713, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 75308, "PIB_agr": 6985, "PIB_ind": 3636, "PIB_com": 24439, "PIB_estatal": 36742, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45993, "NM_MUNICIPIO": "IBITURUNA", "NR_ZONA": 46, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "FRANCISCO ANTONIO PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CHICO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "EXPERI\u00caNCIA E OPORTUNIDADE PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1088, "codeIBGE": 3130002, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2996, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 41349, "PIB_agr": 7865, "PIB_ind": 1871, "PIB_com": 12853, "PIB_estatal": 16733, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54453, "NM_MUNICIPIO": "ITA\u00da DE MINAS", "NR_ZONA": 293, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "NORIVAL FRANCISCO DE LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NORIVAL LIMA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PELO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5450, "codeIBGE": 3133758, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16199, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 507376, "PIB_agr": 16685, "PIB_ind": 181694, "PIB_com": 165032, "PIB_estatal": 80785, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52019, "NM_MUNICIPIO": "SANTO ANT\u00d4NIO DO GRAMA", "NR_ZONA": 234, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "MARCO AURELIO RAMINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR MARCO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "O GRAMA MERECE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1349, "codeIBGE": 3160108, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3886, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 71773, "PIB_agr": 6651, "PIB_ind": 12271, "PIB_com": 17791, "PIB_estatal": 21655, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41580, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GERALDO DO BAIXIO", "NR_ZONA": 117, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "JULIANO PHILIPE SERAFIM SOARES", "NM_URNA_CANDIDATO": "JULIANO FILIPE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "MUDA BAIXIO, A HORA \u00c9 AGORA!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1310, "codeIBGE": 3161650, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4059, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 41944, "PIB_agr": 4075, "PIB_ind": 1957, "PIB_com": 12854, "PIB_estatal": 21513, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49310, "NM_MUNICIPIO": "PAIVA", "NR_ZONA": 250, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "BRUNO VIEIRA DE PAULA", "NM_URNA_CANDIDATO": "BRUNO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "TEMPOS MELHORES VIR\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1161, "codeIBGE": 3146602, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1523, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 24505, "PIB_agr": 4075, "PIB_ind": 734, "PIB_com": 7438, "PIB_estatal": 11393, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47937, "NM_MUNICIPIO": "MARAVILHAS", "NR_ZONA": 219, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "DIOVANE POLICARPO DE CASTRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIOVANE DE HONORIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARA FAZER MAIS E AINDA MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2833, "codeIBGE": 3139706, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 8046, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 163993, "PIB_agr": 12252, "PIB_ind": 45646, "PIB_com": 53713, "PIB_estatal": 34788, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40312, "NM_MUNICIPIO": "ALFENAS", "NR_ZONA": 8, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "LUIZ ANTONIO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "FES - FRENTE EMPREGO E SAUDE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 21862, "codeIBGE": 3101607, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 80494, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 2582382, "PIB_agr": 108670, "PIB_ind": 427393, "PIB_com": 1389667, "PIB_estatal": 357990, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47279, "NM_MUNICIPIO": "JOAQUIM FEL\u00cdCIO", "NR_ZONA": 54, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MIGUEL FELIPE FERREIRA DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MIGUELZINHO DE HELMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "RENOVA\u00c7\u00c3O, TRABALHO E UNI\u00c3O, COM F\u00c9 RECONSTRUINDO JOAQUIM FEL\u00cdCIO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1516, "codeIBGE": 3136405, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4727, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 51252, "PIB_agr": 5916, "PIB_ind": 3131, "PIB_com": 14955, "PIB_estatal": 22908, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42110, "NM_MUNICIPIO": "CAMBU\u00cd", "NR_ZONA": 59, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "TALES TADEU TAVARES", "NM_URNA_CANDIDATO": "TALES TADEU TAVARES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "CAMBU\u00cd COM A FOR\u00c7A DO POVO PARA O PROGRESSO CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10520, "codeIBGE": 3110608, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 29814, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 1562438, "PIB_agr": 19914, "PIB_ind": 546299, "PIB_com": 570588, "PIB_estatal": 133062, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50717, "NM_MUNICIPIO": "PRUDENTE DE MORAIS", "NR_ZONA": 174, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JOCIMAR C\u00c9SAR BRAND\u00c3O", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOCIMAR BRAND\u00c3O J\u00d3 DE BRAND\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "GEST\u00c3O INTELIGENTE E NOVAS IDEIAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3062, "codeIBGE": 3153608, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10834, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 169701, "PIB_agr": 1830, "PIB_ind": 31544, "PIB_com": 70066, "PIB_estatal": 45905, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46612, "NM_MUNICIPIO": "ITANHANDU", "NR_ZONA": 137, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "CARLOS GON\u00c7ALVES DA FONSECA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARLINHOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "GOVERNAR PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5504, "codeIBGE": 3133105, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15423, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 440205, "PIB_agr": 138753, "PIB_ind": 50488, "PIB_com": 152833, "PIB_estatal": 68718, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49050, "NM_MUNICIPIO": "NOVO CRUZEIRO", "NR_ZONA": 196, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "MILTON COELHO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEM CAPOT\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "SEGUIR AVAN\u00c7ANDO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7004, "codeIBGE": 3145307, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 31335, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 276434, "PIB_agr": 15936, "PIB_ind": 12160, "PIB_com": 106724, "PIB_estatal": 124737, "micro": "Ara\u00e7ua\u00ed", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46337, "NM_MUNICIPIO": "ITABIRA", "NR_ZONA": 132, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "MARCO ANTONIO LAGE", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCO ANTONIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "NOVO MARCO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 33141, "codeIBGE": 3131703, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 120904, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 7253712, "PIB_agr": 21846, "PIB_ind": 4050041, "PIB_com": 2305523, "PIB_estatal": 587782, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40681, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DO PARA\u00cdSO", "NR_ZONA": 130, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "BRUNO CAMPOS MORATO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DELEGADO BRUNO MORATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A PARA\u00cdSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8025, "codeIBGE": 3158953, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 35369, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 745066, "PIB_agr": 3526, "PIB_ind": 217478, "PIB_com": 296445, "PIB_estatal": 139858, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51314, "NM_MUNICIPIO": "RUBIM", "NR_ZONA": 9, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ALENCAR SOUTO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALENCAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "SOMOS TODOS RUBIM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2630, "codeIBGE": 3156601, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10256, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 91961, "PIB_agr": 6656, "PIB_ind": 3645, "PIB_com": 31422, "PIB_estatal": 46800, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40550, "NM_MUNICIPIO": "ANDREL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 14, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "FRANCISCO CARLOS RIVELLI", "NM_URNA_CANDIDATO": "CACAU", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "NO CAMINHO CERTO!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3769, "codeIBGE": 3102803, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 12206, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 233132, "PIB_agr": 34172, "PIB_ind": 16223, "PIB_com": 110400, "PIB_estatal": 53076, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40118, "NM_MUNICIPIO": "\u00c1GUA BOA", "NR_ZONA": 67, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "ORLANDO CARDOSO PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZOLA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "COMPROMISSO COM A MUDAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4268, "codeIBGE": 3100609, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 13523, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 146608, "PIB_agr": 28549, "PIB_ind": 8370, "PIB_com": 45055, "PIB_estatal": 57976, "micro": "Pe\u00e7anha", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54356, "NM_MUNICIPIO": "VIRG\u00cdNIA", "NR_ZONA": 137, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "CARLOS EDUARDO COSTA NEGREIROS", "NM_URNA_CANDIDATO": "KADU DO JO\u00c3O BOSCO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "VIRG\u00cdNIA N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3094, "codeIBGE": 3171709, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8663, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 130005, "PIB_agr": 26931, "PIB_ind": 4889, "PIB_com": 56797, "PIB_estatal": 36510, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40436, "NM_MUNICIPIO": "ALVARENGA", "NR_ZONA": 89, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "DIOC\u00c9LIO FERNANDO RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIOC\u00c9LIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1930, "codeIBGE": 3102209, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 3844, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 41785, "PIB_agr": 4203, "PIB_ind": 1883, "PIB_com": 13181, "PIB_estatal": 20935, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40568, "NM_MUNICIPIO": "PERIQUITO", "NR_ZONA": 318, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 DE OLIVEIRA FLOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 FLOR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO TEM QUE CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2665, "codeIBGE": 3149952, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6773, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 99576, "PIB_agr": 2130, "PIB_ind": 8595, "PIB_com": 44900, "PIB_estatal": 34501, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48097, "NM_MUNICIPIO": "MARTINHO CAMPOS", "NR_ZONA": 45, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "WILSON CORREA ALVES AFONSO DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "WILSON DIRETOR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AVANTE ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5009, "codeIBGE": 3140506, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 13443, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 346936, "PIB_agr": 68076, "PIB_ind": 51029, "PIB_com": 136512, "PIB_estatal": 59208, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43630, "NM_MUNICIPIO": "CONQUISTA", "NR_ZONA": 326, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "V\u00c9RA L\u00daCIA GUARDIEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "V\u00c9RA GUARDIEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DA MULHER, TRABALHO E MUITO MAIS PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1538, "codeIBGE": 3118205, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 6969, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 379010, "PIB_agr": 79763, "PIB_ind": 173342, "PIB_com": 69727, "PIB_estatal": 39926, "micro": "Uberaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48313, "NM_MUNICIPIO": "MERC\u00caS", "NR_ZONA": 239, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "WANDERLUCIO BARBOSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUCINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "UMA MERCES PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3844, "codeIBGE": 3141603, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 10758, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 127490, "PIB_agr": 10804, "PIB_ind": 11096, "PIB_com": 52678, "PIB_estatal": 44754, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46850, "NM_MUNICIPIO": "ITUMIRIM", "NR_ZONA": 343, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "CARLOS ALBERTO NASCIMENTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "OLODUM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2124, "codeIBGE": 3134301, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6000, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 64781, "PIB_agr": 11987, "PIB_ind": 3068, "PIB_com": 19794, "PIB_estatal": 27563, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43770, "NM_MUNICIPIO": "CORDISBURGO", "NR_ZONA": 206, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 MAUR\u00cdCIO GOMES", "NM_URNA_CANDIDATO": "PADRE MAUR\u00cdCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR CORDISBURGO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2574, "codeIBGE": 3118908, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 8897, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 102609, "PIB_agr": 23897, "PIB_ind": 5963, "PIB_com": 31914, "PIB_estatal": 35988, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45756, "NM_MUNICIPIO": "GUIDOVAL", "NR_ZONA": 275, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "LUCIANA RODRIGUES PALMEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUCIANA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "DE M\u00c3OS DADAS PARA O FUTURO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2678, "codeIBGE": 3128808, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 7051, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 104397, "PIB_agr": 9592, "PIB_ind": 24421, "PIB_com": 33915, "PIB_estatal": 28852, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40479, "NM_MUNICIPIO": "ALVORADA DE MINAS", "NR_ZONA": 262, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "VALTER ANTONIO COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VALTER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1361, "codeIBGE": 3102407, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3605, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 53066, "PIB_agr": 5688, "PIB_ind": 1902, "PIB_com": 12642, "PIB_estatal": 26336, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42811, "NM_MUNICIPIO": "CARMO DE MINAS", "NR_ZONA": 259, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "DARCI PALMA DE MELO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DARCI DA LOJA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "SEU VOTO MERECE RESPEITO, VAMOS JUNTOS CARMO DE MINAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4210, "codeIBGE": 3114105, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14947, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 217837, "PIB_agr": 19928, "PIB_ind": 9298, "PIB_com": 102816, "PIB_estatal": 63584, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44792, "NM_MUNICIPIO": "ERV\u00c1LIA", "NR_ZONA": 107, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ELOISIO ANT\u00d4NIO DE CASTRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELO\u00cdSIO CUNHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "ERV\u00c1LIA CONTINUA NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6761, "codeIBGE": 3124005, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 18958, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 308521, "PIB_agr": 75466, "PIB_ind": 17973, "PIB_com": 119541, "PIB_estatal": 79620, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41467, "NM_MUNICIPIO": "SANTA CRUZ DE MINAS", "NR_ZONA": 328, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "WAGNER DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "WAGNER DO DIDICO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "SANTA CRUZ PARA SEMPRE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2501, "codeIBGE": 3157336, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8664, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 95440, "PIB_agr": 44, "PIB_ind": 6170, "PIB_com": 47603, "PIB_estatal": 34788, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42056, "NM_MUNICIPIO": "CALDAS", "NR_ZONA": 345, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "AILTON PEREIRA GOULART", "NM_URNA_CANDIDATO": "AILTON GOULART", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIAO PELA PROSPERIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4062, "codeIBGE": 3110301, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14541, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 256848, "PIB_agr": 38579, "PIB_ind": 34002, "PIB_com": 105668, "PIB_estatal": 59839, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53457, "NM_MUNICIPIO": "SILVEIR\u00c2NIA", "NR_ZONA": 239, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "J\u00c2NIO DAVID LAMAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JANINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR SILVEIR\u00c2NIA - DEM/PP/PROS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1555, "codeIBGE": 3167301, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2264, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 28011, "PIB_agr": 3613, "PIB_ind": 1316, "PIB_com": 8174, "PIB_estatal": 14049, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45713, "NM_MUNICIPIO": "GUARDA-MOR", "NR_ZONA": 295, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 DIAS DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 BETIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR GUARDA MOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2882, "codeIBGE": 3128600, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6569, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 403365, "PIB_agr": 218013, "PIB_ind": 24713, "PIB_com": 97845, "PIB_estatal": 39894, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48470, "NM_MUNICIPIO": "MOEMA", "NR_ZONA": 45, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ALAELSON ANTONIO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALAELSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "MOEMA PODE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3456, "codeIBGE": 3142403, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7554, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 113691, "PIB_agr": 11424, "PIB_ind": 6012, "PIB_com": 53767, "PIB_estatal": 33626, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50997, "NM_MUNICIPIO": "RIO DOCE", "NR_ZONA": 225, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "MAURO PEREIRA MARTINS", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAURINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "AVANTE RIO DOCE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1141, "codeIBGE": 3155009, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2620, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 50230, "PIB_agr": 3205, "PIB_ind": 9881, "PIB_com": 12564, "PIB_estatal": 19630, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46477, "NM_MUNICIPIO": "ITAJUB\u00c1", "NR_ZONA": 134, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "CHRISTIAN GON\u00c7ALVES TIBURZIO E SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CHRISTIAN GON\u00c7ALVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "SEGUINDO EM FRENTE, NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 22337, "codeIBGE": 3132404, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 97334, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 3170927, "PIB_agr": 10837, "PIB_ind": 878670, "PIB_com": 1410751, "PIB_estatal": 400463, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51535, "NM_MUNICIPIO": "SANTA JULIANA", "NR_ZONA": 340, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "BELCHIOR ANTONIO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "BELCHIOR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4274, "codeIBGE": 3157708, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14255, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 745315, "PIB_agr": 142739, "PIB_ind": 218057, "PIB_com": 242765, "PIB_estatal": 66513, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46191, "NM_MUNICIPIO": "INHA\u00daMA", "NR_ZONA": 322, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "GERALDO CUST\u00d3DIO SILVA JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2445, "codeIBGE": 3131000, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 6312, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 113258, "PIB_agr": 11589, "PIB_ind": 21310, "PIB_com": 38483, "PIB_estatal": 32342, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46698, "NM_MUNICIPIO": "ITAPECERICA", "NR_ZONA": 139, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "WIRLEY RODRIGUES REIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "T\u00caKO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "ITAPECERICA PODE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10718, "codeIBGE": 3133501, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 21761, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 475594, "PIB_agr": 55914, "PIB_ind": 101743, "PIB_com": 191778, "PIB_estatal": 90222, "micro": "Formiga", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41130, "NM_MUNICIPIO": "BARRA LONGA", "NR_ZONA": 225, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO JOS\u00c9 CARNEIRO MAGALH\u00c3ES", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDO DE Z\u00c9 DE TECA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "DE M\u00c3OS DADAS COM O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2342, "codeIBGE": 3105707, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 5015, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 72670, "PIB_agr": 9527, "PIB_ind": 9354, "PIB_com": 22946, "PIB_estatal": 25869, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45870, "NM_MUNICIPIO": "IBERTIOGA", "NR_ZONA": 24, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "RICARDO MARCELO PIRES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RICARDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR IBERTIOGA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2129, "codeIBGE": 3129400, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5010, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 71023, "PIB_agr": 19573, "PIB_ind": 2872, "PIB_com": 21065, "PIB_estatal": 24844, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42099, "NM_MUNICIPIO": "CAMANDUCAIA", "NR_ZONA": 58, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "RODRIGO ALVES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RODRIG\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "CAMANDUCAIA N\u00c3O PODE PARAR!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5384, "codeIBGE": 3110509, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 21801, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 726846, "PIB_agr": 19649, "PIB_ind": 215791, "PIB_com": 313920, "PIB_estatal": 100432, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42897, "NM_MUNICIPIO": "CARM\u00d3POLIS DE MINAS", "NR_ZONA": 208, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 OMAR PAOLINELLI", "NM_URNA_CANDIDATO": "DED\u00c9 ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO CONTINUA!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6400, "codeIBGE": 3114501, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 19559, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 408036, "PIB_agr": 28296, "PIB_ind": 67300, "PIB_com": 170838, "PIB_estatal": 86494, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43290, "NM_MUNICIPIO": "CLARO DOS PO\u00c7\u00d5ES", "NR_ZONA": 184, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "NORBERTO MARCELINO DE OLIVEIRA NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR NORBERTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O POSITIVA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3164, "codeIBGE": 3116506, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7514, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 70951, "PIB_agr": 10050, "PIB_ind": 3412, "PIB_com": 21176, "PIB_estatal": 32939, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48631, "NM_MUNICIPIO": "MONTE SANTO DE MINAS", "NR_ZONA": 182, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "CARLOS EDUARDO DONNABELLA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CABUR\u00c9", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "NOVO CAMINHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6918, "codeIBGE": 3143203, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 21513, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 386529, "PIB_agr": 43872, "PIB_ind": 33361, "PIB_com": 187219, "PIB_estatal": 94779, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41408, "NM_MUNICIPIO": "PONTO CHIQUE", "NR_ZONA": 218, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JOSE GERALDO ALVES DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c8 BOY PRE\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "SEMPRE PERTO DE VO\u00c7\u00ca", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1987, "codeIBGE": 3152131, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4283, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 42114, "PIB_agr": 3442, "PIB_ind": 2700, "PIB_com": 12708, "PIB_estatal": 21724, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45179, "NM_MUNICIPIO": "FERROS", "NR_ZONA": 113, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "RAIMUNDO MENEZES DE CARVALHO FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIQUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PREPARO, MUITO TRABALHO, COMPET\u00caNCIA E TRANSPAR\u00caNCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2785, "codeIBGE": 3125903, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 9696, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 125927, "PIB_agr": 23329, "PIB_ind": 6501, "PIB_com": 46686, "PIB_estatal": 43009, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53112, "NM_MUNICIPIO": "SENADOR CORTES", "NR_ZONA": 170, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O LUCIO DUTRA FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JO\u00c3O LUCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "MELHORANDO A VIDA NA NOSSA CIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1254, "codeIBGE": 3165602, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2003, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 33011, "PIB_agr": 3716, "PIB_ind": 3902, "PIB_com": 10188, "PIB_estatal": 13449, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41220, "NM_MUNICIPIO": "ORAT\u00d3RIOS", "NR_ZONA": 224, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 90, "NM_CANDIDATO": "CARLOS JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARLOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_COLIGACAO": "PROS/REPUBLICANOS/MDB", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2108, "codeIBGE": 3145851, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4663, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pros.png", "PIB": 56275, "PIB_agr": 7166, "PIB_ind": 4055, "PIB_com": 18148, "PIB_estatal": 24310, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52370, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO ABAIXO", "NR_ZONA": 22, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "RAIMUNDO NONATO DE BARCELOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "NOZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6252, "codeIBGE": 3161908, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 11019, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 3418342, "PIB_agr": 6361, "PIB_ind": 2364627, "PIB_com": 831790, "PIB_estatal": 143472, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44997, "NM_MUNICIPIO": "EWBANK DA C\u00c2MARA", "NR_ZONA": 250, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 MARIA NOVATO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOSE MARIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "OS FILHOS DA TERRA COM A POL\u00cdTICA CERTA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1627, "codeIBGE": 3125002, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 3923, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 40831, "PIB_agr": 2880, "PIB_ind": 2725, "PIB_com": 13356, "PIB_estatal": 19909, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41556, "NM_MUNICIPIO": "BOM JESUS DO GALHO", "NR_ZONA": 72, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "ANIBAL BORGES", "NM_URNA_CANDIDATO": "PADRE AN\u00cdBAL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "PARA BOM JESUS SORRIR DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3657, "codeIBGE": 3107802, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 14862, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 143868, "PIB_agr": 20366, "PIB_ind": 8226, "PIB_com": 48766, "PIB_estatal": 60470, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44695, "NM_MUNICIPIO": "DOURADOQUARA", "NR_ZONA": 181, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "FLAVIO RESENDE DE SOUSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FLAVIO MARRECO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1491, "codeIBGE": 3123502, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1912, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 58560, "PIB_agr": 13355, "PIB_ind": 12244, "PIB_com": 14528, "PIB_estatal": 14322, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41564, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O F\u00c9LIX DE MINAS", "NR_ZONA": 117, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "MARCOS ALEXANDRE GON\u00c7ALVES SORDINE", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCOS ALEXANDRE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "RENOVA S\u00c3O F\u00c9LIX", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1501, "codeIBGE": 3161056, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3362, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 38632, "PIB_agr": 2907, "PIB_ind": 2353, "PIB_com": 12109, "PIB_estatal": 19520, "micro": "Mantena", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54259, "NM_MUNICIPIO": "VESPASIANO", "NR_ZONA": 311, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ILCE ALVES ROCHA PERDIG\u00c3O", "NM_URNA_CANDIDATO": "ILCE ROCHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "SOMOS MAIS VESPASIANO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 26596, "codeIBGE": 3171204, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 129765, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 2506401, "PIB_agr": 530, "PIB_ind": 640489, "PIB_com": 936695, "PIB_estatal": 547716, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41599, "NM_MUNICIPIO": "BOM SUCESSO", "NR_ZONA": 46, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "PORF\u00cdRIO ROBERTO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "BETO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "O POVO EM PRIMEIRO LUGAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6051, "codeIBGE": 3108008, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 17607, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 318261, "PIB_agr": 32264, "PIB_ind": 32760, "PIB_com": 149681, "PIB_estatal": 77138, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54410, "NM_MUNICIPIO": "VISCONDE DO RIO BRANCO", "NR_ZONA": 284, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "LUIZ FABIO ANTONUCCI FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABINHO ANTONUCCI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "QUERO MUDAN\u00c7A DE VERDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 13072, "codeIBGE": 3172004, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 42965, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 1283708, "PIB_agr": 11206, "PIB_ind": 463952, "PIB_com": 477431, "PIB_estatal": 184844, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53171, "NM_MUNICIPIO": "SENADOR MODESTINO GON\u00c7ALVES", "NR_ZONA": 135, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "JOSE GERALDO NEVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 NEVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "JUVENTUDE E EXPERI\u00caNCIA PARA O DESENVOLVIMENTO DE SENADOR MODESTINO GON\u00c7ALVES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1928, "codeIBGE": 3165909, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4105, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 95281, "PIB_agr": 54571, "PIB_ind": 3652, "PIB_com": 13537, "PIB_estatal": 21530, "micro": "Diamantina", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50059, "NM_MUNICIPIO": "PIEDADE DO RIO GRANDE", "NR_ZONA": 24, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 FERNANDES NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "CABA\u00c7O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1522, "codeIBGE": 3150307, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4466, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 78768, "PIB_agr": 20968, "PIB_ind": 8419, "PIB_com": 24132, "PIB_estatal": 21736, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53376, "NM_MUNICIPIO": "SERRANIA", "NR_ZONA": 8, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "LUIZ GONZAGA RIBEIRO NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "SERRANIA EM BOAS M\u00c3OS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2889, "codeIBGE": 3166907, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7668, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 123234, "PIB_agr": 14326, "PIB_ind": 17189, "PIB_com": 48649, "PIB_estatal": 34181, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52175, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O BR\u00c1S DO SUA\u00c7U\u00cd", "NR_ZONA": 106, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "GERALDINO PACHECO DE OLIVEIRA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DUGUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "SOMOS MUDAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1059, "codeIBGE": 3160900, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3754, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 63170, "PIB_agr": 2061, "PIB_ind": 3257, "PIB_com": 29146, "PIB_estatal": 24921, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47295, "NM_MUNICIPIO": "JORD\u00c2NIA", "NR_ZONA": 144, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "MARQUES UEL MEIRA DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "BIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "POR UMA JORDANIA CADA VEZ MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2961, "codeIBGE": 3136504, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10842, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 93156, "PIB_agr": 8395, "PIB_ind": 3674, "PIB_com": 31956, "PIB_estatal": 45053, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46213, "NM_MUNICIPIO": "INIMUTABA", "NR_ZONA": 100, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "EMERSOMM DANEZZI", "NM_URNA_CANDIDATO": "EMERSOMM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "INIMUTABA N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2452, "codeIBGE": 3131109, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 7560, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 75106, "PIB_agr": 5413, "PIB_ind": 8408, "PIB_com": 23088, "PIB_estatal": 34161, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40690, "NM_MUNICIPIO": "ARAGUARI", "NR_ZONA": 16, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "RENATO CARVALHO FERNANDES", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAJOR RENATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "ARAGUARI EFICIENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 26981, "codeIBGE": 3103504, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 117825, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 5534946, "PIB_agr": 204445, "PIB_ind": 2346240, "PIB_com": 1927723, "PIB_estatal": 550076, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44733, "NM_MUNICIPIO": "ENGENHEIRO CALDAS", "NR_ZONA": 267, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "SAMUEL DUTRA JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO DUTRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "POR UMA ENGENHEIRO CALDAS BEM CUIDADA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3001, "codeIBGE": 3123700, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11202, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 123392, "PIB_agr": 6271, "PIB_ind": 6426, "PIB_com": 53724, "PIB_estatal": 48556, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45918, "NM_MUNICIPIO": "IBIA\u00cd", "NR_ZONA": 94, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "SANDRA MARIA FONSECA CARDOSO", "NM_URNA_CANDIDATO": "SANDRA DE NILSIN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "COM O POVO UNIDOS POR IBIAI", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2131, "codeIBGE": 3129608, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 8437, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 72881, "PIB_agr": 7502, "PIB_ind": 3512, "PIB_com": 21849, "PIB_estatal": 36656, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49450, "NM_MUNICIPIO": "PARAIS\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 205, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "EVERTON DE ASSIS FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "\u00c9VERTON DE ASSIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "CORAGEM PARA MUDAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3687, "codeIBGE": 3147303, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 21221, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 470881, "PIB_agr": 11035, "PIB_ind": 105206, "PIB_com": 197809, "PIB_estatal": 88557, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43974, "NM_MUNICIPIO": "C\u00d3RREGO DO BOM JESUS", "NR_ZONA": 59, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "ELIANA DE FATIMA ALVES E SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELIANA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1840, "codeIBGE": 3119906, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3694, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 38609, "PIB_agr": 2730, "PIB_ind": 1946, "PIB_com": 13445, "PIB_estatal": 19020, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51411, "NM_MUNICIPIO": "SALTO DA DIVISA", "NR_ZONA": 144, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "OXIMANE PEIXOTO BOMFIM", "NM_URNA_CANDIDATO": "OXIMANE BOMFIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELA CONTINUIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2177, "codeIBGE": 3157104, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7012, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 100327, "PIB_agr": 7548, "PIB_ind": 22864, "PIB_com": 30707, "PIB_estatal": 34818, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45632, "NM_MUNICIPIO": "GUARACIABA", "NR_ZONA": 225, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "ADEMAR FERNANDES MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADEMAR DO QUITO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": " COM SERIEDADE E RESPEITO, PRA FRENTE GUARACIABA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2611, "codeIBGE": 3128204, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 10315, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 94492, "PIB_agr": 11991, "PIB_ind": 6088, "PIB_com": 29715, "PIB_estatal": 43587, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41424, "NM_MUNICIPIO": "REDUTO", "NR_ZONA": 167, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "DILC\u00c9LIO DE OLIVEIRA HOTT", "NM_URNA_CANDIDATO": "DILC\u00c9LIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "TODOS POR REDUTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2158, "codeIBGE": 3154150, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7201, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 88201, "PIB_agr": 5261, "PIB_ind": 7310, "PIB_com": 39489, "PIB_estatal": 31738, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40584, "NM_MUNICIPIO": "PONTO DOS VOLANTES", "NR_ZONA": 175, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "LEANDRO RAMOS SANTANA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LEANDRO SANTANA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A PONTO DOS VOLANTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3851, "codeIBGE": 3152170, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12179, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 96950, "PIB_agr": 5091, "PIB_ind": 3865, "PIB_com": 29857, "PIB_estatal": 53382, "micro": "Ara\u00e7ua\u00ed", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49131, "NM_MUNICIPIO": "OLIVEIRA FORTES", "NR_ZONA": 250, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "ANTONIO CARLOS DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANTONIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "UNINDO FOR\u00c7AS PARA VENCER", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1434, "codeIBGE": 3145703, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2130, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 32500, "PIB_agr": 9152, "PIB_ind": 1309, "PIB_com": 7949, "PIB_estatal": 13119, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49972, "NM_MUNICIPIO": "PERD\u00d5ES", "NR_ZONA": 216, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "HAMILTON RESENDE FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "TECO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PERDOES NAO PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6476, "codeIBGE": 3149903, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 21485, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 507964, "PIB_agr": 24295, "PIB_ind": 112951, "PIB_com": 241526, "PIB_estatal": 82159, "micro": "Campo Belo", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50458, "NM_MUNICIPIO": "PORTO FIRME", "NR_ZONA": 217, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "RENATO SANTANA SARAIVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RENATO SESSETE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PORTO FIRME NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4861, "codeIBGE": 3152303, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11348, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 99123, "PIB_agr": 10470, "PIB_ind": 5866, "PIB_com": 33918, "PIB_estatal": 43713, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51071, "NM_MUNICIPIO": "RIO NOVO", "NR_ZONA": 235, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "ORMEU RABELLO FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ORMEU", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "RIO NOVO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3296, "codeIBGE": 3155405, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 8957, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 110955, "PIB_agr": 5469, "PIB_ind": 9384, "PIB_com": 49941, "PIB_estatal": 39066, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47414, "NM_MUNICIPIO": "LAGAMAR", "NR_ZONA": 230, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "AURO JOSE PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AURO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2082, "codeIBGE": 3137106, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7600, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 141155, "PIB_agr": 45075, "PIB_ind": 11090, "PIB_com": 43197, "PIB_estatal": 34786, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40401, "NM_MUNICIPIO": "MAMONAS", "NR_ZONA": 109, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "VALDECI CUSTODIO JORGE", "NM_URNA_CANDIDATO": "VALDECI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DA INOVA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2566, "codeIBGE": 3139250, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6554, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 51927, "PIB_agr": 2524, "PIB_ind": 2920, "PIB_com": 15001, "PIB_estatal": 29428, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41351, "NM_MUNICIPIO": "BIAS FORTES", "NR_ZONA": 24, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "FABR\u00cdCIO JOS\u00c9 DA FONSECA ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABRICIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1848, "codeIBGE": 3106804, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3329, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 32516, "PIB_agr": 4177, "PIB_ind": 914, "PIB_com": 9395, "PIB_estatal": 16870, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41327, "NM_MUNICIPIO": "PEDRA BONITA", "NR_ZONA": 2, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "SEBASTI\u00c3O DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SEBASTI\u00c3O DA DINA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR PEDRA BONITA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2564, "codeIBGE": 3148756, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 7128, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 61093, "PIB_agr": 8417, "PIB_ind": 2250, "PIB_com": 14900, "PIB_estatal": 33602, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52353, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO PAR\u00c1", "NR_ZONA": 103, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "OSVALDO DE SOUZA MAIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "OSVALDO MAIA  ZAQUINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O QUE FAZ DIFEREN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3212, "codeIBGE": 3161809, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12597, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 239801, "PIB_agr": 18302, "PIB_ind": 73810, "PIB_com": 72120, "PIB_estatal": 52752, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50318, "NM_MUNICIPIO": "PLANURA", "NR_ZONA": 116, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "ANTONIO LUIZ BOTELHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "TUNIQUIM BOTELHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "PLANURA NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3356, "codeIBGE": 3151602, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 12292, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 507481, "PIB_agr": 62045, "PIB_ind": 285343, "PIB_com": 87454, "PIB_estatal": 59209, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48518, "NM_MUNICIPIO": "MONSENHOR PAULO", "NR_ZONA": 61, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "LET\u00cdCIA APARECIDA BELATO MARTINS", "NM_URNA_CANDIDATO": "LET\u00cdCIA BELATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3864, "codeIBGE": 3142601, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8727, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 173027, "PIB_agr": 16858, "PIB_ind": 42715, "PIB_com": 62097, "PIB_estatal": 37101, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43079, "NM_MUNICIPIO": "CATAS ALTAS DA NORUEGA", "NR_ZONA": 87, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 33, "NM_CANDIDATO": "PAULO LADISLAU BATISTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULINHO TIAGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PMN", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E HONESTIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1782, "codeIBGE": 3115409, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3653, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pmn.png", "PIB": 35250, "PIB_agr": 6193, "PIB_ind": 1757, "PIB_com": 9624, "PIB_estatal": 16560, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45934, "NM_MUNICIPIO": "IBIRACI", "NR_ZONA": 127, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "ISMAEL SILVA C\u00c2NDIDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ISMAEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "NOVO TEMPO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2890, "codeIBGE": 3129707, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 13986, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 604801, "PIB_agr": 47576, "PIB_ind": 329979, "PIB_com": 133647, "PIB_estatal": 64985, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42471, "NM_MUNICIPIO": "CAPETINGA", "NR_ZONA": 127, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "LUIZ C\u00c9SAR GUILHERME", "NM_URNA_CANDIDATO": "C\u00c9SAR DA AUTO EL\u00c9TRICA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "\u00c9 GENTE DO POVO DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2147, "codeIBGE": 3112406, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6890, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 123887, "PIB_agr": 30683, "PIB_ind": 6920, "PIB_com": 45080, "PIB_estatal": 32231, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49956, "NM_MUNICIPIO": "PERDIZES", "NR_ZONA": 291, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "ANT\u00d4NIO ROBERTO BERGAMASCO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROBERTO BERGAMASCO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PERDIZES \u00c9 MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4795, "codeIBGE": 3149804, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16321, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 857419, "PIB_agr": 303883, "PIB_ind": 166064, "PIB_com": 236775, "PIB_estatal": 84353, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41866, "NM_MUNICIPIO": "CATUTI", "NR_ZONA": 226, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "DELERMANDO DO NASCIMENTO FRAN\u00c7A", "NM_URNA_CANDIDATO": "DELERMANDO FRAN\u00c7A", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DO POVO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2019, "codeIBGE": 3115474, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4965, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 44389, "PIB_agr": 4079, "PIB_ind": 1783, "PIB_com": 11787, "PIB_estatal": 25025, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40622, "NM_MUNICIPIO": "ROS\u00c1RIO DA LIMEIRA", "NR_ZONA": 187, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 MARIA PINTO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 MARIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "COM HONESTIDADE O DESENVOLVIMENTO VAI CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1998, "codeIBGE": 3156452, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4622, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 46167, "PIB_agr": 3089, "PIB_ind": 2815, "PIB_com": 14087, "PIB_estatal": 24110, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51195, "NM_MUNICIPIO": "RIO VERMELHO", "NR_ZONA": 294, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MARCUS VINICIUS DAYRELL DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARK\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "N\u00c3O H\u00c1 PROGRESSO SEM MUDAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2173, "codeIBGE": 3156007, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 12739, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 115854, "PIB_agr": 15259, "PIB_ind": 3773, "PIB_com": 39464, "PIB_estatal": 52650, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48879, "NM_MUNICIPIO": "NAT\u00c9RCIA", "NR_ZONA": 159, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "GABRIEL TIAGO DE VILAS BOAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "GABRIEL VILAS BOAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "NAT\u00c9RCIA AVANTE AO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1948, "codeIBGE": 3144409, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4728, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 76182, "PIB_agr": 10601, "PIB_ind": 4863, "PIB_com": 31108, "PIB_estatal": 23168, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42374, "NM_MUNICIPIO": "CANA VERDE", "NR_ZONA": 216, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "AENDER ANASTACIO DE MORAIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "AENDER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1433, "codeIBGE": 3111903, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5594, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 64837, "PIB_agr": 6585, "PIB_ind": 3577, "PIB_com": 24588, "PIB_estatal": 26588, "micro": "Campo Belo", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42935, "NM_MUNICIPIO": "CARVALH\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 164, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JOSE ANTONIO DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "CURIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "SOMOS TODOS CARVALH\u00d3POLIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1388, "codeIBGE": 3114709, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3597, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 47409, "PIB_agr": 9207, "PIB_ind": 2711, "PIB_com": 13883, "PIB_estatal": 19844, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42285, "NM_MUNICIPIO": "JENIPAPO DE MINAS", "NR_ZONA": 177, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "CARLOS JOS\u00c9 DE JESUS SENA", "NM_URNA_CANDIDATO": "COCA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARA FRENTE COM A NOSSA GENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1918, "codeIBGE": 3135456, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 7738, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 73280, "PIB_agr": 14561, "PIB_ind": 1908, "PIB_com": 18165, "PIB_estatal": 33171, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48399, "NM_MUNICIPIO": "MIRABELA", "NR_ZONA": 185, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "LUCIANO RABELO VELOSO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUCIANO RABELO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "NA ROTA DO PROGRESSO MIRABELA CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5643, "codeIBGE": 3142007, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 13620, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 133201, "PIB_agr": 9274, "PIB_ind": 6165, "PIB_com": 50220, "PIB_estatal": 59979, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46930, "NM_MUNICIPIO": "JACINTO", "NR_ZONA": 144, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "VALDENIR PEREIRA DA SILVA JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNIOR DE DENIR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JACINTO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4655, "codeIBGE": 3134707, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12323, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 110167, "PIB_agr": 8150, "PIB_ind": 5082, "PIB_com": 39466, "PIB_estatal": 53033, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48259, "NM_MUNICIPIO": "MEDEIROS", "NR_ZONA": 21, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "FRANCISCO MARTINS RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "CHIQUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS COM TRABALHO E HONESTIDADE, O PROGRESSO CONTINUAR\u00c1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1752, "codeIBGE": 3141306, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3832, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 124748, "PIB_agr": 64439, "PIB_ind": 5173, "PIB_com": 29034, "PIB_estatal": 21306, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51055, "NM_MUNICIPIO": "RIO MANSO", "NR_ZONA": 47, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "LUIZ LEONARDO LUCENA", "NM_URNA_CANDIDATO": "L\u00c9O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "MAIS RIO MANSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1965, "codeIBGE": 3155306, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5879, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 102913, "PIB_agr": 11638, "PIB_ind": 6836, "PIB_com": 48136, "PIB_estatal": 26822, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46957, "NM_MUNICIPIO": "JACU\u00cd", "NR_ZONA": 260, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MARIA CONCEICAO DOS REIS PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DI PROFESSORA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "DE M\u00c3OS DADAS POR JACU\u00cd", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2091, "codeIBGE": 3134806, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 7691, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 104738, "PIB_agr": 18762, "PIB_ind": 4983, "PIB_com": 41058, "PIB_estatal": 34520, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47015, "NM_MUNICIPIO": "JANA\u00daBA", "NR_ZONA": 147, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 APARECIDO MENDES SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 APARECIDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "RECONSTRU\u00c7\u00c3O, J\u00c1!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 11308, "codeIBGE": 3135100, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 72018, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 1293012, "PIB_agr": 39461, "PIB_ind": 171161, "PIB_com": 639438, "PIB_estatal": 308715, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42412, "NM_MUNICIPIO": "CAPARA\u00d3", "NR_ZONA": 303, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "DI\u00d3GENIS DA SILVA MIRANDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIOGENIS MIRANDA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "TODOS UNIDOS PELO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1249, "codeIBGE": 3112109, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5451, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 61903, "PIB_agr": 9268, "PIB_ind": 2578, "PIB_com": 20897, "PIB_estatal": 25921, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43753, "NM_MUNICIPIO": "CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS", "NR_ZONA": 94, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "ROBSON ADALBERTO MOTA DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROBINHO DIAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PRO BEM DE CORA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5507, "codeIBGE": 3118809, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 26611, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 226009, "PIB_agr": 22900, "PIB_ind": 11572, "PIB_com": 74955, "PIB_estatal": 105729, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53872, "NM_MUNICIPIO": "TR\u00caS PONTAS", "NR_ZONA": 273, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MARCELO CHAVES GARCIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO CHAVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "ACELERA MAIS TR\u00caS PONTAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 24370, "codeIBGE": 3169406, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 56940, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 1261792, "PIB_agr": 57371, "PIB_ind": 204269, "PIB_com": 608207, "PIB_estatal": 252664, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44091, "NM_MUNICIPIO": "CRISTINA", "NR_ZONA": 99, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "RICARDO PEREIRA AZEVEDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "PROFESSOR RICARDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "CRISTINA AVAN\u00c7A TRABALHANDO PARA O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3530, "codeIBGE": 3120508, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 10226, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 185072, "PIB_agr": 28792, "PIB_ind": 45052, "PIB_com": 55035, "PIB_estatal": 45407, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52515, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DO ORIENTE", "NR_ZONA": 128, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "REGILAENE NEDES ALC\u00c2NTARA", "NM_URNA_CANDIDATO": "REGILAENE DO POSTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2927, "codeIBGE": 3162609, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7444, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 94145, "PIB_agr": 5504, "PIB_ind": 12929, "PIB_com": 36596, "PIB_estatal": 33416, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50512, "NM_MUNICIPIO": "POUSO ALTO", "NR_ZONA": 306, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "VICENTE WAGNER GUIMARAES PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VICENTE PE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "O POVO FELIZ DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2486, "codeIBGE": 3152600, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5900, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 262679, "PIB_agr": 60965, "PIB_ind": 65477, "PIB_com": 80214, "PIB_estatal": 30530, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41653, "NM_MUNICIPIO": "BORDA DA MATA", "NR_ZONA": 227, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 33, "NM_CANDIDATO": "AFONSO RAIMUNDO DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AFONSO DA PADARIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PMN", "NM_COLIGACAO": "PMN - AVANTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4285, "codeIBGE": 3108305, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 19614, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pmn.png", "PIB": 321905, "PIB_agr": 12548, "PIB_ind": 51280, "PIB_com": 148226, "PIB_estatal": 81928, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50610, "NM_MUNICIPIO": "PRESIDENTE BERNARDES", "NR_ZONA": 217, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "OLIVIO QUINTAO VIDIGAL NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "OLIVINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR UM MUNICIPIO MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2432, "codeIBGE": 3153103, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5341, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 53187, "PIB_agr": 6682, "PIB_ind": 2493, "PIB_com": 15989, "PIB_estatal": 25789, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53392, "NM_MUNICIPIO": "SERRANOS", "NR_ZONA": 346, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "MARCELO AZEVEDO CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO DA KAK\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "RENOVA\u00c7\u00c3O, MUDAN\u00c7A E TRANSPAR\u00caNCIA POR SERRANOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 970, "codeIBGE": 3167004, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1956, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 29297, "PIB_agr": 6430, "PIB_ind": 868, "PIB_com": 8299, "PIB_estatal": 12782, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48755, "NM_MUNICIPIO": "MUNHOZ", "NR_ZONA": 112, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "DORIVAL AM\u00c2NCIO FROES", "NM_URNA_CANDIDATO": "VARD\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR MUNHOZ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3186, "codeIBGE": 3143807, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5994, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 98368, "PIB_agr": 11429, "PIB_ind": 12244, "PIB_com": 39835, "PIB_estatal": 28421, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52531, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DO PARA\u00cdSO", "NR_ZONA": 237, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "SELMA MARIA MORAIS DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "SELMINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "S\u00c3O JO\u00c3O DO PARA\u00cdSO EM BOAS M\u00c3OS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6521, "codeIBGE": 3162708, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 23709, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 235063, "PIB_agr": 30370, "PIB_ind": 16352, "PIB_com": 80331, "PIB_estatal": 95147, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40878, "NM_MUNICIPIO": "ARGIRITA", "NR_ZONA": 161, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "ALEX ANDRADE ANZOLIN", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEX", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "A UNI\u00c3O QUE O POVO QUER", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1450, "codeIBGE": 3104403, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2704, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 34671, "PIB_agr": 3957, "PIB_ind": 1220, "PIB_com": 11389, "PIB_estatal": 16167, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50016, "NM_MUNICIPIO": "PIAU", "NR_ZONA": 235, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "GILMAR APARECIDO REZENDE DE CASTRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "TODOS JUNTOS POR PIAU", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1379, "codeIBGE": 3150109, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2733, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 68530, "PIB_agr": 8847, "PIB_ind": 28886, "PIB_com": 12288, "PIB_estatal": 16445, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47678, "NM_MUNICIPIO": "LEOPOLDINA", "NR_ZONA": 161, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "PEDRO AUGUSTO JUNQUEIRA FERRAZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "PEDRO AUGUSTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8926, "codeIBGE": 3138401, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 52640, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 1021981, "PIB_agr": 45998, "PIB_ind": 88553, "PIB_com": 571526, "PIB_estatal": 218907, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51896, "NM_MUNICIPIO": "SANTA RITA DO ITUETO", "NR_ZONA": 233, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "ODENIR RAPOSO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ODENIR RAPOSO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "RENOVAR PARA TRANSFORMAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2145, "codeIBGE": 3159506, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5457, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 82883, "PIB_agr": 20980, "PIB_ind": 7432, "PIB_com": 22072, "PIB_estatal": 27708, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53716, "NM_MUNICIPIO": "TE\u00d3FILO OTONI", "NR_ZONA": 269, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "DANIEL BATISTA SUCUPIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANIEL SUCUPIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 31747, "codeIBGE": 3168606, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 140937, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 2698122, "PIB_agr": 42830, "PIB_ind": 308662, "PIB_com": 1536522, "PIB_estatal": 570608, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40398, "NM_MUNICIPIO": "ALTEROSA", "NR_ZONA": 19, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MARCELO NUNES DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO NUNES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "VOC\u00ca CONHECE, VOC\u00ca CONFIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5722, "codeIBGE": 3102001, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 14517, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 214110, "PIB_agr": 33049, "PIB_ind": 12409, "PIB_com": 92645, "PIB_estatal": 63106, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43834, "NM_MUNICIPIO": "COROACI", "NR_ZONA": 212, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "EMERSON DE CARVALHO ANDRADE", "NM_URNA_CANDIDATO": "EMERSON ANDRADE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "COROACI PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3920, "codeIBGE": 3119203, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9943, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 103838, "PIB_agr": 14733, "PIB_ind": 7659, "PIB_com": 31941, "PIB_estatal": 46429, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44679, "NM_MUNICIPIO": "DORES\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 220, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "ELITON LUIZ MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1066, "codeIBGE": 3123403, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 1533, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 55109, "PIB_agr": 7004, "PIB_ind": 16755, "PIB_com": 13137, "PIB_estatal": 13193, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42714, "NM_MUNICIPIO": "CAREA\u00c7U", "NR_ZONA": 253, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "TOVAR DOS SANTOS BARROSO", "NM_URNA_CANDIDATO": "TOVAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "CAREA\u00c7U MAIS FORTE #OTRABALHOCONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2174, "codeIBGE": 3113602, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6792, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 150092, "PIB_agr": 10291, "PIB_ind": 6562, "PIB_com": 86457, "PIB_estatal": 30230, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44717, "NM_MUNICIPIO": "EL\u00d3I MENDES", "NR_ZONA": 281, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "PAULO ROBERTO BELATO CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULO ROBERTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "EL\u00d3I MENDES NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7060, "codeIBGE": 3123601, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 28320, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 525447, "PIB_agr": 41695, "PIB_ind": 88429, "PIB_com": 211678, "PIB_estatal": 117560, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47074, "NM_MUNICIPIO": "JECEABA", "NR_ZONA": 338, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "JOSE DONIZETE ALMEIDA MAIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZEZE DO CRISTIANINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "PELO DESENVOLVIMENTO DO MUNICIPIO E RESPEITO AOS JECEABENSES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2379, "codeIBGE": 3135407, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4852, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 1224886, "PIB_agr": 6867, "PIB_ind": 714332, "PIB_com": 273128, "PIB_estatal": 54431, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50598, "NM_MUNICIPIO": "PRATINHA", "NR_ZONA": 327, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 36, "NM_CANDIDATO": "JOHN WERCOLLIS DE MORAIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOHN WERCOLLIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTC", "NM_COLIGACAO": "PRATINHA SOMOS TODOS N\u00d3S", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1717, "codeIBGE": 3153004, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3631, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptc.png", "PIB": 86677, "PIB_agr": 32948, "PIB_ind": 4946, "PIB_com": 20428, "PIB_estatal": 21054, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41734, "NM_MUNICIPIO": "BR\u00c1S PIRES", "NR_ZONA": 261, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "DOMINGOS RIVELLI TEIXEIRA NOGUEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DOMINGUIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "BR\u00c1S PIRES PODE AINDA MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2188, "codeIBGE": 3108701, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4293, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 40227, "PIB_agr": 3847, "PIB_ind": 1614, "PIB_com": 12550, "PIB_estatal": 20410, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46396, "NM_MUNICIPIO": "ITACAMBIRA", "NR_ZONA": 184, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "GERALDO MOIS\u00c9S DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MOIS\u00c9S DE VICENT\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "MUDAR PARA MELHORAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1995, "codeIBGE": 3132008, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5417, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 55160, "PIB_agr": 17519, "PIB_ind": 1159, "PIB_com": 9056, "PIB_estatal": 25482, "micro": "Gr\u00e3o Mogol", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51390, "NM_MUNICIPIO": "SALINAS", "NR_ZONA": 244, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "JOAQUIM NERES XAVIER DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "KINCA DIAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR SALINAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12723, "codeIBGE": 3157005, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 41699, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 570644, "PIB_agr": 17374, "PIB_ind": 47581, "PIB_com": 283924, "PIB_estatal": 172412, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41157, "NM_MUNICIPIO": "TR\u00caS MARIAS", "NR_ZONA": 309, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ADAIR DIVINO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "BEM TI VI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO BEM DE TR\u00caS MARIAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9259, "codeIBGE": 3169356, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 32716, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 2471143, "PIB_agr": 94203, "PIB_ind": 1374600, "PIB_com": 501813, "PIB_estatal": 162975, "micro": "Tr\u00eas Marias", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42196, "NM_MUNICIPIO": "CAMPESTRE", "NR_ZONA": 222, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MARCO ANTONIO MESSIAS FRANCO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARQUINHO TURQUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "CONSTRUINDO UMA NOVA HIST\u00d3RIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5790, "codeIBGE": 3111002, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 21054, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 323481, "PIB_agr": 49339, "PIB_ind": 23603, "PIB_com": 142134, "PIB_estatal": 87434, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48135, "NM_MUNICIPIO": "MATEUS LEME", "NR_ZONA": 172, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "RENILTON RIBEIRO COELHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR RENILTON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS SOMOS MAIS FORTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7462, "codeIBGE": 3140704, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 31364, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 690476, "PIB_agr": 17239, "PIB_ind": 186986, "PIB_com": 271161, "PIB_estatal": 138383, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50539, "NM_MUNICIPIO": "PRADOS", "NR_ZONA": 228, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "LESTER REZENDE DANTAS JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO DO LESTER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3369, "codeIBGE": 3152709, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9080, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 183081, "PIB_agr": 29601, "PIB_ind": 49704, "PIB_com": 54944, "PIB_estatal": 37345, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49077, "NM_MUNICIPIO": "OLARIA", "NR_ZONA": 162, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "LUIZ ENEIAS DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS, PARA O PROGRESSO CONTINUAR!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1060, "codeIBGE": 3145406, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 1720, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 24472, "PIB_agr": 2999, "PIB_ind": 954, "PIB_com": 7184, "PIB_estatal": 12644, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40770, "NM_MUNICIPIO": "ARA\u00daJOS", "NR_ZONA": 298, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "GERALDO MAGELA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GERALDO MASSA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "DOIS FILHOS DE ARA\u00daJOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2798, "codeIBGE": 3103900, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9401, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 339252, "PIB_agr": 121050, "PIB_ind": 45463, "PIB_com": 109901, "PIB_estatal": 40731, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52639, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DO ALEGRE", "NR_ZONA": 51, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "PAULO SERGIO DA SIVLA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULO DO CONTRAMAO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1274, "codeIBGE": 3163201, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4210, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 49653, "PIB_agr": 3499, "PIB_ind": 3125, "PIB_com": 19215, "PIB_estatal": 20711, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48577, "NM_MUNICIPIO": "MONTE AZUL", "NR_ZONA": 180, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "PAULO DIAS MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. PAULO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "ALIAN\u00c7A POR MONTE AZUL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5936, "codeIBGE": 3142908, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 20696, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 219184, "PIB_agr": 10428, "PIB_ind": 10377, "PIB_com": 99421, "PIB_estatal": 86339, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40924, "NM_MUNICIPIO": "JOSEN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 120, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "DANIEL PATRICK RIBEIRO QUEIROZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANIEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A JOSEN\u00d3POLIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1649, "codeIBGE": 3136579, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4889, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 51262, "PIB_agr": 14840, "PIB_ind": 984, "PIB_com": 9471, "PIB_estatal": 24826, "micro": "Gr\u00e3o Mogol", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44571, "NM_MUNICIPIO": "DONA EUS\u00c9BIA", "NR_ZONA": 79, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "MANOEL FRANKLIN RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "NENZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "DONA EUZEBIA PODE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2366, "codeIBGE": 3122900, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 6619, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 86639, "PIB_agr": 16377, "PIB_ind": 6427, "PIB_com": 30370, "PIB_estatal": 29561, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42072, "NM_MUNICIPIO": "CAMACHO", "NR_ZONA": 296, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "BRUNO LAMOUNIER FURTADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BRUNO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "CONTINUAR PARA AVAN\u00c7AR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1713, "codeIBGE": 3110400, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2869, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 38487, "PIB_agr": 7402, "PIB_ind": 1790, "PIB_com": 10808, "PIB_estatal": 16977, "micro": "Formiga", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46817, "NM_MUNICIPIO": "ITUETA", "NR_ZONA": 233, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "VALTER JOS\u00c9 NICOLI", "NM_URNA_CANDIDATO": "VALTER NICOLI (GUEGUI)", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PARA O TRABALHO CONTINUAR ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2002, "codeIBGE": 3134103, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6063, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 75960, "PIB_agr": 10878, "PIB_ind": 4299, "PIB_com": 26161, "PIB_estatal": 28858, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41491, "NM_MUNICIPIO": "BOM JARDIM DE MINAS", "NR_ZONA": 240, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOAQUIM LA\u00c9RCIO RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "LA\u00c9RCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": " TODOS ABRA\u00c7ANDO BOM JARDIM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2399, "codeIBGE": 3107505, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6459, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 114310, "PIB_agr": 23453, "PIB_ind": 9001, "PIB_com": 41809, "PIB_estatal": 31377, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40886, "NM_MUNICIPIO": "URUCUIA", "NR_ZONA": 320, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 33, "NM_CANDIDATO": "RUTILIO EUGENIO CAVALCANTI FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RUT\u00cdLIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PMN", "NM_COLIGACAO": "A UNI\u00c3O \u00c9 A NOSSA FOR\u00c7A ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1995, "codeIBGE": 3170529, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 17173, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pmn.png", "PIB": 134063, "PIB_agr": 20083, "PIB_ind": 5455, "PIB_com": 33908, "PIB_estatal": 67305, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47716, "NM_MUNICIPIO": "LIMA DUARTE", "NR_ZONA": 162, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "ELENICE PEREIRA DELGADO SANTELLI", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELENICE DELGADO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "LIMA DUARTE PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5337, "codeIBGE": 3138609, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 16724, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 318421, "PIB_agr": 44297, "PIB_ind": 39006, "PIB_com": 140677, "PIB_estatal": 70470, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53899, "NM_MUNICIPIO": "TUMIRITINGA", "NR_ZONA": 138, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "NILSON GUIMARAES", "NM_URNA_CANDIDATO": "NILS\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "FECHADO COM O POVO!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2130, "codeIBGE": 3169505, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6765, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 63791, "PIB_agr": 7808, "PIB_ind": 4328, "PIB_com": 19522, "PIB_estatal": 29892, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53015, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O TOM\u00c1S DE AQUINO", "NR_ZONA": 260, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "RONEIDO TEOFILO DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONEIDO TE\u00d3FILO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PARA O PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2346, "codeIBGE": 3165107, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7000, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 117377, "PIB_agr": 23150, "PIB_ind": 7952, "PIB_com": 43874, "PIB_estatal": 35034, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52930, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO PARA\u00cdSO", "NR_ZONA": 260, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "MARCELO DE MORAIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO MORAIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "TRANSPAR\u00caNCIA E EFICI\u00caNCIA - PARA\u00cdSO VAI FUNCIONAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 18179, "codeIBGE": 3164704, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 71445, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 1958705, "PIB_agr": 68010, "PIB_ind": 374020, "PIB_com": 953517, "PIB_estatal": 317570, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41203, "NM_MUNICIPIO": "OLHOS D \u00c1GUA", "NR_ZONA": 44, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "RONE DOUGLAS DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7AR COM RESPONSABILIDADE E HONESTIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2131, "codeIBGE": 3145455, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6171, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 150934, "PIB_agr": 91287, "PIB_ind": 4540, "PIB_com": 19818, "PIB_estatal": 30952, "micro": "Bocai\u00fava", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40967, "NM_MUNICIPIO": "LEME DO PRADO", "NR_ZONA": 336, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "JOSEANY CORDEIRO SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOSY CORDEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PODEMOS VENCER", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1672, "codeIBGE": 3138351, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4920, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 58965, "PIB_agr": 9217, "PIB_ind": 3252, "PIB_com": 18345, "PIB_estatal": 25597, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46639, "NM_MUNICIPIO": "ITANHOMI", "NR_ZONA": 138, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "RAIMUNDO FRANCISCO PENAFORTE", "NM_URNA_CANDIDATO": "MUNDINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "ITANHOMI NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3798, "codeIBGE": 3133204, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12244, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 126277, "PIB_agr": 7699, "PIB_ind": 6940, "PIB_com": 53441, "PIB_estatal": 52963, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45012, "NM_MUNICIPIO": "EXTREMA", "NR_ZONA": 112, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O BATISTA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JO\u00c3O BATISTA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "EXTREMA BEM CUIDADA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12837, "codeIBGE": 3125101, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 36951, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 10136625, "PIB_agr": 5912, "PIB_ind": 2377029, "PIB_com": 4794836, "PIB_estatal": 241184, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44075, "NM_MUNICIPIO": "CRISTIANO OTONI", "NR_ZONA": 88, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "CARLOS ROBERTO DE REZENDE", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARLOS VIEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "HONESTIDADE E TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1748, "codeIBGE": 3120409, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5156, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 122556, "PIB_agr": 13783, "PIB_ind": 8933, "PIB_com": 60658, "PIB_estatal": 26057, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44610, "NM_MUNICIPIO": "DORES DE GUANH\u00c3ES", "NR_ZONA": 121, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "WELERSON \u00daLTIMO DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "L\u00c9O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "DORES MERECE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2033, "codeIBGE": 3123106, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5154, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 158759, "PIB_agr": 5999, "PIB_ind": 88819, "PIB_com": 30214, "PIB_estatal": 26110, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42382, "NM_MUNICIPIO": "SERRAN\u00d3POLIS DE MINAS", "NR_ZONA": 226, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "MAX VINICIUS AGUIAR MARTINS", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARC\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "RENOVA SERRAN\u00d3POLIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2465, "codeIBGE": 3166956, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 4809, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 37220, "PIB_agr": 2858, "PIB_ind": 1665, "PIB_com": 8135, "PIB_estatal": 23478, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42293, "NM_MUNICIPIO": "CAMPOS ALTOS", "NR_ZONA": 327, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "PAULO CEZAR DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULO ALMEIDA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "TRABALHANDO COM HONESTIDADE E COMPROMISSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2801, "codeIBGE": 3111507, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 15563, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 292572, "PIB_agr": 70297, "PIB_ind": 14022, "PIB_com": 119440, "PIB_estatal": 69159, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45810, "NM_MUNICIPIO": "GURINHAT\u00c3", "NR_ZONA": 141, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "WENDER LUCIANO DE ARAUJO SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "WENDER LUCIANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PELO DESENVOLVIMENTO DE GURINHATA E FLOR DE MINAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2245, "codeIBGE": 3129103, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5577, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 124304, "PIB_agr": 53514, "PIB_ind": 6369, "PIB_com": 28533, "PIB_estatal": 30225, "micro": "Ituiutaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42315, "NM_MUNICIPIO": "CAMPOS GERAIS", "NR_ZONA": 65, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "MIRO LUCIO PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MIRO FALC\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "RUMO AO DESENVOLVIMENTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5368, "codeIBGE": 3111606, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 28842, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 465879, "PIB_agr": 61618, "PIB_ind": 30941, "PIB_com": 218555, "PIB_estatal": 118426, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47457, "NM_MUNICIPIO": "LAGOA DOS PATOS", "NR_ZONA": 94, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "HERCULES VANDY DUR\u00c3ES DA FONSECA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VANDINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "CORRENTE DO BEM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1780, "codeIBGE": 3137304, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4082, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 44452, "PIB_agr": 7901, "PIB_ind": 2050, "PIB_com": 11486, "PIB_estatal": 21621, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51519, "NM_MUNICIPIO": "SANTA F\u00c9 DE MINAS", "NR_ZONA": 285, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "GLEBSON JOS\u00c9 LEITE JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNIOR LEITE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "RENOVA\u00c7\u00c3O E MUDAN\u00c7A ! JUNTOS POR SANTA F\u00c9!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1673, "codeIBGE": 3157609, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3826, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 42462, "PIB_agr": 7194, "PIB_ind": 1787, "PIB_com": 11327, "PIB_estatal": 20136, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44334, "NM_MUNICIPIO": "DIOGO DE VASCONCELOS", "NR_ZONA": 171, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "DOMINGOS ANTUNES DE FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "DOMINGOS DE JO\u00c3O NOBRE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "RUMO NOVO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2242, "codeIBGE": 3121704, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3790, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 34283, "PIB_agr": 2839, "PIB_ind": 1177, "PIB_com": 10699, "PIB_estatal": 17986, "micro": "Ouro Preto", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41661, "NM_MUNICIPIO": "ALTO CAPARA\u00d3", "NR_ZONA": 168, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 JACOMEL J\u00daNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO JACOMEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1936, "codeIBGE": 3102050, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5894, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 68753, "PIB_agr": 5281, "PIB_ind": 2460, "PIB_com": 28924, "PIB_estatal": 28497, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41904, "NM_MUNICIPIO": "C\u00d4NEGO MARINHO", "NR_ZONA": 148, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "AGID\u00ca ALVES SANTANA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AGIDE SANTANA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2561, "codeIBGE": 3117836, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7686, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 54125, "PIB_agr": 3916, "PIB_ind": 1666, "PIB_com": 13108, "PIB_estatal": 34057, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43737, "NM_MUNICIPIO": "COQUEIRAL", "NR_ZONA": 192, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ROSSANO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROSSANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "GOVERNANDO COM AMOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4281, "codeIBGE": 3118700, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9128, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 155296, "PIB_agr": 33150, "PIB_ind": 6268, "PIB_com": 64712, "PIB_estatal": 40680, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46833, "NM_MUNICIPIO": "ITUIUTABA", "NR_ZONA": 141, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "LEANDRA GUEDES FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LEANDRA GUEDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "POR AMOR A ITUIUTABA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 24558, "codeIBGE": 3134202, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 105255, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 3367569, "PIB_agr": 195511, "PIB_ind": 697541, "PIB_com": 1622174, "PIB_estatal": 449035, "micro": "Ituiutaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43877, "NM_MUNICIPIO": "CORONEL FABRICIANO", "NR_ZONA": 97, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "MARCOS VINICIUS DA SILVA BIZARRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR MARCOS VINICIUS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "FABRICIANO ENCONTROU SEU CAMINHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 46060, "codeIBGE": 3119401, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 110290, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 1788716, "PIB_agr": 4235, "PIB_ind": 174842, "PIB_com": 1028988, "PIB_estatal": 428073, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51772, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DO MANHUA\u00c7U", "NR_ZONA": 167, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "FRANCISCO DE PAULO FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULINHO CHIC\u00d3 DA DIGUDINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PARA A RENOVA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3739, "codeIBGE": 3158904, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8667, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 101033, "PIB_agr": 18202, "PIB_ind": 5833, "PIB_com": 34021, "PIB_estatal": 36330, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47732, "NM_MUNICIPIO": "LUMIN\u00c1RIAS", "NR_ZONA": 343, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ECIO CARVALHO REZENDE", "NM_URNA_CANDIDATO": "ECIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "HONESTIDADE, TRABALHO E COMPROMISSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1577, "codeIBGE": 3138708, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 5438, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 92869, "PIB_agr": 30330, "PIB_ind": 5408, "PIB_com": 27365, "PIB_estatal": 25886, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41297, "NM_MUNICIPIO": "BERILO", "NR_ZONA": 177, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ELANE LUIZ ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELANE DO SINDICATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "POVO UNIDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3146, "codeIBGE": 3106507, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11872, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 103238, "PIB_agr": 4525, "PIB_ind": 2962, "PIB_com": 41061, "PIB_estatal": 49385, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43494, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DO MATO DENTRO", "NR_ZONA": 83, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOSE FERNANDO APARECIDO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 FERNANDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "F\u00c9, ESPERAN\u00c7A E AMOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10128, "codeIBGE": 3117504, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 17503, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 3929279, "PIB_agr": 11474, "PIB_ind": 2821345, "PIB_com": 913949, "PIB_estatal": 111000, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42200, "NM_MUNICIPIO": "IBIRACATU", "NR_ZONA": 255, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ARLIS SOARES COUTINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ARLIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O JUNTOS FAREMOS MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1584, "codeIBGE": 3129657, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5369, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 45391, "PIB_agr": 2286, "PIB_ind": 1774, "PIB_com": 12140, "PIB_estatal": 28022, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48739, "NM_MUNICIPIO": "MORRO DO PILAR", "NR_ZONA": 83, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "JOSE DE MATOS VIEIRA NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUCA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "MORRO DO PILAR NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1645, "codeIBGE": 3143708, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3153, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 34557, "PIB_agr": 3249, "PIB_ind": 1219, "PIB_com": 10911, "PIB_estatal": 17949, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47872, "NM_MUNICIPIO": "MANHUA\u00c7U", "NR_ZONA": 167, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "MARIA IMACULADA DUTRA DORNELAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "IMACULADA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR MANHUA\u00c7U", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 18970, "codeIBGE": 3139409, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 91169, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 2604469, "PIB_agr": 41373, "PIB_ind": 617381, "PIB_com": 1282255, "PIB_estatal": 385704, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44598, "NM_MUNICIPIO": "DORES DE CAMPOS", "NR_ZONA": 228, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "MARCIO ANT\u00d4NIO PINHEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCINHO DO TICA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "DORES DE CAMPOS NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3027, "codeIBGE": 3123007, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10223, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 305244, "PIB_agr": 4553, "PIB_ind": 113185, "PIB_com": 105733, "PIB_estatal": 42967, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52094, "NM_MUNICIPIO": "SANTO ANT\u00d4NIO DO RIO ABAIXO", "NR_ZONA": 83, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "ALEXANDRE RODRIGUES DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEXANDRE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PELA RETOMADA DO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1247, "codeIBGE": 3160504, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1760, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 23949, "PIB_agr": 2472, "PIB_ind": 738, "PIB_com": 7620, "PIB_estatal": 12227, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52213, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O FRANCISCO", "NR_ZONA": 252, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MIGUEL PAULO SOUZA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULO MIGUEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR S\u00c3O FRANCISCO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 14151, "codeIBGE": 3161106, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 56477, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 532001, "PIB_agr": 39141, "PIB_ind": 31918, "PIB_com": 211110, "PIB_estatal": 219667, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42366, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO ANTA", "NR_ZONA": 128, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "OSMANINHO CUSTODIO DE MELO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MANINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARA CONSERTAR DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2548, "codeIBGE": 3164472, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6627, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 66073, "PIB_agr": 6792, "PIB_ind": 3451, "PIB_com": 22671, "PIB_estatal": 30653, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53236, "NM_MUNICIPIO": "SENHORA DOS REM\u00c9DIOS", "NR_ZONA": 25, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "WILLIAN NUNES DORNELAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "WILLIAN NUNES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "REM\u00c9DIOS N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3438, "codeIBGE": 3166204, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10467, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 89071, "PIB_agr": 9616, "PIB_ind": 5519, "PIB_com": 27708, "PIB_estatal": 42762, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53791, "NM_MUNICIPIO": "TOCANTINS", "NR_ZONA": 239, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "SILAS FORTUNATO DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "SILAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "A VOLTA DO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4339, "codeIBGE": 3169000, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16715, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 295600, "PIB_agr": 27334, "PIB_ind": 33100, "PIB_com": 136810, "PIB_estatal": 71456, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41807, "NM_MUNICIPIO": "CAMPO AZUL", "NR_ZONA": 50, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "OSEAS ALMEIDA J\u00daNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNIOR DE OSEAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "A CERTEZA DA CONTINUIDADE DO TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1895, "codeIBGE": 3111150, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3824, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 34766, "PIB_agr": 2466, "PIB_ind": 1294, "PIB_com": 9592, "PIB_estatal": 20294, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41831, "NM_MUNICIPIO": "BUEN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 54, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "CELIO SANTANA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CELIO SANTANA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2534, "codeIBGE": 3109204, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 10353, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 126959, "PIB_agr": 14650, "PIB_ind": 6612, "PIB_com": 51620, "PIB_estatal": 46890, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48372, "NM_MUNICIPIO": "MINDURI", "NR_ZONA": 346, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "EDMIR GERALDO SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MICO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1128, "codeIBGE": 3141900, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3893, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 97515, "PIB_agr": 26151, "PIB_ind": 17847, "PIB_com": 28177, "PIB_estatal": 19641, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52892, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO MARANH\u00c3O", "NR_ZONA": 247, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "SABRINA MESQUITA LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SABRINA MESQUITA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "A VONTADE DO POVO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3495, "codeIBGE": 3164506, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 9963, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 81096, "PIB_agr": 11341, "PIB_ind": 2850, "PIB_com": 23520, "PIB_estatal": 40511, "micro": "Pe\u00e7anha", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48453, "NM_MUNICIPIO": "MOEDA", "NR_ZONA": 338, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "D\u00c9CIO VANDERLEI DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "DECIO LAPA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "DE M\u00c3OS DADAS E CORA\u00c7\u00c3O MOEDENSE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2788, "codeIBGE": 3142304, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4934, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 65564, "PIB_agr": 2377, "PIB_ind": 4773, "PIB_com": 29847, "PIB_estatal": 23789, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41149, "NM_MUNICIPIO": "NOVA BEL\u00c9M", "NR_ZONA": 169, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "VALDECI DORNELAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "VALDECI DORNELAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "\u00c9 COMPETENTE E SABE CUIDAR DA GENTE!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1708, "codeIBGE": 3144672, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3128, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 44311, "PIB_agr": 6630, "PIB_ind": 1430, "PIB_com": 14570, "PIB_estatal": 18560, "micro": "Mantena", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51497, "NM_MUNICIPIO": "SANTA EFIG\u00caNIA DE MINAS", "NR_ZONA": 283, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "RONALDO MAGNO DE MOURA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALDO MOURA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "FAZENDO A DIFEREN\u00c7A COM COMPET\u00caNCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1877, "codeIBGE": 3157500, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4381, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 45690, "PIB_agr": 6608, "PIB_ind": 1854, "PIB_com": 13303, "PIB_estatal": 22452, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41670, "NM_MUNICIPIO": "BOTELHOS", "NR_ZONA": 55, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "EDUARDO JOSE ALVES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDUARDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "BOTELHOS NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5209, "codeIBGE": 3108404, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14949, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 229777, "PIB_agr": 31101, "PIB_ind": 13988, "PIB_com": 104818, "PIB_estatal": 61712, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51098, "NM_MUNICIPIO": "RIO PARANA\u00cdBA", "NR_ZONA": 254, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "VALDEMIR DIOGENES DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TEPIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O COM RESPONSABILIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4984, "codeIBGE": 3155504, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12335, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 572797, "PIB_agr": 241622, "PIB_ind": 36769, "PIB_com": 188714, "PIB_estatal": 65134, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41718, "NM_MUNICIPIO": "BRAS\u00cdLIA DE MINAS", "NR_ZONA": 50, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "MARCUS VINICIUS FERREIRA CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. MARCOS VINICIUS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": " COMPET\u00caNCIA E PAZ PARA GOVERNAR ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10766, "codeIBGE": 3108602, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 32405, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 347629, "PIB_agr": 10854, "PIB_ind": 20173, "PIB_com": 148376, "PIB_estatal": 147071, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47236, "NM_MUNICIPIO": "JO\u00c3O MONLEVADE", "NR_ZONA": 150, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "LA\u00c9RCIO JOS\u00c9 RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR LA\u00c9RCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR MONLEVADE - PRA CUIDAR DAS PESSOAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 14434, "codeIBGE": 3136207, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 80416, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 3112216, "PIB_agr": 2446, "PIB_ind": 1138165, "PIB_com": 1261428, "PIB_estatal": 364361, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50091, "NM_MUNICIPIO": "PIMENTA", "NR_ZONA": 114, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "GEOVANIO GUALBERTO MACEDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GEOVANIO MACEDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "POR AMOR A PIMENTA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3285, "codeIBGE": 3150505, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 8688, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 199399, "PIB_agr": 36019, "PIB_ind": 6280, "PIB_com": 92039, "PIB_estatal": 39975, "micro": "Formiga", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51292, "NM_MUNICIPIO": "RUBELITA", "NR_ZONA": 244, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "OSVAN OTAVIO DAVID MIRANDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "OTAVIO MIRANDA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "ALIAN\u00c7A PARA UMA RUBELITA FELIZ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2374, "codeIBGE": 3156502, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 5798, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 59785, "PIB_agr": 7081, "PIB_ind": 6931, "PIB_com": 14911, "PIB_estatal": 28837, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42552, "NM_MUNICIPIO": "CAPIT\u00d3LIO", "NR_ZONA": 220, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "CRISTIANO GERALDO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CRISTIANO GERARD\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3490, "codeIBGE": 3112802, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8663, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 276786, "PIB_agr": 23948, "PIB_ind": 33807, "PIB_com": 145293, "PIB_estatal": 47874, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46710, "NM_MUNICIPIO": "ITAPEVA", "NR_ZONA": 58, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "DANIEL PEREIRA DO COUTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANIEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "ITAPEVA NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3657, "codeIBGE": 3133600, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9881, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 785542, "PIB_agr": 5697, "PIB_ind": 39756, "PIB_com": 530378, "PIB_estatal": 48714, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40100, "NM_MUNICIPIO": "CATUJI", "NR_ZONA": 196, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MARIA JOSE DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "J\u00d4", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "CATUJI EM BOAS M\u00c3OS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2188, "codeIBGE": 3115458, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6257, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 63938, "PIB_agr": 2999, "PIB_ind": 1928, "PIB_com": 24738, "PIB_estatal": 30389, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47511, "NM_MUNICIPIO": "LAGOA SANTA", "NR_ZONA": 157, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "ROG\u00c9RIO CESAR DE MATOS AVELAR", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROG\u00c9RIO AVELAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "LAGOA SANTA NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 19179, "codeIBGE": 3137601, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 65657, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 1814792, "PIB_agr": 2854, "PIB_ind": 329929, "PIB_com": 923483, "PIB_estatal": 299082, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50415, "NM_MUNICIPIO": "PONTE NOVA", "NR_ZONA": 224, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "WAGNER MOL GUIMARAES", "NM_URNA_CANDIDATO": "WAGNER MOL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "\u00bfGEST\u00c3O, TRANSPAR\u00caNCIA E PARTICIPA\u00c7\u00c3O PARA A CONTINUIDADE DO BEM DE PONTE NOVA\u00bf, ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 25216, "codeIBGE": 3152105, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 59875, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 1888773, "PIB_agr": 38161, "PIB_ind": 328303, "PIB_com": 994734, "PIB_estatal": 271802, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42226, "NM_MUNICIPIO": "IMB\u00c9 DE MINAS", "NR_ZONA": 71, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "JOAO BATISTA DA CRUZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "BATISTA DO SINDICATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "IMB\u00c9 DE MINAS PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1722, "codeIBGE": 3130556, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 6940, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 60201, "PIB_agr": 9517, "PIB_ind": 3229, "PIB_com": 14854, "PIB_estatal": 30634, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42528, "NM_MUNICIPIO": "VERDEL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 147, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JARBAS SOARES ROCHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JARBAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "COM A FOR\u00c7A DO POVO PARA O PROGRESSO CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2769, "codeIBGE": 3171030, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 9443, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 85873, "PIB_agr": 20198, "PIB_ind": 4177, "PIB_com": 18002, "PIB_estatal": 39940, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49239, "NM_MUNICIPIO": "OURO VERDE DE MINAS", "NR_ZONA": 270, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "MARCELO ADRIANO XAVIER DE VASCONCELOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO DE C\u00cdCERO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNINDO FOR\u00c7AS PARA UMA OURO VERDE MAIS FORTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2297, "codeIBGE": 3146206, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5914, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 53450, "PIB_agr": 6396, "PIB_ind": 2969, "PIB_com": 14680, "PIB_estatal": 27741, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40738, "NM_MUNICIPIO": "ARAPONGA", "NR_ZONA": 107, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "LUIZ HENRIQUE MACEDO TEIXEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "HENRIQUE DO JUAREZ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO PRECISA CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4287, "codeIBGE": 3103702, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 8453, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 73213, "PIB_agr": 12172, "PIB_ind": 2998, "PIB_com": 19486, "PIB_estatal": 35637, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40410, "NM_MUNICIPIO": "ALTO RIO DOCE", "NR_ZONA": 11, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "VICTOR DE PAIVA LOPES", "NM_URNA_CANDIDATO": "VICTOR DA MARIA ALICE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "GENTE QUE FAZ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3600, "codeIBGE": 3102100, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10859, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 168414, "PIB_agr": 62764, "PIB_ind": 6709, "PIB_com": 47921, "PIB_estatal": 45525, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52418, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GOTARDO", "NR_ZONA": 254, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "DENISE ABADIA PEREIRA OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PROFESSORA DENISE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR S\u00c3O GOTARDO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9384, "codeIBGE": 3162104, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 35782, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 945190, "PIB_agr": 70113, "PIB_ind": 90600, "PIB_com": 525894, "PIB_estatal": 152863, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42323, "NM_MUNICIPIO": "JOS\u00c9 RAYDAN", "NR_ZONA": 247, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "PAULO PEIXOTO DO AMARAL", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULO PEIXOTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JOS\u00c9 RAYDAN NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1911, "codeIBGE": 3136553, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5050, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 59888, "PIB_agr": 5331, "PIB_ind": 8165, "PIB_com": 18076, "PIB_estatal": 24416, "micro": "Pe\u00e7anha", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53414, "NM_MUNICIPIO": "SERRO", "NR_ZONA": 262, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "EPAMINONDAS PIRES DE MIRANDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NONDAS MIRANDA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO SERRO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5978, "codeIBGE": 3167103, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 20940, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 259497, "PIB_agr": 17274, "PIB_ind": 14291, "PIB_com": 122915, "PIB_estatal": 86957, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54232, "NM_MUNICIPIO": "VER\u00cdSSIMO", "NR_ZONA": 347, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "LUIZ CARLOS DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZINHO DO DOCA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "CORAGEM PARA FAZER O CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1677, "codeIBGE": 3171105, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 4045, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 112428, "PIB_agr": 57666, "PIB_ind": 5055, "PIB_com": 22872, "PIB_estatal": 23522, "micro": "Uberaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45217, "NM_MUNICIPIO": "FORMIGA", "NR_ZONA": 114, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "EUG\u00caNIO VILELA J\u00daNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "EUG\u00caNIO VILELA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 22076, "codeIBGE": 3126109, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 67822, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 1792905, "PIB_agr": 122485, "PIB_ind": 254593, "PIB_com": 950434, "PIB_estatal": 297632, "micro": "Formiga", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50156, "NM_MUNICIPIO": "PIRANGA", "NR_ZONA": 217, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 33, "NM_CANDIDATO": "LUIS HELV\u00c9CIO SILVA ARAUJO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUISINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PMN", "NM_COLIGACAO": "PIRANGA PODE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5340, "codeIBGE": 3150802, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 17634, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pmn.png", "PIB": 177722, "PIB_agr": 23611, "PIB_ind": 7384, "PIB_com": 65974, "PIB_estatal": 72455, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40703, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DA LAGOA", "NR_ZONA": 94, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "CARLOS ALBERTO MOTA DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARLIM DIAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "HUMILDADE E TRABALHO, O PROGRESSO MERECE CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2732, "codeIBGE": 3162252, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4932, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 48442, "PIB_agr": 8927, "PIB_ind": 1443, "PIB_com": 11844, "PIB_estatal": 24358, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40134, "NM_MUNICIPIO": "\u00c1GUA COMPRIDA", "NR_ZONA": 347, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ALEXANDRE DE ALMEIDA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAROLA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR \u00c1GUA COMPRIDA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 843, "codeIBGE": 3100708, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1992, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 144083, "PIB_agr": 82326, "PIB_ind": 6712, "PIB_com": 32982, "PIB_estatal": 17955, "micro": "Uberaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41343, "NM_MUNICIPIO": "PIEDADE DE CARATINGA", "NR_ZONA": 71, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ADOLFO BENTO NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADOLFO BENTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "FRENTE POPULAR DE PIEDADE DE CARATINGA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2819, "codeIBGE": 3150158, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8702, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 101790, "PIB_agr": 14798, "PIB_ind": 5605, "PIB_com": 38633, "PIB_estatal": 36007, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41262, "NM_MUNICIPIO": "PADRE CARVALHO", "NR_ZONA": 244, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "JOSE NILSON BISPO DE SA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NILSINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "PARA O BEM DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2147, "codeIBGE": 3146255, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6423, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 58330, "PIB_agr": 2815, "PIB_ind": 1973, "PIB_com": 20448, "PIB_estatal": 29696, "micro": "Gr\u00e3o Mogol", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52035, "NM_MUNICIPIO": "SANTO ANT\u00d4NIO DO ITAMB\u00c9", "NR_ZONA": 262, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "RONAM WESLEY SALES", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONAM DA SA\u00daDE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "CORAGEM, COMPET\u00caNCIA E COMPROMISSO. JUNTOS PELO ITAMB\u00c9", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1731, "codeIBGE": 3160207, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3799, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 39139, "PIB_agr": 5363, "PIB_ind": 1320, "PIB_com": 10398, "PIB_estatal": 20737, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42420, "NM_MUNICIPIO": "TAPARUBA", "NR_ZONA": 129, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JOAQUIM DE ABREU FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNIOR ABREU", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DAS NOVAS ID\u00c9IAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1643, "codeIBGE": 3168051, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3101, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 38331, "PIB_agr": 5510, "PIB_ind": 2082, "PIB_com": 10725, "PIB_estatal": 18671, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51837, "NM_MUNICIPIO": "SANTA RITA DE CALDAS", "NR_ZONA": 345, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "EMILIO TORRIANI DE CARVALHO OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EMILIO DO JO\u00c3O MANDI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3507, "codeIBGE": 3159209, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 8924, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 168216, "PIB_agr": 29696, "PIB_ind": 29623, "PIB_com": 58092, "PIB_estatal": 39470, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48011, "NM_MUNICIPIO": "MARILAC", "NR_ZONA": 318, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "EDMILSON VALAD\u00c3O DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDMILSON VALAD\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO COM RECURSO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "MARILAC N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1954, "codeIBGE": 3140100, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4097, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 50164, "PIB_agr": 5679, "PIB_ind": 2411, "PIB_com": 16330, "PIB_estatal": 23596, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41696, "NM_MUNICIPIO": "BOTUMIRIM", "NR_ZONA": 120, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "ANA PEREIRA NETA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NANINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "BOTUMIRIM N\u00c3O PODE PARAR, O TRABALHO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1862, "codeIBGE": 3108503, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6288, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 59012, "PIB_agr": 7002, "PIB_ind": 7967, "PIB_com": 13708, "PIB_estatal": 28491, "micro": "Gr\u00e3o Mogol", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41874, "NM_MUNICIPIO": "BURITIZEIRO", "NR_ZONA": 218, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "PEDRO HENRIQUE SOARES BRAGA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PEDRO BRAGA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "O SONHO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3799, "codeIBGE": 3109402, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 28121, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 447746, "PIB_agr": 133175, "PIB_ind": 21974, "PIB_com": 141682, "PIB_estatal": 121796, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45233, "NM_MUNICIPIO": "FORMOSO", "NR_ZONA": 324, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "DINARTE HENRIQUE GUEDES DE ORNELAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "DINARTE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "COLIGACAO DO BEM E DA VERDADE PRA MUDAR NOSSA CIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2765, "codeIBGE": 3126208, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9688, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 184475, "PIB_agr": 72293, "PIB_ind": 8055, "PIB_com": 49655, "PIB_estatal": 43602, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41432, "NM_MUNICIPIO": "BOCAINA DE MINAS", "NR_ZONA": 306, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "LUZIMAR DE MOURA BENFICA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUZIMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "FILHOS DE BOCAINA DE MINAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1689, "codeIBGE": 3107208, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5089, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 61675, "PIB_agr": 7907, "PIB_ind": 4862, "PIB_com": 21480, "PIB_estatal": 24533, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42005, "NM_MUNICIPIO": "CURRAL DE DENTRO", "NR_ZONA": 266, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "ADAILDO ROCHA MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADAILDO ROCHA TAMPINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PELO DESENVOLVIMENTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2458, "codeIBGE": 3120870, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7799, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 65786, "PIB_agr": 6828, "PIB_ind": 3726, "PIB_com": 18348, "PIB_estatal": 34221, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45519, "NM_MUNICIPIO": "GOUVEIA", "NR_ZONA": 101, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ANTONIO VICENTE DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TONINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E CORAGEM PRA FAZER MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6560, "codeIBGE": 3127602, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11818, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 152123, "PIB_agr": 6713, "PIB_ind": 22386, "PIB_com": 60115, "PIB_estatal": 51350, "micro": "Diamantina", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47198, "NM_MUNICIPIO": "JOA\u00cdMA", "NR_ZONA": 149, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "DAURO BARRETO MELO FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DAURINHO BARRETO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": " JOAIMA, O TRABALHO CONTINUA .", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3680, "codeIBGE": 3136009, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 15455, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 144162, "PIB_agr": 11790, "PIB_ind": 9235, "PIB_com": 48935, "PIB_estatal": 67532, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42730, "NM_MUNICIPIO": "CARLOS CHAGAS", "NR_ZONA": 73, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JOSE AMADEU NANAYOSKI TAVARES", "NM_URNA_CANDIDATO": "NANA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "VAMOS MUDAR CARLOS CHAGAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5896, "codeIBGE": 3113701, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 18674, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 364326, "PIB_agr": 70548, "PIB_ind": 43717, "PIB_com": 136052, "PIB_estatal": 86555, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41190, "NM_MUNICIPIO": "BELA VISTA DE MINAS", "NR_ZONA": 193, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "SAMANTHA APARECIDA DE \u00c1VILA COSTA MAGALH\u00c3ES", "NM_URNA_CANDIDATO": "SAMANTHA ENFERMEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDADE PROGRESSISTA BELAVISTANA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2331, "codeIBGE": 3106002, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10262, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 358458, "PIB_agr": 5932, "PIB_ind": 192307, "PIB_com": 98910, "PIB_estatal": 51628, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52590, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA SAFIRA", "NR_ZONA": 247, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "WILLIS APARECIDO ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "CURISCO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO TEM QUE CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1919, "codeIBGE": 3163003, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4280, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 42218, "PIB_agr": 1595, "PIB_ind": 2585, "PIB_com": 14164, "PIB_estatal": 21926, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45691, "NM_MUNICIPIO": "GUARAR\u00c1", "NR_ZONA": 42, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOSE MAUR\u00cdCIO DE SALES", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 MAUR\u00cdCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "GUARAR\u00c1 EM BOAS M\u00c3OS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1690, "codeIBGE": 3128501, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3775, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 46971, "PIB_agr": 2774, "PIB_ind": 6098, "PIB_com": 14744, "PIB_estatal": 20930, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46876, "NM_MUNICIPIO": "ITURAMA", "NR_ZONA": 142, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "CLAUDIO TOMAZ DE FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLAUDIO BURRINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "ITURAMA AGORA \u00c9 TRABALHO E TRANSPARENCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10097, "codeIBGE": 3134400, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 39690, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 2041820, "PIB_agr": 129960, "PIB_ind": 951876, "PIB_com": 618241, "PIB_estatal": 194965, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40142, "NM_MUNICIPIO": "DIVIS\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 213, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "EUDER DE LIMA ROSEMBERG MENDES", "NM_URNA_CANDIDATO": "EUDER MENDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "SOMOS TODOS DIVIS\u00d3POLIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2616, "codeIBGE": 3122454, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11211, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 76483, "PIB_agr": 7072, "PIB_ind": 3155, "PIB_com": 18977, "PIB_estatal": 45533, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40495, "NM_MUNICIPIO": "AMPARO DO SERRA", "NR_ZONA": 268, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 EDUARDO BARBOSA COUTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 EDUARDO COUTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "O SERRA PARA TODOS COM FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1822, "codeIBGE": 3102506, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4678, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 45926, "PIB_agr": 5199, "PIB_ind": 1995, "PIB_com": 14597, "PIB_estatal": 22105, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52698, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DO JACURI", "NR_ZONA": 212, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "CLAUDIO JOSE SANTOS ROCHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLAUDIO DA JUCA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2780, "codeIBGE": 3163508, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6431, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 77688, "PIB_agr": 11484, "PIB_ind": 11511, "PIB_com": 20882, "PIB_estatal": 29284, "micro": "Pe\u00e7anha", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40711, "NM_MUNICIPIO": "ARANTINA", "NR_ZONA": 14, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "EDIMAR LUIS DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDIMAR DA LIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1324, "codeIBGE": 3103603, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2787, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 54134, "PIB_agr": 19155, "PIB_ind": 2852, "PIB_com": 14184, "PIB_estatal": 16437, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51357, "NM_MUNICIPIO": "SABIN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 242, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "CARLOS ROBERTO BARROSO MOURAO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BETO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "SEMPRE EM SABINOPOLIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3599, "codeIBGE": 3156809, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 15416, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 186568, "PIB_agr": 34526, "PIB_ind": 4927, "PIB_com": 73212, "PIB_estatal": 64416, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44415, "NM_MUNICIPIO": "DIVINO DAS LARANJEIRAS", "NR_ZONA": 117, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "ROMILSON ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "KINKA ALVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "DIVINO EM EVOLU\u00c7\u00c3O, SEGUINDO SEM CORRUP\u00c7\u00c3O.", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1935, "codeIBGE": 3122108, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4974, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 54988, "PIB_agr": 4325, "PIB_ind": 3390, "PIB_com": 19284, "PIB_estatal": 25618, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45497, "NM_MUNICIPIO": "GONZAGA", "NR_ZONA": 3, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "EFIGENIA MARIA MAGALHAES", "NM_URNA_CANDIDATO": "EFIGENINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "GONZAGA DE TODOS N\u00d3S", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1923, "codeIBGE": 3127503, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6171, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 54354, "PIB_agr": 4701, "PIB_ind": 2233, "PIB_com": 16759, "PIB_estatal": 28314, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48550, "NM_MUNICIPIO": "MONTE ALEGRE DE MINAS", "NR_ZONA": 179, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ULTIMO BITENCOURT DE FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR ULTIMO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "MONTE ALEGRE N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8325, "codeIBGE": 3142809, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 21236, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 522745, "PIB_agr": 172490, "PIB_ind": 29998, "PIB_com": 188063, "PIB_estatal": 100867, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54216, "NM_MUNICIPIO": "WENCESLAU BRAZ", "NR_ZONA": 134, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "EDVALDO JOSE BITENCOURT", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDVALDO BITENCOURT", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UM NOVO TEMPO, UMA NOVA CIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1233, "codeIBGE": 3172202, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2548, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 28122, "PIB_agr": 3526, "PIB_ind": 2765, "PIB_com": 6916, "PIB_estatal": 13796, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50393, "NM_MUNICIPIO": "POMP\u00c9U", "NR_ZONA": 223, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "OZEAS DA SILVA CAMPOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "OZEAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "POMPEU NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9908, "codeIBGE": 3152006, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 32035, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 839018, "PIB_agr": 131289, "PIB_ind": 142024, "PIB_com": 342896, "PIB_estatal": 139038, "micro": "Tr\u00eas Marias", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45551, "NM_MUNICIPIO": "GR\u00c3O MOGOL", "NR_ZONA": 120, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "DI\u00caGO ANTONIO BRAGA FAGUNDES", "NM_URNA_CANDIDATO": "DI\u00caGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "CORAGEM PARA MUDAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5562, "codeIBGE": 3127800, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 15890, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 534018, "PIB_agr": 182972, "PIB_ind": 213896, "PIB_com": 54399, "PIB_estatal": 73730, "micro": "Gr\u00e3o Mogol", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40835, "NM_MUNICIPIO": "ARCOS", "NR_ZONA": 18, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "CLAUDENIR JOS\u00c9 DE MELO", "NM_URNA_CANDIDATO": "PROFESSOR BAIANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "ARCOS DE VOLTA PARA O PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12539, "codeIBGE": 3104205, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 40380, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 1690244, "PIB_agr": 33105, "PIB_ind": 653735, "PIB_com": 620565, "PIB_estatal": 178502, "micro": "Formiga", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42455, "NM_MUNICIPIO": "CAPELINHA", "NR_ZONA": 67, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "TADEU FILIPE FERNANDES DE ABREU", "NM_URNA_CANDIDATO": "TADEUZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "CAPELINHA N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9688, "codeIBGE": 3112307, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 38057, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 718342, "PIB_agr": 104073, "PIB_ind": 71752, "PIB_com": 328200, "PIB_estatal": 155171, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49875, "NM_MUNICIPIO": "PEDRO TEIXEIRA", "NR_ZONA": 162, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "REINALDO MANOEL DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "REINALDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O, DI\u00c1LOGO E IGUALDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1077, "codeIBGE": 3149408, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1806, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 22894, "PIB_agr": 2646, "PIB_ind": 719, "PIB_com": 6512, "PIB_estatal": 12294, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43192, "NM_MUNICIPIO": "CHAL\u00c9", "NR_ZONA": 158, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "CARLOS RODRIGUES DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARLINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR CHALE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2908, "codeIBGE": 3116001, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5699, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 65167, "PIB_agr": 8522, "PIB_ind": 6757, "PIB_com": 21324, "PIB_estatal": 25667, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42544, "NM_MUNICIPIO": "VEREDINHA", "NR_ZONA": 336, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "EDILSON NUNES DE ARAUJO", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDILSON NUNES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARA O PROGRESSO CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2158, "codeIBGE": 3171071, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5727, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 98117, "PIB_agr": 36253, "PIB_ind": 13490, "PIB_com": 18587, "PIB_estatal": 27038, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53635, "NM_MUNICIPIO": "TAPIRA\u00cd", "NR_ZONA": 21, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "RONALDO PEREIRA CARDOSO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PELA RENOVA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 995, "codeIBGE": 3168200, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1872, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 36390, "PIB_agr": 13750, "PIB_ind": 1384, "PIB_com": 7508, "PIB_estatal": 12831, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52574, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O NEPOMUCENO", "NR_ZONA": 258, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "ERNANDES JOS\u00c9 DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ERNANDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "S\u00c3O JO\u00c3O NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9394, "codeIBGE": 3162906, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 26447, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 429145, "PIB_agr": 10952, "PIB_ind": 85620, "PIB_com": 194702, "PIB_estatal": 108839, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51233, "NM_MUNICIPIO": "ROCHEDO DE MINAS", "NR_ZONA": 258, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "CRISTIANO CORREA COLETTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CRISTIANO COLETTA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS COM O POVO , PELA MUDAN\u00c7A , COM HONESTIDADE , RESPEITO E TRANSPARENCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1039, "codeIBGE": 3156205, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2320, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 63649, "PIB_agr": 1691, "PIB_ind": 22808, "PIB_com": 18557, "PIB_estatal": 14176, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40720, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DO MANHUA\u00c7U", "NR_ZONA": 167, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "S\u00c9RGIO L\u00daCIO CAMILO", "NM_URNA_CANDIDATO": "S\u00c9RGIO CAMILO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "S\u00c3O JO\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR! ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4401, "codeIBGE": 3162559, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11674, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 127379, "PIB_agr": 12421, "PIB_ind": 6380, "PIB_com": 49365, "PIB_estatal": 50658, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52310, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GERALDO DA PIEDADE", "NR_ZONA": 283, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "EDNA MARCELINA PEREIRA MADUREIRA VIANA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDNA DIRETORA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "\u00bfCOM INOVA\u00c7\u00c3O, TRABALHO E PAZ, S\u00c3O GERALDO AVAN\u00c7A MAIS\u00bf", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1598, "codeIBGE": 3161601, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 3910, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 36336, "PIB_agr": 3237, "PIB_ind": 988, "PIB_com": 10930, "PIB_estatal": 20023, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40827, "NM_MUNICIPIO": "SEM PEIXE", "NR_ZONA": 12, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "EDER ELOI ALVES PENA", "NM_URNA_CANDIDATO": "\u00c9DER DE TIQUIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "SEM PEIXE NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1675, "codeIBGE": 3165560, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 2606, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 31682, "PIB_agr": 3701, "PIB_ind": 2304, "PIB_com": 9032, "PIB_estatal": 15683, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40754, "NM_MUNICIPIO": "ARAPU\u00c1", "NR_ZONA": 76, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JOAO BATISTA TERTO DA CUNHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TERTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1238, "codeIBGE": 3103801, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2835, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 127128, "PIB_agr": 10031, "PIB_ind": 35710, "PIB_com": 46290, "PIB_estatal": 16086, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44270, "NM_MUNICIPIO": "DESTERRO DE ENTRE RIOS", "NR_ZONA": 106, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "WAGNO ALMEIDA DUARTE", "NM_URNA_CANDIDATO": "WAGUINHO DUARTE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "HONESTIDADE E TRANSPAR\u00caNCIA!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2469, "codeIBGE": 3121407, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7255, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 191172, "PIB_agr": 13268, "PIB_ind": 78196, "PIB_com": 60032, "PIB_estatal": 31763, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41939, "NM_MUNICIPIO": "CACHOEIRA DE MINAS", "NR_ZONA": 300, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "DIRCEU D ANGELO DE FARIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIRCEU DO Z\u00c9 BIGODE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS SOMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3211, "codeIBGE": 3109709, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11579, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 373367, "PIB_agr": 21950, "PIB_ind": 167743, "PIB_com": 91727, "PIB_estatal": 49948, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42030, "NM_MUNICIPIO": "CAJURI", "NR_ZONA": 282, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "RICARDO AUGUSTO DIAS DE ANDRADE", "NM_URNA_CANDIDATO": "RICARDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PRA FRENTE QUE SE ANDA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1962, "codeIBGE": 3110202, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3974, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 72035, "PIB_agr": 6662, "PIB_ind": 18801, "PIB_com": 20240, "PIB_estatal": 20363, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48895, "NM_MUNICIPIO": "NAZARENO", "NR_ZONA": 328, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 HEITOR GUIMAR\u00c3ES DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 HEITOR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "NAZARENO NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2012, "codeIBGE": 3144508, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8660, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 311488, "PIB_agr": 30978, "PIB_ind": 145221, "PIB_com": 74085, "PIB_estatal": 42015, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42617, "NM_MUNICIPIO": "CARANA\u00cdBA", "NR_ZONA": 68, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "F\u00c1BIO HENRIQUES DUTRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UMA CARANA\u00cdBA PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1379, "codeIBGE": 3113107, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3166, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 33066, "PIB_agr": 4130, "PIB_ind": 1060, "PIB_com": 8827, "PIB_estatal": 18116, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44172, "NM_MUNICIPIO": "CURVELO", "NR_ZONA": 100, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "LUIZ PAULO GLORIA GUIMARAES", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ PAULO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 15389, "codeIBGE": 3120904, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 80616, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 1812901, "PIB_agr": 197766, "PIB_ind": 245263, "PIB_com": 873637, "PIB_estatal": 328192, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40061, "NM_MUNICIPIO": "CAPIT\u00c3O ANDRADE", "NR_ZONA": 138, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "AROLDO MIRANDA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AROLDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PARA AVAN\u00c7AR MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1979, "codeIBGE": 3112653, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5514, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 49647, "PIB_agr": 3845, "PIB_ind": 1844, "PIB_com": 14975, "PIB_estatal": 27535, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40916, "NM_MUNICIPIO": "ASTOLFO DUTRA", "NR_ZONA": 79, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "BRUNO RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BRUNO RIBEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS SOMOS MAIS FORTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5505, "codeIBGE": 3104601, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14270, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 304948, "PIB_agr": 19218, "PIB_ind": 104499, "PIB_com": 94447, "PIB_estatal": 58803, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41912, "NM_MUNICIPIO": "CACHOEIRA DA PRATA", "NR_ZONA": 322, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "CLECIO GONCALVES DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLECINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "POR UMA CACHOEIRA COM MAIS EMPREGOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1518, "codeIBGE": 3109600, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3591, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 46748, "PIB_agr": 1294, "PIB_ind": 2273, "PIB_com": 18942, "PIB_estatal": 19154, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43435, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DAS PEDRAS", "NR_ZONA": 99, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "BENEDITO CARLOS PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARL\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E UNI\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1326, "codeIBGE": 3117207, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2813, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 40130, "PIB_agr": 7114, "PIB_ind": 1529, "PIB_com": 13869, "PIB_estatal": 15545, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46515, "NM_MUNICIPIO": "ITAMARATI DE MINAS", "NR_ZONA": 79, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "HAMILTON DE MOURA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "HAMILTON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "PARA ITAMARATI SEGUIR AVAN\u00c7ANDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1535, "codeIBGE": 3132602, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 4375, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 58735, "PIB_agr": 12911, "PIB_ind": 4319, "PIB_com": 17084, "PIB_estatal": 21867, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43850, "NM_MUNICIPIO": "COROMANDEL", "NR_ZONA": 96, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO BRENO VALADARES VIEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDO BRENO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "NOVO CAMINHO PARA COROMANDEL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6905, "codeIBGE": 3119302, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 27966, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 1015126, "PIB_agr": 359597, "PIB_ind": 95070, "PIB_com": 366698, "PIB_estatal": 125838, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51179, "NM_MUNICIPIO": "RIO PRETO", "NR_ZONA": 240, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "INACIO DE LOYOLA MACHADO FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "INACIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "SEGUINDO EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1856, "codeIBGE": 3155900, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5485, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 61473, "PIB_agr": 3704, "PIB_ind": 3364, "PIB_com": 26264, "PIB_estatal": 25699, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42340, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA VARGEM ALEGRE", "NR_ZONA": 284, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ARCEDINO JOSE DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIDI ALMEIDA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1343, "codeIBGE": 3164431, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3024, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 52566, "PIB_agr": 3937, "PIB_ind": 14261, "PIB_com": 14383, "PIB_estatal": 18434, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49530, "NM_MUNICIPIO": "PASSA TEMPO", "NR_ZONA": 208, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "EDILSON RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDILSON RODRIGUES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2794, "codeIBGE": 3147709, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8057, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 269118, "PIB_agr": 12847, "PIB_ind": 98263, "PIB_com": 79147, "PIB_estatal": 37842, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43915, "NM_MUNICIPIO": "CORONEL PACHECO", "NR_ZONA": 235, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "MARCOS AUR\u00c9LIO VAL\u00c9RIO VEN\u00c2NCIO", "NM_URNA_CANDIDATO": "COL\u00c9U", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": " UNIDOS POR UMA NOVA CORONEL ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 676, "codeIBGE": 3119609, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3090, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 46066, "PIB_agr": 8637, "PIB_ind": 2380, "PIB_com": 15623, "PIB_estatal": 17283, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42560, "NM_MUNICIPIO": "VERMELHO NOVO", "NR_ZONA": 231, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "JOSE DAS GRACAS SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 BONEIZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR UM VERMELHO NOVO MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1843, "codeIBGE": 3171154, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4846, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 41394, "PIB_agr": 5541, "PIB_ind": 1430, "PIB_com": 10437, "PIB_estatal": 22695, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48178, "NM_MUNICIPIO": "MATIP\u00d3", "NR_ZONA": 2, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "F\u00c1BIO HENRIQUE GARDINGO", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABINHO GARDINGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "DE NOVO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6712, "codeIBGE": 3140902, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 19005, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 374142, "PIB_agr": 13725, "PIB_ind": 17564, "PIB_com": 218955, "PIB_estatal": 74187, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42919, "NM_MUNICIPIO": "CARRANCAS", "NR_ZONA": 343, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "HELY ANDRADE ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "HELY", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "COMPETENCIA, EXPERIENCIA E ATITUDE A SERVI\u00c7O DE TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2114, "codeIBGE": 3114600, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4049, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 122202, "PIB_agr": 55015, "PIB_ind": 4493, "PIB_com": 35975, "PIB_estatal": 21290, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47910, "NM_MUNICIPIO": "MANTENA", "NR_ZONA": 169, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O RUFINO SOBRINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JO\u00c3O RUFINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "SOMOS FRUTO DE UMA HIST\u00d3RIA DE UNI\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7598, "codeIBGE": 3139607, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 27647, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 409971, "PIB_agr": 17216, "PIB_ind": 34043, "PIB_com": 210175, "PIB_estatal": 121144, "micro": "Mantena", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52850, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O ROQUE DE MINAS", "NR_ZONA": 21, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ONESIO DE OLIVEIRA ANDRADE", "NM_URNA_CANDIDATO": "ON\u00c9SIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS COM O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2895, "codeIBGE": 3164308, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 7076, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 238606, "PIB_agr": 57018, "PIB_ind": 40140, "PIB_com": 81983, "PIB_estatal": 34666, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47830, "NM_MUNICIPIO": "MALACACHETA", "NR_ZONA": 165, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "HERMES ADALTO GOMES DA CUNHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LEI DE FRANCINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR UMA MALACACHETA QUE QUEREMOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3030, "codeIBGE": 3139201, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 18602, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 201751, "PIB_agr": 14518, "PIB_ind": 19049, "PIB_com": 77550, "PIB_estatal": 79650, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54194, "NM_MUNICIPIO": "VAZANTE", "NR_ZONA": 295, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JACQUES SOARES GUIMAR\u00c3ES", "NM_URNA_CANDIDATO": "JACQUES SOARES GUIMAR\u00c3ES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "VAZANTE UNIDA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7742, "codeIBGE": 3171006, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 20642, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 798954, "PIB_agr": 118229, "PIB_ind": 250993, "PIB_com": 243383, "PIB_estatal": 94762, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53317, "NM_MUNICIPIO": "SERRA DA SAUDADE", "NR_ZONA": 104, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ALA\u00d4R JOS\u00c9 MACHADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALAOR MACHADO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "DE M\u00c3OS DADAS COM A POPULA\u00c7\u00c3O - PP/PSDB", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 864, "codeIBGE": 3166600, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 776, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 19107, "PIB_agr": 3794, "PIB_ind": 998, "PIB_com": 4352, "PIB_estatal": 9387, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48674, "NM_MUNICIPIO": "MONTE SI\u00c3O", "NR_ZONA": 183, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "JOSE POCAI JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZE POCAI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "MONTE SI\u00c3O NAO PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7183, "codeIBGE": 3143401, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 24029, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 442973, "PIB_agr": 18021, "PIB_ind": 58130, "PIB_com": 221959, "PIB_estatal": 109561, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53295, "NM_MUNICIPIO": "SERRA AZUL DE MINAS", "NR_ZONA": 294, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "LEONARDO DO CARMO COELHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "SARGENTO LEONARDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO, RESPEITO E AMOR A SERRA AZUL DE MINAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1512, "codeIBGE": 3166501, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4292, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 34633, "PIB_agr": 3167, "PIB_ind": 1367, "PIB_com": 8640, "PIB_estatal": 20460, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49719, "NM_MUNICIPIO": "PE\u00c7ANHA", "NR_ZONA": 212, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "FABRICIO DAYRELL OLIVEIRA ALVARENGA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABRICIO ALVARENGA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "TESTADO E APROVADO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6019, "codeIBGE": 3148608, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 17537, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 210926, "PIB_agr": 54131, "PIB_ind": 5888, "PIB_com": 68466, "PIB_estatal": 73440, "micro": "Pe\u00e7anha", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46418, "NM_MUNICIPIO": "ITACARAMBI", "NR_ZONA": 148, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "N\u00cdVEA MARIA DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DOUTORA N\u00cdVEA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "ORDEM \u00c9 O PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4203, "codeIBGE": 3132107, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 18164, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 209948, "PIB_agr": 11327, "PIB_ind": 23685, "PIB_com": 76198, "PIB_estatal": 83338, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43516, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DO PAR\u00c1", "NR_ZONA": 219, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOSE CASSIMIRO RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "CASSIMIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR CONCEI\u00c7\u00c3O DO PAR\u00c1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1995, "codeIBGE": 3117603, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5533, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 275304, "PIB_agr": 16315, "PIB_ind": 138367, "PIB_com": 62734, "PIB_estatal": 31790, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43338, "NM_MUNICIPIO": "COIMBRA", "NR_ZONA": 282, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MAUR\u00cdLIO DIAS MASSENSINI", "NM_URNA_CANDIDATO": "RUSSO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "POR UMA MUDAN\u00c7A DE VERDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1870, "codeIBGE": 3116704, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7594, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 117179, "PIB_agr": 17045, "PIB_ind": 8073, "PIB_com": 48475, "PIB_estatal": 33977, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40614, "NM_MUNICIPIO": "ANT\u00d4NIO PRADO DE MINAS", "NR_ZONA": 111, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "WELISON SIMA  DA FONSECA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SANSAO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "\u00bfA FOR\u00c7A QUE VEM DO POVO\u00bf", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1099, "codeIBGE": 3103108, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 1587, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 23634, "PIB_agr": 2007, "PIB_ind": 1027, "PIB_com": 7069, "PIB_estatal": 12793, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46795, "NM_MUNICIPIO": "ITINGA", "NR_ZONA": 15, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JOAO BOSCO VERSIANI GUSMAO CORDEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BOSQUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR ITINGA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6470, "codeIBGE": 3134004, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15022, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 127264, "PIB_agr": 8001, "PIB_ind": 16241, "PIB_com": 36503, "PIB_estatal": 59858, "micro": "Ara\u00e7ua\u00ed", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49670, "NM_MUNICIPIO": "PAULISTAS", "NR_ZONA": 242, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "EVANDRO RIBEIRO DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "EVANDRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PAULISTAS NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2138, "codeIBGE": 3148400, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4812, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 52144, "PIB_agr": 7156, "PIB_ind": 4424, "PIB_com": 14882, "PIB_estatal": 23024, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41122, "NM_MUNICIPIO": "NINHEIRA", "NR_ZONA": 237, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "WAGNER ANTUNES SPOSITO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "CUIDANDO DA NOSSA GENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3275, "codeIBGE": 3144656, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10326, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 90256, "PIB_agr": 12532, "PIB_ind": 5147, "PIB_com": 21150, "PIB_estatal": 47251, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47791, "NM_MUNICIPIO": "MACHADO", "NR_ZONA": 164, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "MAYCON WILLIAN DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAYCON WILLIAN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "DO POVO PARA O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7341, "codeIBGE": 3139003, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 42413, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 976463, "PIB_agr": 72665, "PIB_ind": 178923, "PIB_com": 443697, "PIB_estatal": 181600, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44970, "NM_MUNICIPIO": "EUGEN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 111, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "JUAREZ LUIZ BREIJ\u00c3O", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUAREZ BREIJ\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": " O PEDIDO DO POVO \u00c9 RENOVA\u00c7\u00c3O\u00bf", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3882, "codeIBGE": 3124906, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 11330, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 166494, "PIB_agr": 18681, "PIB_ind": 25519, "PIB_com": 63854, "PIB_estatal": 47703, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43818, "NM_MUNICIPIO": "CORINTO", "NR_ZONA": 95, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "EVALDO PAULO DOS REIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "EVALDO DOS REIS EVALD\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "AGORA \u00c9 A VEZ DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8438, "codeIBGE": 3119104, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 23668, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 330536, "PIB_agr": 33839, "PIB_ind": 38602, "PIB_com": 136213, "PIB_estatal": 102412, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43257, "NM_MUNICIPIO": "CIPOT\u00c2NEA", "NR_ZONA": 11, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ROBERTO HENRIQUES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROBERTINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "RENOVAR PARA PROGREDIR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2235, "codeIBGE": 3116308, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6799, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 57511, "PIB_agr": 4558, "PIB_ind": 4484, "PIB_com": 17601, "PIB_estatal": 29060, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49999, "NM_MUNICIPIO": "PESCADOR", "NR_ZONA": 136, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "GERALDO ANAST\u00c1CIO JARDIM", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANAST\u00c1CIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR PESCADOR ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1412, "codeIBGE": 3150000, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4256, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 40100, "PIB_agr": 3485, "PIB_ind": 1251, "PIB_com": 12740, "PIB_estatal": 21400, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42013, "NM_MUNICIPIO": "CAIANA", "NR_ZONA": 303, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "MAURICIO PINHEIRO FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAURICIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "CONTINUANDO UMA NOVA HIST\u00d3RIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1979, "codeIBGE": 3110103, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5541, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 60783, "PIB_agr": 7181, "PIB_ind": 2893, "PIB_com": 20682, "PIB_estatal": 26661, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42587, "NM_MUNICIPIO": "TOCOS DO MOJI", "NR_ZONA": 227, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "GIVANILDO JOSE DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NID\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1934, "codeIBGE": 3169059, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4109, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 52993, "PIB_agr": 13179, "PIB_ind": 2057, "PIB_com": 15065, "PIB_estatal": 20530, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41505, "NM_MUNICIPIO": "SANTA HELENA DE MINAS", "NR_ZONA": 4, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "MARCUS AURELIUS RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCUS DE Z\u00c9 WILSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2399, "codeIBGE": 3157658, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6386, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 49068, "PIB_agr": 4122, "PIB_ind": 1240, "PIB_com": 13826, "PIB_estatal": 28468, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40657, "NM_MUNICIPIO": "ARACITABA", "NR_ZONA": 250, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "TEREZINHA MARC\u00cdLIA DO AMARAL TOLEDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARC\u00cdLIA DO NEN\u00c9M", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1167, "codeIBGE": 3103306, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2059, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 23901, "PIB_agr": 2791, "PIB_ind": 827, "PIB_com": 6729, "PIB_estatal": 12932, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46094, "NM_MUNICIPIO": "ILIC\u00cdNEA", "NR_ZONA": 122, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "NIRLEI CRISTIANI", "NM_URNA_CANDIDATO": "NIRLEI DO SINDICATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "COM UNI\u00c3O E ESPERAN\u00c7A FAREMOS A MUDAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3736, "codeIBGE": 3130507, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12444, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 170031, "PIB_agr": 22220, "PIB_ind": 9767, "PIB_com": 72413, "PIB_estatal": 53421, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48275, "NM_MUNICIPIO": "MEDINA", "NR_ZONA": 175, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "EVALDO LUCIO PEIXOTO SENA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VAV\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "O QUE \u00c9 BOM, DEVE CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4612, "codeIBGE": 3141405, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 20759, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 224193, "PIB_agr": 8642, "PIB_ind": 23424, "PIB_com": 94694, "PIB_estatal": 84641, "micro": "Pedra Azul", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50857, "NM_MUNICIPIO": "RESPLENDOR", "NR_ZONA": 233, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "DIOGO SCARABELLI JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "PROFESSOR DIOGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7014, "codeIBGE": 3154309, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 17396, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 239623, "PIB_agr": 12479, "PIB_ind": 13693, "PIB_com": 120581, "PIB_estatal": 77582, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45136, "NM_MUNICIPIO": "FELIXL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 100, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "VANDERLI DE CARVALHO BARBOSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NON\u00d4 CARVALHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "FELIXL\u00c2NDIA N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5564, "codeIBGE": 3125705, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 15433, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 222234, "PIB_agr": 42075, "PIB_ind": 9265, "PIB_com": 83218, "PIB_estatal": 69468, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45110, "NM_MUNICIPIO": "FELISBURGO", "NR_ZONA": 149, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "IDEUVAN DE SOUZA AVELAR", "NM_URNA_CANDIDATO": "IDEUVAN AVELAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR AMOR A FELISBURGO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2108, "codeIBGE": 3125606, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7504, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 62624, "PIB_agr": 5184, "PIB_ind": 1612, "PIB_com": 20528, "PIB_estatal": 33080, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41602, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DAS MISS\u00d5ES", "NR_ZONA": 166, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "JAIR CAVALCANTE BARBOSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JAIR XAKRIAB\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "FOR\u00c7A E RENOVA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3828, "codeIBGE": 3162450, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 13125, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 83661, "PIB_agr": 4046, "PIB_ind": 2622, "PIB_com": 19513, "PIB_estatal": 54985, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40932, "NM_MUNICIPIO": "ATAL\u00c9IA", "NR_ZONA": 270, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "GILSON BOTELHO BASTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILSON BOTELHO GILSINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "CORAGEM PARA MUDAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3770, "codeIBGE": 3104700, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 12678, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 158242, "PIB_agr": 30077, "PIB_ind": 18489, "PIB_com": 47544, "PIB_estatal": 54523, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40010, "NM_MUNICIPIO": "ABADIA DOS DOURADOS", "NR_ZONA": 96, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "WANDERLEI LEMES SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "WANDERLEI LEMES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR ABADIA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2642, "codeIBGE": 3100104, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7006, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 127582, "PIB_agr": 32757, "PIB_ind": 12233, "PIB_com": 40845, "PIB_estatal": 33268, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54097, "NM_MUNICIPIO": "URUC\u00c2NIA", "NR_ZONA": 339, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 M\u00c1RCIO GOMES OS\u00d3RIO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 M\u00c1RCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "NOSSA FOR\u00c7A, NOSSA GENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3342, "codeIBGE": 3170503, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10345, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 206035, "PIB_agr": 29750, "PIB_ind": 50834, "PIB_com": 62143, "PIB_estatal": 45231, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49093, "NM_MUNICIPIO": "OL\u00cdMPIO NORONHA", "NR_ZONA": 159, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "MARIO DOUGLAS OLIVEIRA DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARINHO DO GIL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PARA UMA NOVA HISTORIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1451, "codeIBGE": 3145505, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2809, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 36393, "PIB_agr": 2848, "PIB_ind": 2143, "PIB_com": 12768, "PIB_estatal": 16754, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52051, "NM_MUNICIPIO": "SANTO ANT\u00d4NIO DO JACINTO", "NR_ZONA": 144, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "WESDRA TAVARES BANDEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "HUGA BANDEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "POR AMOR A SAJA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3921, "codeIBGE": 3160306, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 11604, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 96688, "PIB_agr": 5812, "PIB_ind": 4553, "PIB_com": 32591, "PIB_estatal": 49827, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49751, "NM_MUNICIPIO": "PEDRA DO ANTA", "NR_ZONA": 268, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "EDUARDO JOS\u00c9 VIANA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDUARDO VIANA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PEDRA DO ANTA PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1849, "codeIBGE": 3148806, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3005, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 40506, "PIB_agr": 8061, "PIB_ind": 2398, "PIB_com": 10996, "PIB_estatal": 17570, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49034, "NM_MUNICIPIO": "NOVA SERRANA", "NR_ZONA": 298, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "EUZEBIO RODRIGUES LAGO", "NM_URNA_CANDIDATO": "EUZEBIO LAGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "NOVA SERRANA \u00c9 DE TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 25818, "codeIBGE": 3145208, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 105520, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 2568620, "PIB_agr": 9141, "PIB_ind": 881433, "PIB_com": 983700, "PIB_estatal": 427328, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43419, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DA APARECIDA", "NR_ZONA": 77, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JOSE ANTONIO FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TONH\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "PARA UM BARRO PRETO MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3656, "codeIBGE": 3117108, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10322, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 174880, "PIB_agr": 29586, "PIB_ind": 8669, "PIB_com": 76114, "PIB_estatal": 47696, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41645, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA BARRA", "NR_ZONA": 10, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "PAULO SERGIO LEANDRO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SERGINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS DE NOVO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2577, "codeIBGE": 3162948, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7480, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 791805, "PIB_agr": 28927, "PIB_ind": 660242, "PIB_com": 55004, "PIB_estatal": 38270, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43591, "NM_MUNICIPIO": "CONGONHAS", "NR_ZONA": 85, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "CL\u00c1UDIO ANT\u00d4NIO DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR CL\u00c1UDIO  DINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "CONGONHAS EM BOAS M\u00c3OS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 11158, "codeIBGE": 3118007, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 55309, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 1986608, "PIB_agr": 2398, "PIB_ind": 684216, "PIB_com": 703465, "PIB_estatal": 404578, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40665, "NM_MUNICIPIO": "SANTA RITA DE MINAS", "NR_ZONA": 71, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ADEMILSON LUCAS FERNANDES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADEMILSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PARA UMA CIDADE CADA VEZ MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2302, "codeIBGE": 3159357, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7268, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 89103, "PIB_agr": 5619, "PIB_ind": 9572, "PIB_com": 33699, "PIB_estatal": 33218, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50555, "NM_MUNICIPIO": "PRATA", "NR_ZONA": 229, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "MARCEL VIEIRA RODRIGUES DA CUNHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "XEX\u00c9U", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR UM FUTURO MELHOR PARA O PRATA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8457, "codeIBGE": 3152808, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 28017, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 1002192, "PIB_agr": 240093, "PIB_ind": 140588, "PIB_com": 401476, "PIB_estatal": 128279, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53090, "NM_MUNICIPIO": "SARDO\u00c1", "NR_ZONA": 283, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "IVANIA MARIA MAIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "IVANIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO FUTURO DE  SARDO\u00c1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2392, "codeIBGE": 3165503, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6361, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 61207, "PIB_agr": 6560, "PIB_ind": 2474, "PIB_com": 20219, "PIB_estatal": 28988, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47139, "NM_MUNICIPIO": "JEQUITIB\u00c1", "NR_ZONA": 264, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "LUIZ CARLOS PINHEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ DA AMBUL\u00c2NCIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JEQUITIB\u00c1 N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2262, "codeIBGE": 3135704, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5207, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 94075, "PIB_agr": 31112, "PIB_ind": 7272, "PIB_com": 24278, "PIB_estatal": 26743, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53570, "NM_MUNICIPIO": "TABULEIRO", "NR_ZONA": 239, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "AILTON SERGIO MOREIRA FERRAZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "AILTON FERRAZ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR UMA CIDADE FELIZ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1879, "codeIBGE": 3167905, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3708, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 56519, "PIB_agr": 3982, "PIB_ind": 8182, "PIB_com": 20631, "PIB_estatal": 19460, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50776, "NM_MUNICIPIO": "RAPOSOS", "NR_ZONA": 194, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "SERGIO SILVEIRA SOARES", "NM_URNA_CANDIDATO": "SERGINHO DA BOTA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS CONTINUAREMOS FAZENDO A DIFEREN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7496, "codeIBGE": 3153905, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16429, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 155975, "PIB_agr": 825, "PIB_ind": 24633, "PIB_com": 57239, "PIB_estatal": 67449, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49255, "NM_MUNICIPIO": "PADRE PARA\u00cdSO", "NR_ZONA": 15, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "DIEGO FERDINANDO MENDES OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIEGO DO CART\u00d3RIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "RESPEITAR A HIST\u00d3RIA PARA CONSTRUIR O FUTURO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4211, "codeIBGE": 3146305, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 20252, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 188817, "PIB_agr": 4325, "PIB_ind": 11873, "PIB_com": 78897, "PIB_estatal": 83635, "micro": "Ara\u00e7ua\u00ed", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40053, "NM_MUNICIPIO": "ABRE CAMPO", "NR_ZONA": 2, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "VITOR HENRIQUE MOREIRA FERREIRA DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VITINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "ABRE CAMPO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5809, "codeIBGE": 3100302, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 13444, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 203468, "PIB_agr": 27236, "PIB_ind": 11137, "PIB_com": 94488, "PIB_estatal": 54050, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51993, "NM_MUNICIPIO": "SANTO ANT\u00d4NIO DO AVENTUREIRO", "NR_ZONA": 170, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "AMAURY DE S\u00c1 FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AMAURY DE S\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "MDB-PSB", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1576, "codeIBGE": 3160009, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3602, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 49695, "PIB_agr": 10035, "PIB_ind": 2704, "PIB_com": 16213, "PIB_estatal": 19085, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48151, "NM_MUNICIPIO": "MATIAS BARBOSA", "NR_ZONA": 173, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "CARLOS ROBERTO MENDES LOPES", "NM_URNA_CANDIDATO": "BETO LOPES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "ATENDER, RESOLVER E AVAN\u00c7AR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3631, "codeIBGE": 3140803, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14548, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 564394, "PIB_agr": 2511, "PIB_ind": 113785, "PIB_com": 255090, "PIB_estatal": 72153, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47619, "NM_MUNICIPIO": "LASSANCE", "NR_ZONA": 310, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "PAULO ELIAS RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULO ELIAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PARA O TRABALHO CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2357, "codeIBGE": 3138104, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 6503, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 124001, "PIB_agr": 51097, "PIB_ind": 4975, "PIB_com": 26941, "PIB_estatal": 34400, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43656, "NM_MUNICIPIO": "CONSELHEIRO LAFAIETE", "NR_ZONA": 87, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "M\u00c1RIO MARCUS LE\u00c3O DUTRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "M\u00c1RIO MARCUS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O E PROGRESSO. O TRABALHO PRECISA CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 27000, "codeIBGE": 3118304, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 129606, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 2509119, "PIB_agr": 11946, "PIB_ind": 330248, "PIB_com": 1426466, "PIB_estatal": 541501, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41378, "NM_MUNICIPIO": "BICAS", "NR_ZONA": 42, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "HELBER MARQUES CORR\u00caA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DELEGADO HELBER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "BICAS TEM SEDE DE MUDAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4592, "codeIBGE": 3106903, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14554, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 269577, "PIB_agr": 5371, "PIB_ind": 30077, "PIB_com": 151349, "PIB_estatal": 62788, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48038, "NM_MUNICIPIO": "MARIP\u00c1 DE MINAS", "NR_ZONA": 42, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "VAGNER FONSECA COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VAGNER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "FOR\u00c7A DO BEM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1578, "codeIBGE": 3140209, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2987, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 61350, "PIB_agr": 6014, "PIB_ind": 11811, "PIB_com": 21662, "PIB_estatal": 17147, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44296, "NM_MUNICIPIO": "DESTERRO DO MELO", "NR_ZONA": 25, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "MAYARA GARCIA LOPES DA SILVA TAFURI", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAYARA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "GENTE QUE FAZ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1522, "codeIBGE": 3121506, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2884, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 39316, "PIB_agr": 6627, "PIB_ind": 2036, "PIB_com": 11844, "PIB_estatal": 17341, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46310, "NM_MUNICIPIO": "IRA\u00cd DE MINAS", "NR_ZONA": 110, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 90, "NM_CANDIDATO": "CLEITON GOMES DA CRUZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLEITIN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_COLIGACAO": "POR AMOR A IRA\u00cd", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2752, "codeIBGE": 3131604, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7027, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pros.png", "PIB": 185851, "PIB_agr": 46206, "PIB_ind": 16131, "PIB_com": 72505, "PIB_estatal": 34963, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50970, "NM_MUNICIPIO": "RIO CASCA", "NR_ZONA": 234, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ADRIANO DE ALMEIDA ALVARENGA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADRIANO ALVARENGA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "POR UMA RIO CASCA CADA VEZ MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5377, "codeIBGE": 3154903, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 13473, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 212068, "PIB_agr": 19132, "PIB_ind": 13127, "PIB_com": 104650, "PIB_estatal": 61780, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41076, "NM_MUNICIPIO": "BAR\u00c3O DE COCAIS", "NR_ZONA": 22, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "D\u00c9CIO GERALDO DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "D\u00c9CIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "SOMOS TODOS BAR\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7635, "codeIBGE": 3105400, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 32866, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 817418, "PIB_agr": 14896, "PIB_ind": 253138, "PIB_com": 297672, "PIB_estatal": 157553, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48232, "NM_MUNICIPIO": "MATUTINA", "NR_ZONA": 254, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "GILBERTO ERNANE DE LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILBERTO DO QUITO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1677, "codeIBGE": 3141207, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3741, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 72439, "PIB_agr": 14614, "PIB_ind": 11538, "PIB_com": 21004, "PIB_estatal": 20349, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42404, "NM_MUNICIPIO": "SETUBINHA", "NR_ZONA": 165, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 33, "NM_CANDIDATO": "VALDETE ALECRIM COELHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "NECO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PMN", "NM_COLIGACAO": "RENOVA\u00c7\u00c3O E TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3472, "codeIBGE": 3165552, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 12378, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pmn.png", "PIB": 90098, "PIB_agr": 18421, "PIB_ind": 2302, "PIB_com": 19456, "PIB_estatal": 47172, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44393, "NM_MUNICIPIO": "DIVINO", "NR_ZONA": 70, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "MAURI VENTURA DO CARMO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAURI VENTURA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "DIVINO MERECE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6204, "codeIBGE": 3122009, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 19976, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 242632, "PIB_agr": 16390, "PIB_ind": 12072, "PIB_com": 114713, "PIB_estatal": 80274, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52396, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO SAPUCA\u00cd", "NR_ZONA": 253, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "BRIAN MENDES DRAGO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BRIAN DA SAPUCANET", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "AGORA FA\u00c7A SEU VOTO VALER", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7955, "codeIBGE": 3162005, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 25561, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 650415, "PIB_agr": 52581, "PIB_ind": 111425, "PIB_com": 302671, "PIB_estatal": 108295, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42463, "NM_MUNICIPIO": "URUANA DE MINAS", "NR_ZONA": 320, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "TANIA MENEZES LEPESQUEUR", "NM_URNA_CANDIDATO": "TANIA MENEZES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "URUANA PODE MAIS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1362, "codeIBGE": 3170479, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3260, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 51990, "PIB_agr": 11981, "PIB_ind": 1947, "PIB_com": 15927, "PIB_estatal": 19709, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52973, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO RIO VERDE", "NR_ZONA": 259, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "SANDRO LISBOA MARTINS", "NM_URNA_CANDIDATO": "SANDRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "NOS TRILHOS DO PROGRESSO A CERTEZA DO SUCESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 975, "codeIBGE": 3164902, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 2250, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 31918, "PIB_agr": 3221, "PIB_ind": 2617, "PIB_com": 10434, "PIB_estatal": 14183, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50954, "NM_MUNICIPIO": "RIO ACIMA", "NR_ZONA": 194, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "FELIPE GON\u00c7ALVES SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "FELIPE DO WALDINEY", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "SONHAR, ACREDITAR E REALIZAR.", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3528, "codeIBGE": 3154804, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 10420, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 210025, "PIB_agr": 513, "PIB_ind": 60089, "PIB_com": 74062, "PIB_estatal": 66219, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41840, "NM_MUNICIPIO": "CATAS ALTAS", "NR_ZONA": 245, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "SAULO MORAIS DE CASTRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "SAULO MORAIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "PATRIOTAS/CIDADANIA/AVANTE/PSB/PTC", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1900, "codeIBGE": 3115359, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5421, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 1103630, "PIB_agr": 3973, "PIB_ind": 803926, "PIB_com": 249641, "PIB_estatal": 36369, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49433, "NM_MUNICIPIO": "PARAGUA\u00c7U", "NR_ZONA": 8, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "GABRIEL PEREIRA DE MORAES FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GABRIELZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A PARAGUA\u00c7U", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6534, "codeIBGE": 3147204, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 21605, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 509830, "PIB_agr": 51870, "PIB_ind": 104688, "PIB_com": 213958, "PIB_estatal": 90083, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41521, "NM_MUNICIPIO": "SANTO ANT\u00d4NIO DO RETIRO", "NR_ZONA": 237, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "IVO FERNANDES SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "IVO DO SINDICATO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR AMOR AOS RETIRENSES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2843, "codeIBGE": 3160454, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 7297, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 55793, "PIB_agr": 3134, "PIB_ind": 2228, "PIB_com": 14701, "PIB_estatal": 34043, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53813, "NM_MUNICIPIO": "TOLEDO", "NR_ZONA": 112, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "EDIO DONIZETI LEME", "NM_URNA_CANDIDATO": "DONIZETTI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2578, "codeIBGE": 3169109, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6297, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 81571, "PIB_agr": 5873, "PIB_ind": 11771, "PIB_com": 30701, "PIB_estatal": 27635, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42331, "NM_MUNICIPIO": "CANA\u00c3", "NR_ZONA": 107, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 IVANIR MIRANDA DUARTE", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 IVANIR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS COM TRABALHO, DIGNIDADE E HUMILDADE PODEMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1853, "codeIBGE": 3111705, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4548, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 59832, "PIB_agr": 19297, "PIB_ind": 2411, "PIB_com": 13562, "PIB_estatal": 22203, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40304, "NM_MUNICIPIO": "JAMPRUCA", "NR_ZONA": 136, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "POLLIANE DE CASTRO NUNES BASTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "POLLIANE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "FAZER O BEM SEM OLHAR A QUEM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1929, "codeIBGE": 3135076, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5429, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 58128, "PIB_agr": 15262, "PIB_ind": 2621, "PIB_com": 13171, "PIB_estatal": 25442, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47651, "NM_MUNICIPIO": "LEANDRO FERREIRA", "NR_ZONA": 219, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ELDER CORREA DE FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELDER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "COMPETENCIA E TRANSPARENCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1445, "codeIBGE": 3138302, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3226, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 41665, "PIB_agr": 6959, "PIB_ind": 3369, "PIB_com": 12929, "PIB_estatal": 16864, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44490, "NM_MUNICIPIO": "DOM CAVATI", "NR_ZONA": 267, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOSE SANTANA JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO DA SA\u00daDE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "DOM CAVATI NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2558, "codeIBGE": 3122504, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5048, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 59919, "PIB_agr": 1114, "PIB_ind": 3259, "PIB_com": 28108, "PIB_estatal": 24144, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52817, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O PEDRO DO SUA\u00c7U\u00cd", "NR_ZONA": 212, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "EUZ\u00c9BIO TEIXEIRA DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TCHUCA EUZ\u00c9BIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "S\u00c3O PEDRO PODE MAIS, PROGRESSO E RENOVA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1922, "codeIBGE": 3164100, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5202, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 66729, "PIB_agr": 6138, "PIB_ind": 9007, "PIB_com": 23128, "PIB_estatal": 23999, "micro": "Pe\u00e7anha", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45659, "NM_MUNICIPIO": "GUARAN\u00c9SIA", "NR_ZONA": 125, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "LAERCIO CINTRA NOGUEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LAERCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "GUARANESIA NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6661, "codeIBGE": 3128303, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 19017, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 476945, "PIB_agr": 14417, "PIB_ind": 172368, "PIB_com": 148520, "PIB_estatal": 80692, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47597, "NM_MUNICIPIO": "LARANJAL", "NR_ZONA": 201, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO GON\u00c7ALVES DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDO GON\u00c7ALVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "MUDAR PARA UM FUTURO MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1969, "codeIBGE": 3138005, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6833, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 81311, "PIB_agr": 11581, "PIB_ind": 6864, "PIB_com": 27640, "PIB_estatal": 31476, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45896, "NM_MUNICIPIO": "IBI\u00c1", "NR_ZONA": 126, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "MARLENE APARECIDA DE SOUZA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DRA MARLENE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DO TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4634, "codeIBGE": 3129509, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 25358, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 982970, "PIB_agr": 190598, "PIB_ind": 206383, "PIB_com": 366416, "PIB_estatal": 121046, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53856, "NM_MUNICIPIO": "TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "NR_ZONA": 272, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 ROBERTO DE PAIVA GOMES", "NM_URNA_CANDIDATO": "GORDO DENTISTA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 20569, "codeIBGE": 3169307, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 80032, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 2455112, "PIB_agr": 135453, "PIB_ind": 536359, "PIB_com": 1106095, "PIB_estatal": 334468, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52990, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O TIAGO", "NR_ZONA": 232, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "ALEXANDRE NONATO ALMEIDA VIVAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEXANDRE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O E CORAGEM PARA MUDAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3835, "codeIBGE": 3165008, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10960, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 176719, "PIB_agr": 34026, "PIB_ind": 18535, "PIB_com": 64143, "PIB_estatal": 45707, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54372, "NM_MUNICIPIO": "VIRGIN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 283, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "BOBY CHARLES DAS DORES LE\u00c3O", "NM_URNA_CANDIDATO": "BOBY LE\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "RETOMADA DO CRESCIMENTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3580, "codeIBGE": 3171808, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 10484, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 160789, "PIB_agr": 22494, "PIB_ind": 6010, "PIB_com": 76399, "PIB_estatal": 45776, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40673, "NM_MUNICIPIO": "ARA\u00c7UA\u00cd", "NR_ZONA": 15, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "TADEU BARBOSA DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TADEU DO POSTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "ARA\u00c7UA\u00cd, PODEMOS MELHORAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10350, "codeIBGE": 3103405, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 36712, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 462086, "PIB_agr": 14208, "PIB_ind": 35895, "PIB_com": 235174, "PIB_estatal": 147522, "micro": "Ara\u00e7ua\u00ed", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51454, "NM_MUNICIPIO": "SANTA B\u00c1RBARA DO TUG\u00daRIO", "NR_ZONA": 25, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "JOSE ANTONIO ALVES DONATO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DONATINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "REINVENTANDO O PRESENTE E PROJETANDO O FUTURO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1966, "codeIBGE": 3157302, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4407, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 60398, "PIB_agr": 5702, "PIB_ind": 3173, "PIB_com": 26558, "PIB_estatal": 20416, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42536, "NM_MUNICIPIO": "CAPIT\u00c3O EN\u00c9AS", "NR_ZONA": 115, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "REINALDO LANDULFO TEIXEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "REI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "ESPERAN\u00c7A VIVA PARA O PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4066, "codeIBGE": 3112703, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 15313, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 341766, "PIB_agr": 17227, "PIB_ind": 120812, "PIB_com": 103167, "PIB_estatal": 67855, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43117, "NM_MUNICIPIO": "CEDRO DO ABAET\u00c9", "NR_ZONA": 1, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "LUIZ ANTONIO DE SOUSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ ANTONIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 610, "codeIBGE": 3115607, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1157, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 19598, "PIB_agr": 2628, "PIB_ind": 860, "PIB_com": 5381, "PIB_estatal": 10153, "micro": "Tr\u00eas Marias", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50474, "NM_MUNICIPIO": "POT\u00c9", "NR_ZONA": 270, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "GILDESIO SAMPAIO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEGO SAMPAIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4129, "codeIBGE": 3152402, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16616, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 146738, "PIB_agr": 10783, "PIB_ind": 8334, "PIB_com": 51887, "PIB_estatal": 68766, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44130, "NM_MUNICIPIO": "CRUZEIRO DA FORTALEZA", "NR_ZONA": 211, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "AGNALDO FERREIRA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AGNALDO SILVA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1994, "codeIBGE": 3120706, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3639, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 102045, "PIB_agr": 34709, "PIB_ind": 6402, "PIB_com": 31438, "PIB_estatal": 23741, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46531, "NM_MUNICIPIO": "ITAMBACURI", "NR_ZONA": 136, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "JOVANI FERREIRA DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOVANI SANTOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AVANTE ITAMBACURI", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4685, "codeIBGE": 3132701, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 23209, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 294739, "PIB_agr": 23852, "PIB_ind": 22027, "PIB_com": 130331, "PIB_estatal": 98610, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45594, "NM_MUNICIPIO": "GUANH\u00c3ES", "NR_ZONA": 121, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "DORIS CAMPOS COELHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DORINHA DA FARM\u00c1CIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": " O SONHO DE TODOS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9016, "codeIBGE": 3128006, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 34573, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 785618, "PIB_agr": 24029, "PIB_ind": 132646, "PIB_com": 401385, "PIB_estatal": 146939, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49417, "NM_MUNICIPIO": "PAR\u00c1 DE MINAS", "NR_ZONA": 202, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ELIAS DINIZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELIAS DINIZ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 13915, "codeIBGE": 3147105, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 94808, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 3121650, "PIB_agr": 92811, "PIB_ind": 787977, "PIB_com": 1419527, "PIB_estatal": 400212, "micro": "Par\u00e1 de Minas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45250, "NM_MUNICIPIO": "FORTALEZA DE MINAS", "NR_ZONA": 293, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "ADENILSON QUEIROZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "DENILSON DA VAN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O, COMPROMISSO E TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1469, "codeIBGE": 3126307, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4437, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 59889, "PIB_agr": 10165, "PIB_ind": 6387, "PIB_com": 19234, "PIB_estatal": 21189, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49514, "NM_MUNICIPIO": "PASSA QUATRO", "NR_ZONA": 137, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "HENRIQUE NOGUEIRA GON\u00c7ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "HENRIQUE NOGUEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "POVO NO GOVERNO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5638, "codeIBGE": 3147600, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16393, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 499817, "PIB_agr": 61424, "PIB_ind": 74432, "PIB_com": 237380, "PIB_estatal": 71145, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51950, "NM_MUNICIPIO": "SANTA VIT\u00d3RIA", "NR_ZONA": 308, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ISPER SALIM CURI", "NM_URNA_CANDIDATO": "SALIM CURI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "SANTA VIT\u00d3RIA NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7635, "codeIBGE": 3159803, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 19872, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 668036, "PIB_agr": 135115, "PIB_ind": 104513, "PIB_com": 237854, "PIB_estatal": 136926, "micro": "Ituiutaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41211, "NM_MUNICIPIO": "BELMIRO BRAGA", "NR_ZONA": 173, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 PAULO DE OLIVEIRA FRANCO", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 PAULO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "REALIDADE PARA O FUTURO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1067, "codeIBGE": 3106101, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3425, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 51791, "PIB_agr": 7737, "PIB_ind": 7471, "PIB_com": 14768, "PIB_estatal": 18983, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44750, "NM_MUNICIPIO": "ENGENHEIRO NAVARRO", "NR_ZONA": 44, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "HUGO FELIPE DE ALMEIDA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "HUGO FELIPE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "NAVARRO \u00c9S TU A PR\u00d3PRIA ESPERAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2390, "codeIBGE": 3123809, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 7241, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 72073, "PIB_agr": 8536, "PIB_ind": 4060, "PIB_com": 22350, "PIB_estatal": 32395, "micro": "Bocai\u00fava", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51632, "NM_MUNICIPIO": "SANTA MARIA DO SUA\u00c7U\u00cd", "NR_ZONA": 247, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ARIST\u00d3TELES TEMPONI CATARINA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PALIT\u00d3", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO PELO POVO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4366, "codeIBGE": 3158201, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14611, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 143266, "PIB_agr": 10041, "PIB_ind": 6525, "PIB_com": 61809, "PIB_estatal": 57692, "micro": "Pe\u00e7anha", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42773, "NM_MUNICIPIO": "CARMO DA CACHOEIRA", "NR_ZONA": 281, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "HELCIO ANTONIO CHAGAS REIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "HELCIO REIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "PROGRESSO DE NOVO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3197, "codeIBGE": 3113909, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 12182, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 195192, "PIB_agr": 37440, "PIB_ind": 11932, "PIB_com": 79432, "PIB_estatal": 53046, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48836, "NM_MUNICIPIO": "NACIP RAYDAN", "NR_ZONA": 212, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "EDUARDO ANTONIO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DUZ\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1007, "codeIBGE": 3144201, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3220, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 29648, "PIB_agr": 2905, "PIB_ind": 1154, "PIB_com": 8198, "PIB_estatal": 16534, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48933, "NM_MUNICIPIO": "NOVA ERA", "NR_ZONA": 193, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 18, "NM_CANDIDATO": "TXAI SILVA COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TXAI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REDE", "NM_COLIGACAO": "PARA VIVER A NOVA ERA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4524, "codeIBGE": 3144706, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 17551, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/rede.png", "PIB": 366932, "PIB_agr": 16857, "PIB_ind": 62706, "PIB_com": 173795, "PIB_estatal": 81297, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51578, "NM_MUNICIPIO": "SANTA MARGARIDA", "NR_ZONA": 2, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ILBNELLE SANTANA OTONI", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. ILBNELLE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "FORTALECENDO O FUTURO!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5711, "codeIBGE": 3157906, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 16302, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 215973, "PIB_agr": 65590, "PIB_ind": 7936, "PIB_com": 66622, "PIB_estatal": 66632, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41629, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOAQUIM DE BICAS", "NR_ZONA": 41, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ANTONIO AUGUSTO RESENDE MAIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GUTO RESENDE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "BOM DE SERVI\u00c7O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8364, "codeIBGE": 3162922, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 32148, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 579834, "PIB_agr": 32808, "PIB_ind": 131969, "PIB_com": 195228, "PIB_estatal": 144208, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44776, "NM_MUNICIPIO": "ENTRE RIOS DE MINAS", "NR_ZONA": 106, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JOSE WALTER RESENDE AGUIAR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 WALTER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "PSB/SOLIDARIEDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3457, "codeIBGE": 3123908, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15380, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 228293, "PIB_agr": 14816, "PIB_ind": 27081, "PIB_com": 104569, "PIB_estatal": 63305, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41181, "NM_MUNICIPIO": "NOVORIZONTE", "NR_ZONA": 244, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "CLEBER NASCIMENTO DE PINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLEBER PINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "NOVORIZONTE, RENOVA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2006, "codeIBGE": 3145372, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5324, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 54298, "PIB_agr": 2252, "PIB_ind": 5555, "PIB_com": 14674, "PIB_estatal": 24774, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46671, "NM_MUNICIPIO": "ITAPAGIPE", "NR_ZONA": 297, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "RICARDO GARCIA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RICARDO GARCIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "RENOVA ITAPAGIPE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4334, "codeIBGE": 3133402, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 15379, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 431336, "PIB_agr": 89443, "PIB_ind": 90693, "PIB_com": 141327, "PIB_estatal": 69785, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43478, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DE IPANEMA", "NR_ZONA": 129, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "SAMUEL LOPES DE LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SAMUEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "O POVO EM PRIMEIRO LUGAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2170, "codeIBGE": 3117405, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4578, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 52739, "PIB_agr": 9728, "PIB_ind": 5695, "PIB_com": 12278, "PIB_estatal": 23549, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51799, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DO RIACHO", "NR_ZONA": 143, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO RIBEIRO BURGARELLI", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDO DA FARM\u00c1CIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "A MUDAN\u00c7A QUE QUEREMOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2885, "codeIBGE": 3159001, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4315, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 80674, "PIB_agr": 1746, "PIB_ind": 5168, "PIB_com": 45338, "PIB_estatal": 23149, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45772, "NM_MUNICIPIO": "GUIMAR\u00c2NIA", "NR_ZONA": 211, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "AD\u00cdLIO ALEX DOS REIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "AD\u00cdLIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR GUIMAR\u00c2NIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3442, "codeIBGE": 3128907, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8105, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 222424, "PIB_agr": 43060, "PIB_ind": 74735, "PIB_com": 56004, "PIB_estatal": 38004, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50571, "NM_MUNICIPIO": "PRAT\u00c1POLIS", "NR_ZONA": 293, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "DENISE ALVES DE SOUZA NEVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "DENISE NEVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "SEGUINDO NO RUMO CERTO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3910, "codeIBGE": 3152907, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8566, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 148519, "PIB_agr": 22814, "PIB_ind": 18572, "PIB_com": 59177, "PIB_estatal": 39773, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54399, "NM_MUNICIPIO": "VIRGOL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 247, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOSE ISMAR DE ASSIS NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR Z\u00c9 ISMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "VIRGOL\u00c2NDIA BEM CUIDADA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2688, "codeIBGE": 3171907, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5340, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 51078, "PIB_agr": 6206, "PIB_ind": 2058, "PIB_com": 15215, "PIB_estatal": 25820, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47430, "NM_MUNICIPIO": "LAGOA DA PRATA", "NR_ZONA": 156, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "DI GIANNE DE OLIVEIRA NUNES", "NM_URNA_CANDIDATO": "DI GIANNE PROFESSOR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "LAGOA QUE A GENTE QUER ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12781, "codeIBGE": 3137205, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 52711, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 1647103, "PIB_agr": 39918, "PIB_ind": 483296, "PIB_com": 701307, "PIB_estatal": 217877, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41890, "NM_MUNICIPIO": "CABO VERDE", "NR_ZONA": 55, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "CL\u00c1UDIO ANT\u00d4NIO PALMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLAUDINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PRA FRENTE CABO VERDE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4883, "codeIBGE": 3109501, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14075, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 197544, "PIB_agr": 34931, "PIB_ind": 11481, "PIB_com": 77200, "PIB_estatal": 60417, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41513, "NM_MUNICIPIO": "BOM JESUS DA PENHA", "NR_ZONA": 195, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "NEI ANDR\u00c9 FREIRE", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEI DO JORGINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "JUVENTUDE, TRABALHO E PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1553, "codeIBGE": 3107604, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4244, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 123803, "PIB_agr": 28857, "PIB_ind": 8859, "PIB_com": 49911, "PIB_estatal": 23131, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51659, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DA VARGEM", "NR_ZONA": 273, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "JOSE ELIAS FIGUEIREDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 ELIAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PARA O PROGRESSO DE SANTANA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1805, "codeIBGE": 3158300, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 7073, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 126796, "PIB_agr": 17146, "PIB_ind": 9600, "PIB_com": 56234, "PIB_estatal": 33182, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49816, "NM_MUNICIPIO": "PEDRALVA", "NR_ZONA": 99, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JOSIMAR SILVA DE FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOSIMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PEDRALVA NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2363, "codeIBGE": 3149101, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11146, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 130071, "PIB_agr": 17532, "PIB_ind": 7357, "PIB_com": 51810, "PIB_estatal": 46785, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51470, "NM_MUNICIPIO": "SANTA CRUZ DO ESCALVADO", "NR_ZONA": 225, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 33, "NM_CANDIDATO": "GILMAR DE PAULA LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PMN", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2149, "codeIBGE": 3157401, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4725, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pmn.png", "PIB": 55103, "PIB_agr": 7786, "PIB_ind": 7756, "PIB_com": 12521, "PIB_estatal": 23944, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44938, "NM_MUNICIPIO": "ESTRELA DO INDAI\u00c1", "NR_ZONA": 104, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "WESLEY DANIEL RIBEIRO ARAUJO", "NM_URNA_CANDIDATO": "WESLEY ARAUJO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PODEMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1760, "codeIBGE": 3124708, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3491, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 100547, "PIB_agr": 48699, "PIB_ind": 4677, "PIB_com": 25509, "PIB_estatal": 17914, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40797, "NM_MUNICIPIO": "ARAX\u00c1", "NR_ZONA": 17, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "RUBENS MAGELA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROBSON MAGELA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "NOVA ARAX\u00c1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 27940, "codeIBGE": 3104007, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 107337, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 6441795, "PIB_agr": 80437, "PIB_ind": 2599272, "PIB_com": 2308560, "PIB_estatal": 541033, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45675, "NM_MUNICIPIO": "GUARANI", "NR_ZONA": 235, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO EDUARDO PINHEIRO BELLOTTI", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDINHO BELLOTTI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "PELA RECONSTRUCAO DE GUARANI", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2618, "codeIBGE": 3128402, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 8918, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 131382, "PIB_agr": 12752, "PIB_ind": 19964, "PIB_com": 47104, "PIB_estatal": 38303, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52493, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DEL REI", "NR_ZONA": 328, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "NIVALDO JOSE DE ANDRADE", "NM_URNA_CANDIDATO": "NIVALDO ANDRADE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "UNIAO E TRABALHO SEMPRE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 16901, "codeIBGE": 3162500, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 90497, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 2440131, "PIB_agr": 135043, "PIB_ind": 375987, "PIB_com": 1272581, "PIB_estatal": 383453, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50334, "NM_MUNICIPIO": "PO\u00c7O FUNDO", "NR_ZONA": 164, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "ROSIEL DE LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROSIEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "PO\u00c7O FUNDO EM BOAS M\u00c3OS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4909, "codeIBGE": 3151701, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 16846, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 293198, "PIB_agr": 28826, "PIB_ind": 37609, "PIB_com": 131571, "PIB_estatal": 71369, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45411, "NM_MUNICIPIO": "FRUTAL", "NR_ZONA": 116, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "BRUNO AUGUSTO DE JESUS FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "BRUNO AUGUSTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O PP-PSB-PSD E REPUBLICANOS LIBERTA FRUTAL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 15736, "codeIBGE": 3127107, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 60012, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 1926280, "PIB_agr": 246762, "PIB_ind": 267646, "PIB_com": 918621, "PIB_estatal": 274337, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49190, "NM_MUNICIPIO": "OURO FINO", "NR_ZONA": 199, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "HENRIQUE ROSSI WOLF", "NM_URNA_CANDIDATO": "HENRIQUE WOLF", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "OURO FINO N\u00c3O PODE PARAR (PSL - PMN - MDB - SOLIDARIEDADE)", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8057, "codeIBGE": 3146008, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 33791, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 668057, "PIB_agr": 28151, "PIB_ind": 108420, "PIB_com": 323495, "PIB_estatal": 140097, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45977, "NM_MUNICIPIO": "IBITI\u00daRA DE MINAS", "NR_ZONA": 13, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 90, "NM_CANDIDATO": "ALEXANDRE DE CASSIO BORGES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEXANDRE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_COLIGACAO": "MAIS UNI\u00c3O, MAIS PROGRESSO, MAIS HARMONIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2016, "codeIBGE": 3129905, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3492, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pros.png", "PIB": 48688, "PIB_agr": 3910, "PIB_ind": 2937, "PIB_com": 19938, "PIB_estatal": 18506, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42650, "NM_MUNICIPIO": "CARANGOLA", "NR_ZONA": 69, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "SILAS VIEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SILAS VIEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "UNINDO CAMINHOS E ESPERAN\u00c7AS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5498, "codeIBGE": 3113305, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 33011, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 560340, "PIB_agr": 13300, "PIB_ind": 51818, "PIB_com": 319724, "PIB_estatal": 141033, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45438, "NM_MUNICIPIO": "FUNIL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 264, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "EDSON VARGAS DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDSON VARGAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PORQUE FUNILANDIA NAO PODE PARAR.", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2818, "codeIBGE": 3127206, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4392, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 61883, "PIB_agr": 8478, "PIB_ind": 6123, "PIB_com": 18548, "PIB_estatal": 24535, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45195, "NM_MUNICIPIO": "FLORESTAL", "NR_ZONA": 172, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "WAGNER DOS SANTOS JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO DO WAGUINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "TODOS POR FLORESTAL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2629, "codeIBGE": 3126000, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 7533, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 123189, "PIB_agr": 9183, "PIB_ind": 12648, "PIB_com": 56492, "PIB_estatal": 35269, "micro": "Par\u00e1 de Minas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49735, "NM_MUNICIPIO": "PEDRA AZUL", "NR_ZONA": 213, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "MARCIO FERREIRA SOUTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAR\u00c7\u00c3O SOUTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "NOVAS IDEIAS PARA UM NOVO TEMPO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6560, "codeIBGE": 3148707, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 24329, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 311550, "PIB_agr": 7002, "PIB_ind": 63862, "PIB_com": 121763, "PIB_estatal": 101191, "micro": "Pedra Azul", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53996, "NM_MUNICIPIO": "UBA\u00cd", "NR_ZONA": 50, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "FARLEY VIEIRA RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "FARLEY VIEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "CONSTRUINDO UMA NOVA HIST\u00d3RIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3814, "codeIBGE": 3170008, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 12599, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 101329, "PIB_agr": 7960, "PIB_ind": 4131, "PIB_com": 34422, "PIB_estatal": 50948, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41440, "NM_MUNICIPIO": "SANTA B\u00c1RBARA DO MONTE VERDE", "NR_ZONA": 240, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "FABIO NOGUEIRA MACHADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1406, "codeIBGE": 3157278, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3182, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 51633, "PIB_agr": 19954, "PIB_ind": 2326, "PIB_com": 10496, "PIB_estatal": 17402, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40460, "NM_MUNICIPIO": "MONTEZUMA", "NR_ZONA": 109, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "IVAN VIEIRA DE PINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "IVAN VIEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "MONTEZUMA UNIDA DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3079, "codeIBGE": 3143450, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 8315, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 68491, "PIB_agr": 12417, "PIB_ind": 2156, "PIB_com": 15001, "PIB_estatal": 37133, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50652, "NM_MUNICIPIO": "PRESIDENTE KUBITSCHEK", "NR_ZONA": 262, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "LAURO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LAURINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1460, "codeIBGE": 3153301, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3001, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 29912, "PIB_agr": 1768, "PIB_ind": 863, "PIB_com": 8963, "PIB_estatal": 17390, "micro": "Diamantina", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42161, "NM_MUNICIPIO": "GOIAN\u00c1", "NR_ZONA": 235, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 65, "NM_CANDIDATO": "ESTEVAM DE ASSIS BARREIROS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ESTEVINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PC do B", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR GOIAN\u00c1", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1731, "codeIBGE": 3127388, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 3990, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pc do b.png", "PIB": 67278, "PIB_agr": 2396, "PIB_ind": 4125, "PIB_com": 36047, "PIB_estatal": 20313, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52337, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO ABAET\u00c9", "NR_ZONA": 210, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "FABIANO MAGELLA LUCAS DE CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABIANO LUCAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "TODOS POR S\u00c3O GON\u00c7ALO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2628, "codeIBGE": 3161700, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 8459, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 231425, "PIB_agr": 52458, "PIB_ind": 17380, "PIB_com": 100073, "PIB_estatal": 40469, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44512, "NM_MUNICIPIO": "DOM JOAQUIM", "NR_ZONA": 83, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "GERALDO ADILSON GON\u00c7ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "DILSINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "DOM JOAQUIM NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1389, "codeIBGE": 3122603, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4451, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 46448, "PIB_agr": 4935, "PIB_ind": 2039, "PIB_com": 15916, "PIB_estatal": 21973, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41416, "NM_MUNICIPIO": "BOA ESPERAN\u00c7A", "NR_ZONA": 43, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "HIDERALDO HENRIQUE SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "HIDERALDO HENRIQUE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7AR PRA MUDAN\u00c7A N\u00c3O PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 16795, "codeIBGE": 3107109, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 40219, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 772745, "PIB_agr": 78994, "PIB_ind": 58100, "PIB_com": 392471, "PIB_estatal": 175905, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42170, "NM_MUNICIPIO": "CAMPANHA", "NR_ZONA": 61, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "L\u00c1ZARO ROBERTO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROBERTO SILVA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS SOMOS MAIS FORTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4846, "codeIBGE": 3110905, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 16762, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 333894, "PIB_agr": 42342, "PIB_ind": 23457, "PIB_com": 166576, "PIB_estatal": 72064, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52272, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O FRANCISCO DO GL\u00d3RIA", "NR_ZONA": 69, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "WALACE FERREIRA PEDROSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "WALACE PEDROSA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "CIDADANIA E PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIAL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1801, "codeIBGE": 3161403, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4800, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 52508, "PIB_agr": 5665, "PIB_ind": 1969, "PIB_com": 18200, "PIB_estatal": 23802, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50172, "NM_MUNICIPIO": "PIRANGU\u00c7U", "NR_ZONA": 51, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "RICARDO MARTINS DE ARAUJO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RICARDO MARTINS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "DO POVO PARA O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3142, "codeIBGE": 3150901, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5488, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 70591, "PIB_agr": 5166, "PIB_ind": 16922, "PIB_com": 19681, "PIB_estatal": 24634, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54313, "NM_MUNICIPIO": "MATHIAS LOBATO", "NR_ZONA": 119, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "KARLA PESSAMILIO SOUZA LOPES", "NM_URNA_CANDIDATO": "KARLA DO FABIANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "A MUDAN\u00c7A QUE O POVO QUER", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1288, "codeIBGE": 3171501, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3179, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 37475, "PIB_agr": 2487, "PIB_ind": 1589, "PIB_com": 12276, "PIB_estatal": 19235, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53031, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O THOM\u00c9 DAS LETRAS", "NR_ZONA": 272, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "TOME REIS ALVARENGA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TOME ALVARENGA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1482, "codeIBGE": 3165206, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7120, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 104828, "PIB_agr": 14806, "PIB_ind": 6648, "PIB_com": 45827, "PIB_estatal": 31053, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45853, "NM_MUNICIPIO": "IAPU", "NR_ZONA": 128, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOSE PEREIRA VIANA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PEZ\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "IAPU SEGUINDO EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3843, "codeIBGE": 3129301, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11045, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 121071, "PIB_agr": 8317, "PIB_ind": 13682, "PIB_com": 46109, "PIB_estatal": 45980, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53732, "NM_MUNICIPIO": "TIM\u00d3TEO", "NR_ZONA": 98, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "DOUGLAS WILLKYS ALVES OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DOUGLAS WILLKYS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PELA GERA\u00c7\u00c3O DA BOA POL\u00cdTICA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 26372, "codeIBGE": 3168705, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 90568, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 3165898, "PIB_agr": 1000, "PIB_ind": 1297259, "PIB_com": 1064035, "PIB_estatal": 402713, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46493, "NM_MUNICIPIO": "ITAMARANDIBA", "NR_ZONA": 135, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "LUIZ FERNANDO ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ FERNANDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O PARA O DESENVOLVIMENTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 15047, "codeIBGE": 3132503, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 34936, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 540364, "PIB_agr": 167441, "PIB_ind": 41198, "PIB_com": 162876, "PIB_estatal": 143935, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43095, "NM_MUNICIPIO": "CAXAMBU", "NR_ZONA": 80, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "DIOGO CURI HAUEGEN", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIOGO CURI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A CAXAMBU", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8882, "codeIBGE": 3115508, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 21610, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 359299, "PIB_agr": 1592, "PIB_ind": 22226, "PIB_com": 217272, "PIB_estatal": 93896, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51713, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DO DESERTO", "NR_ZONA": 173, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "WALLACE SEBASTI\u00c3O VASCONCELOS LEITE", "NM_URNA_CANDIDATO": "WALACE BARRIGA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR SANTANA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1702, "codeIBGE": 3158607, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3981, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 41464, "PIB_agr": 2369, "PIB_ind": 1807, "PIB_com": 14019, "PIB_estatal": 21667, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47759, "NM_MUNICIPIO": "LUZ", "NR_ZONA": 163, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "AGOSTINHO CARLOS OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "AGOSTINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "LUZ RUMO AO NOVO CENTEN\u00c1RIO.", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4464, "codeIBGE": 3138807, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 18257, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 548735, "PIB_agr": 82800, "PIB_ind": 53559, "PIB_com": 274832, "PIB_estatal": 83363, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53155, "NM_MUNICIPIO": "SENADOR JOS\u00c9 BENTO", "NR_ZONA": 227, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO CESAR FERNANDES", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1300, "codeIBGE": 3165800, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1461, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 22574, "PIB_agr": 3822, "PIB_ind": 834, "PIB_com": 6611, "PIB_estatal": 10553, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40380, "NM_MUNICIPIO": "LONTRA", "NR_ZONA": 255, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "DERNIVAL MENDES DOS REIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "DERNIVAL MACARR\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O JUNTOS SOMOS MAIS FORTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3467, "codeIBGE": 3138658, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 9714, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 77088, "PIB_agr": 2308, "PIB_ind": 3257, "PIB_com": 25750, "PIB_estatal": 42504, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42218, "NM_MUNICIPIO": "CAMPINA VERDE", "NR_ZONA": 63, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "HELDER PAULO CARNEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR HELDER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "E CHEGADO UM NOVO TEMPO. O POVO EM PRIMEIRO LUGAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3529, "codeIBGE": 3111101, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 19752, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 474597, "PIB_agr": 93159, "PIB_ind": 56976, "PIB_com": 203378, "PIB_estatal": 84199, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50253, "NM_MUNICIPIO": "PIRA\u00daBA", "NR_ZONA": 275, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "ADRIANO CARVALHAES GRAVINA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADRIANO GRAVINA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "O POVO NA MENTE E PIRA\u00daBA NO CORA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4809, "codeIBGE": 3151305, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10759, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 172589, "PIB_agr": 13906, "PIB_ind": 29609, "PIB_com": 71078, "PIB_estatal": 45886, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53597, "NM_MUNICIPIO": "TAIOBEIRAS", "NR_ZONA": 266, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "DENERVAL GERMANO DA CRUZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "DENERVAL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "MESMA DIRE\u00c7\u00c3O, NOVOS HORIZONTES!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10987, "codeIBGE": 3168002, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 34397, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 472507, "PIB_agr": 44777, "PIB_ind": 35585, "PIB_com": 220229, "PIB_estatal": 141563, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42242, "NM_MUNICIPIO": "INDAIABIRA", "NR_ZONA": 266, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "VANDERLUCIO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUCIN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PODEMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2610, "codeIBGE": 3130655, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7339, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 61774, "PIB_agr": 9431, "PIB_ind": 2797, "PIB_com": 13835, "PIB_estatal": 33797, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45152, "NM_MUNICIPIO": "FERNANDES TOURINHO", "NR_ZONA": 267, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "VICENTE DE PAULA GERMANO", "NM_URNA_CANDIDATO": "VICENTE DE PAULA GERMANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1197, "codeIBGE": 3125804, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3466, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 46393, "PIB_agr": 2885, "PIB_ind": 10077, "PIB_com": 13094, "PIB_estatal": 18239, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49557, "NM_MUNICIPIO": "PASSA VINTE", "NR_ZONA": 6, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "LUCAS NASCIMENTO DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUCAS NASCIMENTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "PASSA VINTE NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1573, "codeIBGE": 3147808, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 2031, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 31805, "PIB_agr": 7639, "PIB_ind": 932, "PIB_com": 8530, "PIB_estatal": 13584, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53350, "NM_MUNICIPIO": "SERRA DO SALITRE", "NR_ZONA": 211, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "PAULO GIOVANI SILVEIRA DE MELO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOCA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E UNI\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6712, "codeIBGE": 3166808, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 11668, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 573116, "PIB_agr": 146721, "PIB_ind": 165552, "PIB_com": 144193, "PIB_estatal": 62290, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45039, "NM_MUNICIPIO": "FAMA", "NR_ZONA": 8, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "OSMAIR LEAL DOS REIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "CANTARELI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "PROGREDIR SEMPRE. RETROCEDER JAMAIS. FAMA N\u00c3O PODE PARAR!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1665, "codeIBGE": 3125200, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2376, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 38593, "PIB_agr": 5451, "PIB_ind": 2517, "PIB_com": 14864, "PIB_estatal": 14516, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45730, "NM_MUNICIPIO": "GUAXUP\u00c9", "NR_ZONA": 125, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "HEBER HAMILTON QUINTELLA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR HEBER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "GENTE QUE AMA GUAXUP\u00c9", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12663, "codeIBGE": 3128709, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 52078, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 2239217, "PIB_agr": 14828, "PIB_ind": 365175, "PIB_com": 1273529, "PIB_estatal": 223874, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49913, "NM_MUNICIPIO": "PEQUI", "NR_ZONA": 202, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "ANDR\u00c9 LUIZ MELGA\u00c7O TAVARES", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR ANDR\u00c9", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "PREPARADO PARA TRANSFORMAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1595, "codeIBGE": 3149606, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 4432, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 64490, "PIB_agr": 14909, "PIB_ind": 3132, "PIB_com": 20830, "PIB_estatal": 21790, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42790, "NM_MUNICIPIO": "CARMO DA MATA", "NR_ZONA": 197, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "JOSE CARLOS LOBATO", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 CARLOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3422, "codeIBGE": 3114006, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 11511, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 185928, "PIB_agr": 12039, "PIB_ind": 35550, "PIB_com": 68760, "PIB_estatal": 50824, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42757, "NM_MUNICIPIO": "CARM\u00c9SIA", "NR_ZONA": 113, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ATOS T\u00c1CIO SOARES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ATOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "GOVERNANDO PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1314, "codeIBGE": 3113800, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2646, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 33221, "PIB_agr": 4630, "PIB_ind": 914, "PIB_com": 9326, "PIB_estatal": 17471, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52710, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DO MANTIMENTO", "NR_ZONA": 158, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "HELIO MARCIO GOMES", "NM_URNA_CANDIDATO": "HELINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "SERIEDADE E TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1374, "codeIBGE": 3163607, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 2806, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 31849, "PIB_agr": 3646, "PIB_ind": 1404, "PIB_com": 9432, "PIB_estatal": 16402, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50199, "NM_MUNICIPIO": "PIRANGUINHO", "NR_ZONA": 51, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "HELENA MARIA DA SILVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "HELENA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3181, "codeIBGE": 3151008, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8640, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 117767, "PIB_agr": 5848, "PIB_ind": 12291, "PIB_com": 53835, "PIB_estatal": 37073, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48798, "NM_MUNICIPIO": "MUTUM", "NR_ZONA": 188, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "PAULO ANTONIO ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULINHO DO JOAO CAMILO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7859, "codeIBGE": 3144003, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 26961, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 387499, "PIB_agr": 43891, "PIB_ind": 60663, "PIB_com": 143217, "PIB_estatal": 109304, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40223, "NM_MUNICIPIO": "FRANCISC\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 165, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "NILTON DOS SANTOS COIMBRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEM DOS SANTOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "FRANCISCOPOLIS DE VOLTA PARA O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1959, "codeIBGE": 3126752, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 5338, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 71180, "PIB_agr": 8283, "PIB_ind": 16150, "PIB_com": 17240, "PIB_estatal": 27331, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43796, "NM_MUNICIPIO": "CORDISL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 253, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "JOSE ODAIR DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ODAIR DA FARM\u00c1CIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "UM NOVO TRABALHO, UMA NOVA POL\u00cdTICA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1201, "codeIBGE": 3119005, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3542, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 60905, "PIB_agr": 15444, "PIB_ind": 9465, "PIB_com": 15488, "PIB_estatal": 17526, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40444, "NM_MUNICIPIO": "MATIAS CARDOSO", "NR_ZONA": 166, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "MAURELIO SANTOS PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAURELIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3039, "codeIBGE": 3140852, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 11260, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 124150, "PIB_agr": 32953, "PIB_ind": 7026, "PIB_com": 26149, "PIB_estatal": 51921, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41815, "NM_MUNICIPIO": "BUENO BRAND\u00c3O", "NR_ZONA": 183, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "SILVIO ANTONIO FELIX", "NM_URNA_CANDIDATO": "SILVIO FELIX", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS SOMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4887, "codeIBGE": 3109105, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 10991, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 164421, "PIB_agr": 22215, "PIB_ind": 9127, "PIB_com": 73877, "PIB_estatal": 46894, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40231, "NM_MUNICIPIO": "AIURUOCA", "NR_ZONA": 6, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ERLISSON VITOR LOPES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ERLISSON DO CARLINHOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "GOVERNO NOVO, NOVAS CONQUISTAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1623, "codeIBGE": 3101201, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 5976, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 99129, "PIB_agr": 19491, "PIB_ind": 4386, "PIB_com": 41873, "PIB_estatal": 27842, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52159, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O BENTO ABADE", "NR_ZONA": 272, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ENEIAS MACHADO DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ENEIAS MACHADO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "SAO BENTO PRECISA MUDAR ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2279, "codeIBGE": 3160801, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 5349, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 67078, "PIB_agr": 14020, "PIB_ind": 3656, "PIB_com": 20590, "PIB_estatal": 25959, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54178, "NM_MUNICIPIO": "VARZEL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 255, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "VALQU\u00cdRIA RODRIGUES CARDOSO", "NM_URNA_CANDIDATO": "VALQUIRIA CARDOSO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "COM A FOR\u00c7A DE NOSSA GENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6226, "codeIBGE": 3170909, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 19305, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 167202, "PIB_agr": 4693, "PIB_ind": 6824, "PIB_com": 65907, "PIB_estatal": 80606, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42080, "NM_MUNICIPIO": "FRUTA DE LEITE", "NR_ZONA": 244, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "NIXON MARLON GON\u00c7ALVES DAS NEVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARLON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "POR UMA FRUTA DE LEITE MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1368, "codeIBGE": 3127073, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5299, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 42354, "PIB_agr": 2638, "PIB_ind": 1521, "PIB_com": 10683, "PIB_estatal": 26038, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41459, "NM_MUNICIPIO": "BOCAI\u00daVA", "NR_ZONA": 44, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "ROBERTO JAIRO TORRES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROBERT\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "COM O POVO, BOCAIUVA MUDA PRA MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10592, "codeIBGE": 3107307, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 50256, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 941184, "PIB_agr": 76018, "PIB_ind": 184827, "PIB_com": 342376, "PIB_estatal": 207008, "micro": "Bocai\u00fava", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51730, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DO GARAMB\u00c9U", "NR_ZONA": 162, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 28, "NM_CANDIDATO": "JOSE FRANCISCO DE MOURA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. MOURA ZE NORATINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PRTB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR SANTANA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1607, "codeIBGE": 3158706, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2476, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/prtb.png", "PIB": 30822, "PIB_agr": 4738, "PIB_ind": 864, "PIB_com": 8800, "PIB_estatal": 15267, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50270, "NM_MUNICIPIO": "PITANGUI", "NR_ZONA": 219, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "MARIA L\u00daCIA CARDOSO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARIA L\u00daCIA CARDOSO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "POR AMOR A PITANGUI", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8733, "codeIBGE": 3151404, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 28215, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 552632, "PIB_agr": 54738, "PIB_ind": 75716, "PIB_com": 263337, "PIB_estatal": 109556, "micro": "Par\u00e1 de Minas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50636, "NM_MUNICIPIO": "PRESIDENTE JUSCELINO", "NR_ZONA": 100, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "RICARDO DE CASTRO MACHADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RICARDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "EXPERI\u00caNCIA E JUVENTUDE A SERVI\u00c7O DE PRESIDENTE JUSCELINO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2028, "codeIBGE": 3153202, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3606, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 51953, "PIB_agr": 6111, "PIB_ind": 11655, "PIB_com": 11346, "PIB_estatal": 19621, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41777, "NM_MUNICIPIO": "BRAZ\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 51, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "CARLOS ALBERTO MORAIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARLOS DO POSTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "BRAZ\u00d3POLIS EM BOAS M\u00c3OS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5567, "codeIBGE": 3108909, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 14410, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 177303, "PIB_agr": 15470, "PIB_ind": 14243, "PIB_com": 73018, "PIB_estatal": 60343, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41858, "NM_MUNICIPIO": "BURITIS", "NR_ZONA": 324, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "KENY SOARES RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR KENY", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS SOMOS FORTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7204, "codeIBGE": 3109303, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 25013, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 773993, "PIB_agr": 268146, "PIB_ind": 60267, "PIB_com": 267707, "PIB_estatal": 118362, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48950, "NM_MUNICIPIO": "NOVA LIMA", "NR_ZONA": 194, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O MARCELO DIEGUEZ PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JO\u00c3O MARCELO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "NOVA LIMA DE TODAS E TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 20077, "codeIBGE": 3144805, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 96157, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 11859913, "PIB_agr": 1713, "PIB_ind": 6512182, "PIB_com": 3758362, "PIB_estatal": 633519, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46019, "NM_MUNICIPIO": "IGARAP\u00c9", "NR_ZONA": 41, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ARNALDO DE OLIVEIRA CHAVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ARNALDO CHAVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O IGARAP\u00c9 QUE O POVO QUER!. ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8969, "codeIBGE": 3130101, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 43817, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 782335, "PIB_agr": 59845, "PIB_ind": 127311, "PIB_com": 337682, "PIB_estatal": 184678, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40185, "NM_MUNICIPIO": "ENTRE FOLHAS", "NR_ZONA": 72, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "AILTON SILVEIRA DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "AILTINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR ENTRE FOLHAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2511, "codeIBGE": 3123858, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5377, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 53993, "PIB_agr": 2318, "PIB_ind": 2931, "PIB_com": 20991, "PIB_estatal": 24976, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41254, "NM_MUNICIPIO": "BELO ORIENTE", "NR_ZONA": 176, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "HAMILTON ROMULO DE MENEZES CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "HAMILTON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "BELO ORIENTE CADA VEZ MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9666, "codeIBGE": 3106309, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 26994, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 1751393, "PIB_agr": 11081, "PIB_ind": 1167420, "PIB_com": 297685, "PIB_estatal": 131225, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40320, "NM_MUNICIPIO": "JUATUBA", "NR_ZONA": 172, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "ANT\u00d4NIO AD\u00d4NIS PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADONIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E EXPERI\u00caNCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8949, "codeIBGE": 3136652, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 27392, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 1350623, "PIB_agr": 2543, "PIB_ind": 551402, "PIB_com": 397063, "PIB_estatal": 150920, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42153, "NM_MUNICIPIO": "CAMPAN\u00c1RIO", "NR_ZONA": 136, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "LUIZ ANTONIO DE SOUSA CAMPOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "NO CAMINHO DO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1466, "codeIBGE": 3110806, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3730, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 44318, "PIB_agr": 3388, "PIB_ind": 1978, "PIB_com": 16415, "PIB_estatal": 20341, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47856, "NM_MUNICIPIO": "MANGA", "NR_ZONA": 166, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "ANAST\u00c1CIO GUEDES SARAIVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANAST\u00c1CIO GUEDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DO POVO NA RECONSTRU\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4409, "codeIBGE": 3139300, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 18226, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 214573, "PIB_agr": 25338, "PIB_ind": 10550, "PIB_com": 84798, "PIB_estatal": 81089, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46035, "NM_MUNICIPIO": "IGARATINGA", "NR_ZONA": 287, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "FABIO ALVES COSTA FONSECA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABIO ALVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4357, "codeIBGE": 3130200, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 11005, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 444369, "PIB_agr": 32891, "PIB_ind": 153188, "PIB_com": 147535, "PIB_estatal": 49869, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44377, "NM_MUNICIPIO": "DIVIN\u00c9SIA", "NR_ZONA": 261, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "CIRLEI ELIZABETE DE FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "CIRLEI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1779, "codeIBGE": 3121902, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3424, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 49431, "PIB_agr": 4433, "PIB_ind": 6458, "PIB_com": 16998, "PIB_estatal": 18640, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45314, "NM_MUNICIPIO": "FRANCISCO DUMONT", "NR_ZONA": 44, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "EDUARDO RABELO FONSECA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDUARDO RABELO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "PRA FRENTE FRANCISCO DUMONT", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1909, "codeIBGE": 3126604, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5242, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 66610, "PIB_agr": 19497, "PIB_ind": 3253, "PIB_com": 14906, "PIB_estatal": 25728, "micro": "Bocai\u00fava", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47490, "NM_MUNICIPIO": "LAGOA FORMOSA", "NR_ZONA": 330, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "EDSON MACHADO DE ANDRADE", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIDI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6374, "codeIBGE": 3137502, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 18111, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 395967, "PIB_agr": 97068, "PIB_ind": 46757, "PIB_com": 140215, "PIB_estatal": 85726, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50130, "NM_MUNICIPIO": "PIRAJUBA", "NR_ZONA": 82, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "AIRTON ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "GAUCHINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR UMA PIRAJUBA CADA DIA MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1864, "codeIBGE": 3150703, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 6348, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 321713, "PIB_agr": 63870, "PIB_ind": 102988, "PIB_com": 87091, "PIB_estatal": 33918, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44059, "NM_MUNICIPIO": "CRIST\u00c1LIA", "NR_ZONA": 120, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "JAIRO DE MATOS BORGES JUNIO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JAIRO JUNIOR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "CRIST\u00c1LIA TEM JEITO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1973, "codeIBGE": 3120300, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 5982, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 46888, "PIB_agr": 3028, "PIB_ind": 2001, "PIB_com": 12508, "PIB_estatal": 27655, "micro": "Gr\u00e3o Mogol", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46450, "NM_MUNICIPIO": "ITAIP\u00c9", "NR_ZONA": 196, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ALEXSANDER RODRIGUES BATISTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SAND\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "\u00c9 PRA FRENTE QUE SE ANDA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3554, "codeIBGE": 3132305, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12836, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 97049, "PIB_agr": 6228, "PIB_ind": 2487, "PIB_com": 30538, "PIB_estatal": 54062, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50113, "NM_MUNICIPIO": "PIRACEMA", "NR_ZONA": 208, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "WESLEY DINIZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "LIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2928, "codeIBGE": 3150604, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6398, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 198276, "PIB_agr": 12397, "PIB_ind": 83323, "PIB_com": 64112, "PIB_estatal": 30165, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40193, "NM_MUNICIPIO": "\u00c1GUAS VERMELHAS", "NR_ZONA": 213, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "NILSON FRANCISCO CAMPOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "NILSON CAMPOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AGUAS VERMELHAS MERECE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3365, "codeIBGE": 3101003, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 13599, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 214020, "PIB_agr": 44381, "PIB_ind": 8860, "PIB_com": 86980, "PIB_estatal": 55752, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43672, "NM_MUNICIPIO": "CONSELHEIRO PENA", "NR_ZONA": 89, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "NADIA FILOMENA DUTRA FRANCA", "NM_URNA_CANDIDATO": "TIA NADIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR CP", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3910, "codeIBGE": 3118403, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 22949, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 298562, "PIB_agr": 28902, "PIB_ind": 18308, "PIB_com": 135294, "PIB_estatal": 96648, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40576, "NM_MUNICIPIO": "ANT\u00d4NIO CARLOS", "NR_ZONA": 24, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "MARCELO RIBEIRO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO RIBEIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "ATITUDE E TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4246, "codeIBGE": 3102902, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11459, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 159115, "PIB_agr": 20779, "PIB_ind": 25827, "PIB_com": 51908, "PIB_estatal": 48275, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46892, "NM_MUNICIPIO": "ITUTINGA", "NR_ZONA": 343, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "RODINELI ANT\u00d4NIO DO NASCIMENTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROD DA LAN HOUSE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1365, "codeIBGE": 3134509, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3768, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 130880, "PIB_agr": 30814, "PIB_ind": 44598, "PIB_com": 29054, "PIB_estatal": 21471, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40860, "NM_MUNICIPIO": "UBAPORANGA", "NR_ZONA": 71, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "GLEYDSON DELFINO FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR GLEYDSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": " SURGE UMA NOVA ESPERAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3595, "codeIBGE": 3170057, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 12493, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 135762, "PIB_agr": 13406, "PIB_ind": 11400, "PIB_com": 49898, "PIB_estatal": 53010, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41025, "NM_MUNICIPIO": "M\u00c1RIO CAMPOS", "NR_ZONA": 288, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ANDERSON FERREIRA ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANDERSON DO Z\u00c9 BAIXINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "COM A FOR\u00c7A DO POVO SEGUIREMOS AVAN\u00c7ANDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3594, "codeIBGE": 3140159, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15619, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 170397, "PIB_agr": 10688, "PIB_ind": 12968, "PIB_com": 72092, "PIB_estatal": 63769, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52230, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O FRANCISCO DE PAULA", "NR_ZONA": 197, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "MERITON BALDU\u00cdNO ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "MERITON ALVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS FAREMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2196, "codeIBGE": 3161205, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6520, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 91306, "PIB_agr": 12146, "PIB_ind": 5207, "PIB_com": 38794, "PIB_estatal": 28762, "micro": "Oliveira", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50679, "NM_MUNICIPIO": "PRESIDENTE OLEG\u00c1RIO", "NR_ZONA": 230, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "RHENYS DA SILVA CAMBRAIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SARGENTO RHENYS CAMBRAIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "MARCHANDO EM FRENTE SEM CORRUP\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6138, "codeIBGE": 3153400, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 19627, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 445132, "PIB_agr": 149418, "PIB_ind": 25424, "PIB_com": 151885, "PIB_estatal": 91576, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47538, "NM_MUNICIPIO": "LAJINHA", "NR_ZONA": 158, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O ROSENDO AMBR\u00d3SIO DE MEDEIROS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JO\u00c3O ROSENDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "CORAGEM PARA CONTINUAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7102, "codeIBGE": 3137700, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 19918, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 312564, "PIB_agr": 23972, "PIB_ind": 13005, "PIB_com": 151375, "PIB_estatal": 88821, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43230, "NM_MUNICIPIO": "CHIADOR", "NR_ZONA": 170, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ITIBER\u00ca RODRIGUES DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ITIBER\u00ca", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "CHIADOR NAS M\u00c3OS DE QUEM SABE ADMINISTRAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1048, "codeIBGE": 3116209, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2671, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 32562, "PIB_agr": 2796, "PIB_ind": 1251, "PIB_com": 10495, "PIB_estatal": 16762, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46353, "NM_MUNICIPIO": "ITABIRINHA", "NR_ZONA": 169, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "LUCAS COIMBRA DONADIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR LUCAS DONADIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3847, "codeIBGE": 3131802, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 11576, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 124075, "PIB_agr": 8822, "PIB_ind": 9203, "PIB_com": 52159, "PIB_estatal": 47832, "micro": "Mantena", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51217, "NM_MUNICIPIO": "RIT\u00c1POLIS", "NR_ZONA": 232, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "HIGINO ZACARIAS DE SOUSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "HIGINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1670, "codeIBGE": 3156106, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4562, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 67135, "PIB_agr": 14078, "PIB_ind": 9093, "PIB_com": 20315, "PIB_estatal": 21438, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46990, "NM_MUNICIPIO": "JAGUARA\u00c7U", "NR_ZONA": 98, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "MARCIO LIMA DE PAULA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "FRENTE POPULAR POR JAGUARA\u00c7U CADA VEZ MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1568, "codeIBGE": 3135001, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3142, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 87986, "PIB_agr": 1583, "PIB_ind": 29105, "PIB_com": 29262, "PIB_estatal": 18529, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47031, "NM_MUNICIPIO": "JANU\u00c1RIA", "NR_ZONA": 148, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "MAURICIO ALMEIDA DO NASCIMENTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAURICIO ALMEIDA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "A VEZ DE JANU\u00c1RIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 16146, "codeIBGE": 3135209, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 67852, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 707636, "PIB_agr": 28098, "PIB_ind": 35683, "PIB_com": 332217, "PIB_estatal": 265197, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49492, "NM_MUNICIPIO": "PASSAB\u00c9M", "NR_ZONA": 132, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "RONALDO AGAPITO DE SA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALDO S\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PASSABEM PODE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 940, "codeIBGE": 3147501, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 1633, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 20346, "PIB_agr": 1641, "PIB_ind": 907, "PIB_com": 5692, "PIB_estatal": 11205, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47376, "NM_MUNICIPIO": "JURUAIA", "NR_ZONA": 189, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "\u00c1LVARO MARIANO J\u00daNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALVINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JURUAIA DE M\u00c3OS DADAS COM O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3965, "codeIBGE": 3136900, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10681, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 171522, "PIB_agr": 18441, "PIB_ind": 33418, "PIB_com": 61107, "PIB_estatal": 46824, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51853, "NM_MUNICIPIO": "SANTA RITA DE JACUTINGA", "NR_ZONA": 240, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ALEXSANDRO LANDIM NOGUEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEXSANDRO LANDIM NOGUEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR UMA SANTA RITA CADA VEZ MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2122, "codeIBGE": 3159308, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4863, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 62623, "PIB_agr": 7522, "PIB_ind": 2151, "PIB_com": 25226, "PIB_estatal": 24062, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54119, "NM_MUNICIPIO": "VARGEM BONITA", "NR_ZONA": 220, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "SAMUEL ALVES DE MATOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "SAMUEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "VARGEM BONITA SEMPRE EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1182, "codeIBGE": 3170602, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2148, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 49408, "PIB_agr": 14492, "PIB_ind": 2718, "PIB_com": 14837, "PIB_estatal": 15203, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45799, "NM_MUNICIPIO": "GUIRICEMA", "NR_ZONA": 284, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "JOSE OSCAR FERRAZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOSE OSCAR OSCARZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "CONFIAN\u00c7A PARA RENOVAR GUIRICEMA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3364, "codeIBGE": 3129004, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8343, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 94606, "PIB_agr": 12759, "PIB_ind": 9098, "PIB_com": 32471, "PIB_estatal": 34328, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41017, "NM_MUNICIPIO": "BAMBU\u00cd", "NR_ZONA": 21, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "OLIVIO JOS\u00c9 TEIXEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "OL\u00cdVIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "O AGORA. O FUTURO. JUNTOS!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7523, "codeIBGE": 3105103, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 23898, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 568162, "PIB_agr": 106667, "PIB_ind": 72523, "PIB_com": 244270, "PIB_estatal": 98923, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48917, "NM_MUNICIPIO": "NEPOMUCENO", "NR_ZONA": 192, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "LUIZA MARIA LIMA MENEZES", "NM_URNA_CANDIDATO": "IZA MENEZES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "NEPOMUCENO DO BEM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4314, "codeIBGE": 3144607, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 26826, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 463196, "PIB_agr": 82892, "PIB_ind": 21738, "PIB_com": 208609, "PIB_estatal": 113941, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52299, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GERALDO", "NR_ZONA": 284, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "WALMIR ROCHA LOPES", "NM_URNA_CANDIDATO": "WALMIR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UMA S\u00c3O GERALDO CADA DIA MAIS FELIZ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3633, "codeIBGE": 3161502, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12562, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 220891, "PIB_agr": 9198, "PIB_ind": 79353, "PIB_com": 57662, "PIB_estatal": 49777, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41270, "NM_MUNICIPIO": "BELO VALE", "NR_ZONA": 338, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "WALTENIR LIBERATO SOARES", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEQUINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "\u00c9TICA E DESENVOLVIMENTO. VOC\u00ca SEMPRE!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4560, "codeIBGE": 3106408, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7719, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 187949, "PIB_agr": 17362, "PIB_ind": 63197, "PIB_com": 51778, "PIB_estatal": 49607, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54151, "NM_MUNICIPIO": "V\u00c1RZEA DA PALMA", "NR_ZONA": 310, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "EDUARDO MONTEIRO DE ABREU", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDUARDO DA AGROVAP", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6778, "codeIBGE": 3170800, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 39803, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 812073, "PIB_agr": 58100, "PIB_ind": 213802, "PIB_com": 243460, "PIB_estatal": 166029, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40207, "NM_MUNICIPIO": "FERVEDOURO", "NR_ZONA": 69, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "CARLOS CORINDON DE ARAUJO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR CARLOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "SEGUINDO EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3620, "codeIBGE": 3125952, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11054, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 109962, "PIB_agr": 11172, "PIB_ind": 5431, "PIB_com": 39102, "PIB_estatal": 47966, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44016, "NM_MUNICIPIO": "COUTO DE MAGALH\u00c3ES DE MINAS", "NR_ZONA": 101, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 EDUARDO DE PAULA RABELO", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 EDUARDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PODEMOS MAIS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1216, "codeIBGE": 3120102, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4423, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 52642, "PIB_agr": 5872, "PIB_ind": 1948, "PIB_com": 19288, "PIB_estatal": 22693, "micro": "Diamantina", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53198, "NM_MUNICIPIO": "SENHORA DE OLIVEIRA", "NR_ZONA": 217, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "JOSE AURELIANO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZE NOZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2534, "codeIBGE": 3166006, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5786, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 70520, "PIB_agr": 10751, "PIB_ind": 1907, "PIB_com": 28020, "PIB_estatal": 26667, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48496, "NM_MUNICIPIO": "MONJOLOS", "NR_ZONA": 101, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "GERALDO EUST\u00c1QUIO MAIA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR MONJOLOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1335, "codeIBGE": 3142502, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2202, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 33805, "PIB_agr": 3330, "PIB_ind": 7374, "PIB_com": 8366, "PIB_estatal": 13638, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51250, "NM_MUNICIPIO": "RODEIRO", "NR_ZONA": 275, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "JOSE CARLOS FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOSE CARLOS BENJAMIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "RODEIRO PODE MUITO MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2685, "codeIBGE": 3156304, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 8224, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 402192, "PIB_agr": 36049, "PIB_ind": 204071, "PIB_com": 82952, "PIB_estatal": 34880, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41980, "NM_MUNICIPIO": "CUPARAQUE", "NR_ZONA": 89, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "ROG\u00c9RIO VICENTE MENDES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROG\u00c9RIO MENDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "CUPARAQUE PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1919, "codeIBGE": 3120839, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5005, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 56926, "PIB_agr": 6240, "PIB_ind": 1989, "PIB_com": 21395, "PIB_estatal": 24113, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51870, "NM_MUNICIPIO": "SANTA RITA DE IBITIPOCA", "NR_ZONA": 24, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "LEANDRO EDUARDO FONSECA PAULA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LEANDRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARA CONTINUAR NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1782, "codeIBGE": 3159407, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3402, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 67361, "PIB_agr": 9989, "PIB_ind": 15781, "PIB_com": 17574, "PIB_estatal": 18978, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45098, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO PRETO", "NR_ZONA": 101, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "DILSON DE F\u00c1TIMA MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DI DE PEDRO DE C\u00c9LIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS CONSTRUINDO CAMINHOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1323, "codeIBGE": 3125507, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3173, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 36773, "PIB_agr": 2033, "PIB_ind": 2252, "PIB_com": 11635, "PIB_estatal": 18286, "micro": "Diamantina", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41785, "NM_MUNICIPIO": "CABECEIRA GRANDE", "NR_ZONA": 280, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "ELDSON AMORIM DUARTE", "NM_URNA_CANDIDATO": "PROFESSOR ELDSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "DESENVOLVIMENTO COM TRANSPAR\u00caNCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2039, "codeIBGE": 3109451, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6988, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 299696, "PIB_agr": 64607, "PIB_ind": 149433, "PIB_com": 37354, "PIB_estatal": 41033, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43397, "NM_MUNICIPIO": "COMERCINHO", "NR_ZONA": 175, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "EDNALVES ALVES COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NAUVIN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1525, "codeIBGE": 3117009, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 6774, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 56414, "PIB_agr": 3398, "PIB_ind": 2681, "PIB_com": 16616, "PIB_estatal": 31724, "micro": "Pedra Azul", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47635, "NM_MUNICIPIO": "LAVRAS", "NR_ZONA": 160, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "JUSSARA MENICUCCI DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUSSARA MENICUCCI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO E EXPERI\u00caNCIA PARA A RETOMADA DO DESENVOLVIMENTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 17637, "codeIBGE": 3138203, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 104783, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 2762015, "PIB_agr": 69625, "PIB_ind": 456513, "PIB_com": 1460541, "PIB_estatal": 443447, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53074, "NM_MUNICIPIO": "SAPUCA\u00cd-MIRIM", "NR_ZONA": 205, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "NILSON GON\u00c7ALVES TRINDADE", "NM_URNA_CANDIDATO": "NILSINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "SAPUCA\u00cd-MIRIM NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2601, "codeIBGE": 3165404, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6989, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 111360, "PIB_agr": 9346, "PIB_ind": 14691, "PIB_com": 46268, "PIB_estatal": 30560, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44474, "NM_MUNICIPIO": "DIVISA NOVA", "NR_ZONA": 55, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JOSE LUIZ DE FIGUEIREDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 LUIZ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS COM O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2551, "codeIBGE": 3122405, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6025, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 79196, "PIB_agr": 17640, "PIB_ind": 4255, "PIB_com": 26646, "PIB_estatal": 27007, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40258, "NM_MUNICIPIO": "ALAGOA", "NR_ZONA": 306, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JULIANO DINIZ DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JULIANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1598, "codeIBGE": 3101300, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2665, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 39209, "PIB_agr": 6777, "PIB_ind": 2992, "PIB_com": 11060, "PIB_estatal": 16786, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41882, "NM_MUNICIPIO": "CHAPADA GA\u00daCHA", "NR_ZONA": 320, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "JAIR MONTAGNER", "NM_URNA_CANDIDATO": "JAIRZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "CHAPADA N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2210, "codeIBGE": 3116159, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 13953, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 225546, "PIB_agr": 65808, "PIB_ind": 8106, "PIB_com": 74648, "PIB_estatal": 60357, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50792, "NM_MUNICIPIO": "RAUL SOARES", "NR_ZONA": 231, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "AM\u00c9RICO DE ALMEIDA C\u00c9ZAR", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR AM\u00c9RICO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO PELA VIDA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4645, "codeIBGE": 3154002, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 23711, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 341217, "PIB_agr": 29720, "PIB_ind": 23536, "PIB_com": 159088, "PIB_estatal": 102718, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53830, "NM_MUNICIPIO": "TOMBOS", "NR_ZONA": 111, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "TIAGO PEDROSA LAZZARONI DALP\u00c9RIO", "NM_URNA_CANDIDATO": "TIAGO DALP\u00c9RIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO PROGRESSO DE TOMBOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2830, "codeIBGE": 3169208, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7850, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 97309, "PIB_agr": 6958, "PIB_ind": 3950, "PIB_com": 43027, "PIB_estatal": 37725, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42447, "NM_MUNICIPIO": "UNI\u00c3O DE MINAS", "NR_ZONA": 142, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "GEOVA TOMAZ DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GEOVA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1395, "codeIBGE": 3170438, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4284, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 105843, "PIB_agr": 47509, "PIB_ind": 6254, "PIB_com": 24871, "PIB_estatal": 23495, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52736, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O LOUREN\u00c7O", "NR_ZONA": 259, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "WALTER JOSE LESSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LESSA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "A MUDAN\u00c7A QUE S\u00c3O LOUREN\u00c7O PRECISA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6975, "codeIBGE": 3163706, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 46202, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 1118880, "PIB_agr": 1460, "PIB_ind": 74156, "PIB_com": 710711, "PIB_estatal": 232759, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52450, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O DA MATA", "NR_ZONA": 164, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "ROSEMIRO DE PAIVA MUNIZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "MIRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "DO CAMPO \u00c0 CIDADE, TRABALHANDO POR VOC\u00ca", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1468, "codeIBGE": 3162302, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2746, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 42408, "PIB_agr": 8269, "PIB_ind": 1485, "PIB_com": 14332, "PIB_estatal": 16181, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45330, "NM_MUNICIPIO": "FRANCISCO S\u00c1", "NR_ZONA": 115, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "M\u00c1RIO OSVALDO RODRIGUES CASASANTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "M\u00c1RIO OSVALDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PRA FRENTE QUE SE ANDA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10359, "codeIBGE": 3126703, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 26369, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 377580, "PIB_agr": 20146, "PIB_ind": 16370, "PIB_com": 194707, "PIB_estatal": 107468, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43052, "NM_MUNICIPIO": "CATAGUASES", "NR_ZONA": 79, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 IN\u00c1CIO PEIXOTO PARREIRAS HENRIQUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOS\u00c9 HENRIQUES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "CATAGUASES PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 13722, "codeIBGE": 3115300, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 75540, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 1661034, "PIB_agr": 12863, "PIB_ind": 286593, "PIB_com": 763578, "PIB_estatal": 303672, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52655, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DO DIVINO", "NR_ZONA": 169, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "GERALDO GUEDES RODRIGUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "G\u00caKA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "UMA S\u00c3O JOS\u00c9 PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1359, "codeIBGE": 3163300, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3856, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 39304, "PIB_agr": 4100, "PIB_ind": 1301, "PIB_com": 13537, "PIB_estatal": 19127, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50210, "NM_MUNICIPIO": "PIRAPETINGA", "NR_ZONA": 7, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "LUIZ HENRIQUE PEREIRA DA COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ HENRIQUE LH", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PIRAPETINGA UNIDA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2998, "codeIBGE": 3151107, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10772, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 515447, "PIB_agr": 4657, "PIB_ind": 245279, "PIB_com": 126154, "PIB_estatal": 51229, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41750, "NM_MUNICIPIO": "BRA\u00daNAS", "NR_ZONA": 176, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "JOVANI DUARTE MENEZES", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOVANI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "BRA\u00daNAS, CORA\u00c7\u00c3O E ALMA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1770, "codeIBGE": 3108800, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4769, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 159628, "PIB_agr": 7290, "PIB_ind": 111999, "PIB_com": 13574, "PIB_estatal": 25081, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50296, "NM_MUNICIPIO": "PIUMHI", "NR_ZONA": 220, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "PAULO CESAR VAZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR PAULO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR PIUMHI COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9257, "codeIBGE": 3151503, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 34918, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 948473, "PIB_agr": 90537, "PIB_ind": 104549, "PIB_com": 497375, "PIB_estatal": 156738, "micro": "Piu\u00ed", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50830, "NM_MUNICIPIO": "RESENDE COSTA", "NR_ZONA": 232, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 GOUV\u00caA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ZINHO GOUVEA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "SEGUINDO EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4144, "codeIBGE": 3154200, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11540, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 180447, "PIB_agr": 37395, "PIB_ind": 16184, "PIB_com": 68971, "PIB_estatal": 48237, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50032, "NM_MUNICIPIO": "PIEDADE DE PONTE NOVA", "NR_ZONA": 339, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "ANTONIO MAYRINK BORDONI", "NM_URNA_CANDIDATO": "TONINHO BORDONI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PIEDADE LEVADA A S\u00c9RIO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1742, "codeIBGE": 3150208, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4140, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 52696, "PIB_agr": 9707, "PIB_ind": 2125, "PIB_com": 16800, "PIB_estatal": 21527, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40452, "NM_MUNICIPIO": "ALVIN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 12, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "MAUROSAN GON\u00c7ALVES MACHADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAUROSAN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS RUMO AO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5211, "codeIBGE": 3102308, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15169, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 288155, "PIB_agr": 25184, "PIB_ind": 62391, "PIB_com": 97809, "PIB_estatal": 62996, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41394, "NM_MUNICIPIO": "BIQUINHAS", "NR_ZONA": 1, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ARISLEU FERREIRA PIRES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ARISLEU PIRES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1572, "codeIBGE": 3107000, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2498, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 43584, "PIB_agr": 11138, "PIB_ind": 1711, "PIB_com": 13158, "PIB_estatal": 15317, "micro": "Tr\u00eas Marias", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51594, "NM_MUNICIPIO": "SANTA MARIA DE ITABIRA", "NR_ZONA": 113, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "REINALDO DAS DORES SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "REINALDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "SANTA MARIA MERECE MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3999, "codeIBGE": 3158003, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 10857, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 180798, "PIB_agr": 15108, "PIB_ind": 19572, "PIB_com": 82006, "PIB_estatal": 47475, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40851, "NM_MUNICIPIO": "AREADO", "NR_ZONA": 19, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "DOUGLAS \u00c1VILA MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DOUGLAS DO BORDADO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AREADO PARA O FUTURO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6305, "codeIBGE": 3104304, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 15181, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 224956, "PIB_agr": 24287, "PIB_ind": 12718, "PIB_com": 111198, "PIB_estatal": 62331, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51276, "NM_MUNICIPIO": "ROMARIA", "NR_ZONA": 110, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O RODRIGUES DOS REIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JO\u00c3O RODRIGUES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR ROMARIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1750, "codeIBGE": 3156403, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3520, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 121295, "PIB_agr": 56119, "PIB_ind": 11307, "PIB_com": 28167, "PIB_estatal": 20673, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48810, "NM_MUNICIPIO": "MUZAMBINHO", "NR_ZONA": 189, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "PAULO SERGIO MAGALH\u00c3ES", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O, FOR\u00c7A E DETERMINA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5457, "codeIBGE": 3144102, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 20545, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 427246, "PIB_agr": 33764, "PIB_ind": 57917, "PIB_com": 209693, "PIB_estatal": 92160, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46590, "NM_MUNICIPIO": "ITAMONTE", "NR_ZONA": 306, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ALEXANDRE AUGUSTO MOREIRA SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEXANDRE FILADELFO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A ITAMONTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6055, "codeIBGE": 3133006, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15714, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 838947, "PIB_agr": 11213, "PIB_ind": 368881, "PIB_com": 246461, "PIB_estatal": 68194, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52795, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O PEDRO DOS FERROS", "NR_ZONA": 234, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "NEWTON GABRIEL AVELAR", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEWTON AVELAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2462, "codeIBGE": 3164001, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7706, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 113851, "PIB_agr": 15641, "PIB_ind": 16202, "PIB_com": 39483, "PIB_estatal": 34005, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41963, "NM_MUNICIPIO": "CRIS\u00d3LITA", "NR_ZONA": 73, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "RONALDO COSTA FARIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALDO COSTA ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "HONESTIDADE E TRANSPARENCIA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2143, "codeIBGE": 3120151, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 6760, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 59001, "PIB_agr": 12129, "PIB_ind": 1349, "PIB_com": 12261, "PIB_estatal": 31588, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46159, "NM_MUNICIPIO": "INGA\u00cd", "NR_ZONA": 343, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "GIULLIANO RIBEIRO PINTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIUDIU", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "NOSSA TERRA EM BOAS MAOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1162, "codeIBGE": 3130804, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 2776, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 77732, "PIB_agr": 28812, "PIB_ind": 10906, "PIB_com": 17093, "PIB_estatal": 16851, "micro": "Lavras", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45292, "NM_MUNICIPIO": "FRANCISCO BADAR\u00d3", "NR_ZONA": 177, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "ANTONIO REGINALDO MARTINS MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "REGINALDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "FRANCISCO BADAR\u00d3: IGUALDADE, TRABALHO E DESENVOLVIMENTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2708, "codeIBGE": 3126505, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 10321, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 61829, "PIB_agr": 4332, "PIB_ind": 1508, "PIB_com": 16708, "PIB_estatal": 37210, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52558, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O EVANGELISTA", "NR_ZONA": 257, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "H\u00c9RCULES JOS\u00c9 PROC\u00d3PIO", "NM_URNA_CANDIDATO": "H\u00c9RCULES PROC\u00d3PIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "MAIS CONQUISTAS E AVAN\u00c7OS SOCIAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3849, "codeIBGE": 3162807, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15767, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 205972, "PIB_agr": 18538, "PIB_ind": 12187, "PIB_com": 96652, "PIB_estatal": 63694, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48852, "NM_MUNICIPIO": "NANUQUE", "NR_ZONA": 190, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 90, "NM_CANDIDATO": "GILSON COLETA BARBOSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILSON COLETA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_COLIGACAO": "TUDO POR NANUQUE E NENHUM PASSO ATR\u00c1S", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6942, "codeIBGE": 3144300, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 40665, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pros.png", "PIB": 801595, "PIB_agr": 30901, "PIB_ind": 137984, "PIB_com": 392473, "PIB_estatal": 165611, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48356, "NM_MUNICIPIO": "MINAS NOVAS", "NR_ZONA": 177, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "AECIO GUEDES SOARES", "NM_URNA_CANDIDATO": "A\u00c9CIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "MINAS NOVAS CADA VEZ MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10965, "codeIBGE": 3141801, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 31497, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 311246, "PIB_agr": 60889, "PIB_ind": 14887, "PIB_com": 97384, "PIB_estatal": 126296, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49352, "NM_MUNICIPIO": "FRONTEIRA DOS VALES", "NR_ZONA": 4, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "ADAILTON RODRIGUES DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DAI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTO PODEMOS MUDAR FRONTEIRA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1625, "codeIBGE": 3127057, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4561, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 39962, "PIB_agr": 3960, "PIB_ind": 1002, "PIB_com": 10898, "PIB_estatal": 22773, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49573, "NM_MUNICIPIO": "PASSOS", "NR_ZONA": 209, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "DIEGO RODRIGO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIEGO OLIVEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 13416, "codeIBGE": 3147907, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 115337, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 2684325, "PIB_agr": 162787, "PIB_ind": 302658, "PIB_com": 1484445, "PIB_estatal": 478276, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46779, "NM_MUNICIPIO": "ITAVERAVA", "NR_ZONA": 87, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 FLAVIANO PINTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "N\u00d4", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3126, "codeIBGE": 3133907, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5369, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 57815, "PIB_agr": 5221, "PIB_ind": 5187, "PIB_com": 19083, "PIB_estatal": 25303, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47473, "NM_MUNICIPIO": "LAGOA DOURADA", "NR_ZONA": 228, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "RONALD PEREIRA DUTRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALD", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "A MUDAN\u00c7A \u00c9 AGORA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4374, "codeIBGE": 3137403, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 13063, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 271323, "PIB_agr": 72417, "PIB_ind": 11372, "PIB_com": 110563, "PIB_estatal": 57638, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50237, "NM_MUNICIPIO": "PIRAPORA", "NR_ZONA": 218, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "ALEXANDRO COSTA C\u00c9SAR", "NM_URNA_CANDIDATO": "ALEX C\u00c9SAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "UM NOVO CAMINHO PARA PIRAPORA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 13029, "codeIBGE": 3151206, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 56640, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 2371239, "PIB_agr": 39346, "PIB_ind": 889557, "PIB_com": 718425, "PIB_estatal": 265690, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43451, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DAS ALAGOAS", "NR_ZONA": 82, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "IVAINA REIS DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "IVAINA REIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "CONCEI\u00c7\u00c3O NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8941, "codeIBGE": 3117306, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 28346, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 918683, "PIB_agr": 221201, "PIB_ind": 161822, "PIB_com": 326823, "PIB_estatal": 131131, "micro": "Uberaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53473, "NM_MUNICIPIO": "SILVIAN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 248, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "HOMERO BRASIL FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "HOMERO BRASIL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "POR TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2492, "codeIBGE": 3167400, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6248, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 121329, "PIB_agr": 18678, "PIB_ind": 27964, "PIB_com": 37864, "PIB_estatal": 29654, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46914, "NM_MUNICIPIO": "JABOTICATUBAS", "NR_ZONA": 143, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ENEIMAR ADRIANO MARQUES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ENEIMAR DA ESCOLA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "JABOTICATUBAS SEMPRE EM FRENTE ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3259, "codeIBGE": 3134608, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 20418, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 249768, "PIB_agr": 11373, "PIB_ind": 15286, "PIB_com": 123342, "PIB_estatal": 83824, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47392, "NM_MUNICIPIO": "LADAINHA", "NR_ZONA": 270, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "KALID NEDIR MAIKEL", "NM_URNA_CANDIDATO": "RELED", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS SOMOS MAIS FORTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4810, "codeIBGE": 3137007, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 18193, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 122996, "PIB_agr": 13094, "PIB_ind": 3046, "PIB_com": 31215, "PIB_estatal": 72373, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44954, "NM_MUNICIPIO": "ESTRELA DO SUL", "NR_ZONA": 110, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "DAYSE MARIA SILVA GALANTE", "NM_URNA_CANDIDATO": "DAYSE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PRA FAZER MUITO MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3194, "codeIBGE": 3124807, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 8018, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 277545, "PIB_agr": 143595, "PIB_ind": 32130, "PIB_com": 54327, "PIB_estatal": 37117, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42579, "NM_MUNICIPIO": "CAPUTIRA", "NR_ZONA": 2, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "CELSO GONCALVES ANTUNES", "NM_URNA_CANDIDATO": "CELSO GONCALVES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "CAPUTIRA PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4108, "codeIBGE": 3112901, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9308, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 76278, "PIB_agr": 10867, "PIB_ind": 3272, "PIB_com": 21098, "PIB_estatal": 38484, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40240, "NM_MUNICIPIO": "ICARA\u00cd DE MINAS", "NR_ZONA": 252, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "GON\u00c7ALO ANT\u00d4NIO MENDES DE MAGALH\u00c3ES", "NM_URNA_CANDIDATO": "GON\u00c7ALO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR ICARAI DE MINAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3649, "codeIBGE": 3130051, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 12097, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 84967, "PIB_agr": 12388, "PIB_ind": 2885, "PIB_com": 19188, "PIB_estatal": 48132, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48410, "NM_MUNICIPIO": "MIRADOURO", "NR_ZONA": 187, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "CLOVES DA SILVA BOTELHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "CLOVES BOTELHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "\u00bfPELA FOR\u00c7A DA UNI\u00c3O\u00bf", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3882, "codeIBGE": 3142106, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 10787, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 142166, "PIB_agr": 12181, "PIB_ind": 11242, "PIB_com": 60623, "PIB_estatal": 47470, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44873, "NM_MUNICIPIO": "ESP\u00cdRITO SANTO DO DOURADO", "NR_ZONA": 164, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ADALTO LUIS LEAL", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADALTO LEAL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": " PRAIA, UNIDA, PELA CONTINUA\u00c7\u00c3O DO PROGRESSO E DA COMPET\u00caNCIA. ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3267, "codeIBGE": 3124401, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4710, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 87529, "PIB_agr": 14384, "PIB_ind": 13761, "PIB_com": 28842, "PIB_estatal": 22905, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47970, "NM_MUNICIPIO": "MARIA DA F\u00c9", "NR_ZONA": 99, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "ADILSON DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADILSON DOS SANTOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "MARIA DA FE DE VOLTA AOS TRILHOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2843, "codeIBGE": 3139904, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 14056, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 183806, "PIB_agr": 12433, "PIB_ind": 11888, "PIB_com": 84280, "PIB_estatal": 61972, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50695, "NM_MUNICIPIO": "ALTO JEQUITIB\u00c1", "NR_ZONA": 168, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "DANIEL GUIMAR\u00c3ES SATHLER", "NM_URNA_CANDIDATO": "DANIEL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "VALTAR \u00c9 PRECISO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3234, "codeIBGE": 3153509, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 8301, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 89518, "PIB_agr": 10346, "PIB_ind": 4853, "PIB_com": 34053, "PIB_estatal": 35077, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42870, "NM_MUNICIPIO": "CARMO DO RIO CLARO", "NR_ZONA": 77, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "FILIPE CARDOSO CARIELO", "NM_URNA_CANDIDATO": "FILIPE CARIELO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "CARMO MERECE MUITO MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5171, "codeIBGE": 3114402, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 21268, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 510596, "PIB_agr": 108161, "PIB_ind": 56223, "PIB_com": 212014, "PIB_estatal": 92013, "micro": "Alfenas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53678, "NM_MUNICIPIO": "TARUMIRIM", "NR_ZONA": 267, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MARCILIO DE PAULA BOMFIM", "NM_URNA_CANDIDATO": "TILICA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5116, "codeIBGE": 3168408, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14302, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 151436, "PIB_agr": 13033, "PIB_ind": 7927, "PIB_com": 63524, "PIB_estatal": 60074, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40096, "NM_MUNICIPIO": "A\u00c7UCENA", "NR_ZONA": 3, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "RAULISSON MORAIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEM DO DUTA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "O FUTURO PEDE CORAGEM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2584, "codeIBGE": 3100500, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 9368, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 93572, "PIB_agr": 10876, "PIB_ind": 20628, "PIB_com": 21101, "PIB_estatal": 38230, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48690, "NM_MUNICIPIO": "MORADA NOVA DE MINAS", "NR_ZONA": 1, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "HERMANO ALVARES FRANCISCO DE MOURA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. HERMANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNINDO COMPET\u00caNCIA E HONESTIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2622, "codeIBGE": 3143500, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8910, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 339548, "PIB_agr": 181936, "PIB_ind": 21264, "PIB_com": 75828, "PIB_estatal": 47142, "micro": "Tr\u00eas Marias", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40819, "NM_MUNICIPIO": "ARCEBURGO", "NR_ZONA": 182, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "GILSON PEREIRA DE MELLO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILSON MELLO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "FILHOS DE ARCEBURGO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2832, "codeIBGE": 3104106, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 10883, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 298624, "PIB_agr": 13144, "PIB_ind": 65056, "PIB_com": 123279, "PIB_estatal": 49591, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43150, "NM_MUNICIPIO": "CENTRALINA", "NR_ZONA": 302, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "OSCAR LUIS FELDNER DE BARROS ARAUJO CUNHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR OSCAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A DO BEM", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3738, "codeIBGE": 3115805, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 10346, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 279936, "PIB_agr": 54788, "PIB_ind": 11840, "PIB_com": 142127, "PIB_estatal": 45711, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40487, "NM_MUNICIPIO": "NAQUE", "NR_ZONA": 3, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO DA COSTA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS CONSTRUINDO O FUTURO DE NAQUE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2818, "codeIBGE": 3144359, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 7051, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 82898, "PIB_agr": 5848, "PIB_ind": 3812, "PIB_com": 36019, "PIB_estatal": 32630, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52833, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O ROM\u00c3O", "NR_ZONA": 285, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "MARCELO MEIRELES DE MENDON\u00c7A", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO MEIRELES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "CIDADANIA E PROGRESSO - O TRABALHO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2488, "codeIBGE": 3164209, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12529, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 151919, "PIB_agr": 43455, "PIB_ind": 9714, "PIB_com": 37759, "PIB_estatal": 52588, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42358, "NM_MUNICIPIO": "CAN\u00c1POLIS", "NR_ZONA": 302, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ENIVANDER ALVES DE MORAIS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ENIVANDER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "DESENVOLVER CAN\u00c1POLIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3395, "codeIBGE": 3111804, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 12201, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 429201, "PIB_agr": 103429, "PIB_ind": 104210, "PIB_com": 125209, "PIB_estatal": 55116, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40150, "NM_MUNICIPIO": "AGUANIL", "NR_ZONA": 64, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JOSE MARCIO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2331, "codeIBGE": 3100807, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4522, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 62088, "PIB_agr": 10131, "PIB_ind": 3199, "PIB_com": 21925, "PIB_estatal": 24199, "micro": "Campo Belo", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42390, "NM_MUNICIPIO": "CANDEIAS", "NR_ZONA": 296, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "RODRIGO MORAES LAMOUNIER", "NM_URNA_CANDIDATO": "RODRIGO DO CELINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS SOMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6949, "codeIBGE": 3112000, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 14888, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 254011, "PIB_agr": 43024, "PIB_ind": 22137, "PIB_com": 106306, "PIB_estatal": 65627, "micro": "Campo Belo", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48070, "NM_MUNICIPIO": "MARMEL\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 134, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "CAMILO ALBERTO RIBEIRO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CAMILO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "NO CAMINHO CERTO, CONSTRUINDO O FUTURO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1437, "codeIBGE": 3140407, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 2728, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 34313, "PIB_agr": 6120, "PIB_ind": 1090, "PIB_com": 10854, "PIB_estatal": 15141, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48119, "NM_MUNICIPIO": "MATERL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 242, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "JOVENTINO MARIA FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JOVENTINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "COM A FOR\u00c7A DO POVO, RUMO AO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1652, "codeIBGE": 3140605, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4436, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 47731, "PIB_agr": 9634, "PIB_ind": 1752, "PIB_com": 13357, "PIB_estatal": 21208, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41009, "NM_MUNICIPIO": "LUISL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 50, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JUVENAL ALVES DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JU", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "EXPERIENCIA E JUVENTUDE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2322, "codeIBGE": 3138682, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6718, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 53175, "PIB_agr": 3972, "PIB_ind": 1892, "PIB_com": 15637, "PIB_estatal": 29557, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47350, "NM_MUNICIPIO": "JURAMENTO", "NR_ZONA": 185, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "MARLENE DE LOURDES SILVEIRA MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARLENE DE VEN\u00c2NCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "ALIAN\u00c7A, PAZ E PROGRESSO JURAMENTENSE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1429, "codeIBGE": 3136801, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4345, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 41310, "PIB_agr": 5004, "PIB_ind": 2077, "PIB_com": 10780, "PIB_estatal": 21734, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50431, "NM_MUNICIPIO": "PORTEIRINHA", "NR_ZONA": 226, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "JURACI FREIRE MARTINS", "NM_URNA_CANDIDATO": "JURACY FREIRE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "EXPERI\u00caNCIA E JUVENTUDE A SERVI\u00c7O DE PORTEIRINHA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9385, "codeIBGE": 3152204, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 37864, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 394414, "PIB_agr": 43377, "PIB_ind": 28671, "PIB_com": 149620, "PIB_estatal": 152183, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51373, "NM_MUNICIPIO": "SACRAMENTO", "NR_ZONA": 243, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "WESLEY DE SANTI DE MELO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BAGU\u00c1", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "SACRAMENTO NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9009, "codeIBGE": 3156908, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 26374, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 1318734, "PIB_agr": 279450, "PIB_ind": 363372, "PIB_com": 427434, "PIB_estatal": 144172, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49336, "NM_MUNICIPIO": "PALMA", "NR_ZONA": 201, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "HIRAM VINICIUS MENDON\u00c7A FINAMORE", "NM_URNA_CANDIDATO": "VINICIUS FINAMORE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": " O FUTURO \u00c9 AGORA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2491, "codeIBGE": 3146701, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6611, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 79511, "PIB_agr": 9248, "PIB_ind": 4198, "PIB_com": 32664, "PIB_estatal": 29202, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41050, "NM_MUNICIPIO": "BANDEIRA DO SUL", "NR_ZONA": 222, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "EDERVAN LEANDRO DE FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDERVAN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "UMA BANDEIRA DO SUL PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2104, "codeIBGE": 3105301, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5778, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 74629, "PIB_agr": 2061, "PIB_ind": 9287, "PIB_com": 30307, "PIB_estatal": 27833, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49271, "NM_MUNICIPIO": "PAINEIRAS", "NR_ZONA": 1, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "AFRANIO ALVES MENDON\u00c7A NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "FRANINHO DO DR LUIZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "COMPROMISSO, TRABALHO E \u00c9TICA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1907, "codeIBGE": 3146404, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4462, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 62832, "PIB_agr": 12509, "PIB_ind": 2763, "PIB_com": 21478, "PIB_estatal": 22668, "micro": "Tr\u00eas Marias", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53910, "NM_MUNICIPIO": "TUPACIGUARA", "NR_ZONA": 274, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "FRANCISCO LOUREN\u00c7O BORGES NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "NETO DA EDILAMAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "TUPACIGUARA DE NOVO NO RUMO DO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5362, "codeIBGE": 3169604, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 25398, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 692441, "PIB_agr": 145093, "PIB_ind": 98564, "PIB_com": 271321, "PIB_estatal": 122432, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40290, "NM_MUNICIPIO": "AL\u00c9M PARA\u00cdBA", "NR_ZONA": 7, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MIGUEL BELMIRO DE SOUZA JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "MIGUELZINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "\u00bfUNIDOS PARA NOVOS DESAFIOS. RUMO AO DESENVOLVIMENTO!\u00bf ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10712, "codeIBGE": 3101508, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 35401, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 824799, "PIB_agr": 6721, "PIB_ind": 224413, "PIB_com": 391949, "PIB_estatal": 148413, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44199, "NM_MUNICIPIO": "DATAS", "NR_ZONA": 262, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "NARLISSON DE JESUS MARTINS", "NM_URNA_CANDIDATO": "NARLISSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": " DIAS MELHORES PARA DATAS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1829, "codeIBGE": 3121001, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 5421, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 54781, "PIB_agr": 8213, "PIB_ind": 2292, "PIB_com": 16873, "PIB_estatal": 25757, "micro": "Diamantina", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41360, "NM_MUNICIPIO": "PINGO D \u00c1GUA", "NR_ZONA": 72, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "LUIZ PAULO COELHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ PAULO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "CIDADANIA E PARTICIPA\u00c7\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2178, "codeIBGE": 3150539, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4986, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 47979, "PIB_agr": 4287, "PIB_ind": 2596, "PIB_com": 15056, "PIB_estatal": 24413, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53210, "NM_MUNICIPIO": "SENHORA DO PORTO", "NR_ZONA": 121, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "RONAN JOS\u00c9 PORTILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONAN PORTILHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "RUMO NOVO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1058, "codeIBGE": 3166105, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3519, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 36352, "PIB_agr": 7336, "PIB_ind": 1714, "PIB_com": 7782, "PIB_estatal": 18737, "micro": "Guanh\u00e3es", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46370, "NM_MUNICIPIO": "ITABIRITO", "NR_ZONA": 133, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "ORLANDO AMORIM CALDEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ORLANDO CALDEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "TRANSFORMA ITABIRITO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 16802, "codeIBGE": 3131901, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 52446, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 2846359, "PIB_agr": 4565, "PIB_ind": 1271983, "PIB_com": 963086, "PIB_estatal": 334037, "micro": "Ouro Preto", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49778, "NM_MUNICIPIO": "PEDRA DO INDAI\u00c1", "NR_ZONA": 249, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "MATEUS MARCIANO DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "MATEUS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "UM NOVO TEMPO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1783, "codeIBGE": 3148905, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3974, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 98212, "PIB_agr": 24850, "PIB_ind": 17293, "PIB_com": 24743, "PIB_estatal": 21852, "micro": "Formiga", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49174, "NM_MUNICIPIO": "OURO BRANCO", "NR_ZONA": 88, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "HELIO MARCIO CAMPOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "HELIO CAMPOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "O NOVO JEITO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8507, "codeIBGE": 3145901, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 39867, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 4182641, "PIB_agr": 5337, "PIB_ind": 2169067, "PIB_com": 994009, "PIB_estatal": 186023, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40347, "NM_MUNICIPIO": "LAGOA GRANDE", "NR_ZONA": 230, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "EDSON SABINO DE LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDSON SABINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "VAMOS SEGUIR JUNTOS PARA FAZER MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3393, "codeIBGE": 3137536, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9608, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 210184, "PIB_agr": 53290, "PIB_ind": 14920, "PIB_com": 77899, "PIB_estatal": 44136, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42048, "NM_MUNICIPIO": "DOM BOSCO", "NR_ZONA": 329, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "NELSON PEREIRA DE BRITO", "NM_URNA_CANDIDATO": "NELSON SALSICHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1495, "codeIBGE": 3122470, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3655, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 49819, "PIB_agr": 10927, "PIB_ind": 2099, "PIB_com": 15255, "PIB_estatal": 18592, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44237, "NM_MUNICIPIO": "DELFIN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 78, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "SUELY ALVES FERREIRA LEMOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "SUELY LEMOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "DELFIN\u00d3POLIS NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2410, "codeIBGE": 3121209, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 7131, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 183574, "PIB_agr": 66411, "PIB_ind": 9976, "PIB_com": 56193, "PIB_estatal": 42602, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44857, "NM_MUNICIPIO": "ESPINOSA", "NR_ZONA": 109, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "MILTON BARBOSA LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MILTON BARBOSA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "PORQUE O POVO QUER, AVAN\u00c7A ESPINOSA!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9076, "codeIBGE": 3124302, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 31610, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 314463, "PIB_agr": 10522, "PIB_ind": 33407, "PIB_com": 123204, "PIB_estatal": 125041, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45055, "NM_MUNICIPIO": "FARIA LEMOS", "NR_ZONA": 69, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "GILBERTO DAMAS DE SOUSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GIL DAMAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "RENOVA FARIA LEMOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1519, "codeIBGE": 3125309, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3221, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 51619, "PIB_agr": 12230, "PIB_ind": 5867, "PIB_com": 13363, "PIB_estatal": 17830, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40339, "NM_MUNICIPIO": "ALMENARA", "NR_ZONA": 9, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ADEMIR COSTA GOBIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADEMIR GOBIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "AVANTE ALMENARA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 16898, "codeIBGE": 3101706, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 42143, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 609300, "PIB_agr": 13112, "PIB_ind": 95224, "PIB_com": 288069, "PIB_estatal": 173608, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40649, "NM_MUNICIPIO": "SANTA B\u00c1RBARA DO LESTE", "NR_ZONA": 71, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "WILMA PEREIRA MAFRA RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "WILMA PEREIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "EU AMO SANTA B\u00c1RBARA DO LESTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3359, "codeIBGE": 3157252, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8181, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 95636, "PIB_agr": 8729, "PIB_ind": 4469, "PIB_com": 39185, "PIB_estatal": 35935, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40169, "NM_MUNICIPIO": "DURAND\u00c9", "NR_ZONA": 168, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "JOSE ELIAS RODRIGUES PEREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 ELIAS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "HUMILDADE, TRABALHIO E COMPROMISSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2596, "codeIBGE": 3123528, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7870, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 80725, "PIB_agr": 10319, "PIB_ind": 3532, "PIB_com": 28885, "PIB_estatal": 33050, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47694, "NM_MUNICIPIO": "LIBERDADE", "NR_ZONA": 6, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "WALTER DE ASSIS TOLEDO JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO TOLEDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1429, "codeIBGE": 3138500, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5031, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 82646, "PIB_agr": 18977, "PIB_ind": 3497, "PIB_com": 31868, "PIB_estatal": 24025, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52779, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O PEDRO DA UNI\u00c3O", "NR_ZONA": 125, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "CUST\u00d3DIO RIBEIRO GARCIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CUST\u00d3DIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO COM DEDICA\u00c7\u00c3O, GRATID\u00c3O POR S\u00c3O PEDRO DA UNI\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2099, "codeIBGE": 3163904, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4610, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 82483, "PIB_agr": 22100, "PIB_ind": 3664, "PIB_com": 28103, "PIB_estatal": 24040, "micro": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41610, "NM_MUNICIPIO": "BONFIM", "NR_ZONA": 47, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "GUSTAVO MARQUES RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GUSTAVO MARQUES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "BONFIM. TRABALHO E UNIAO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3822, "codeIBGE": 3108107, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6860, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 102323, "PIB_agr": 14592, "PIB_ind": 9781, "PIB_com": 41414, "PIB_estatal": 30739, "micro": "Itaguara", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54275, "NM_MUNICIPIO": "VI\u00c7OSA", "NR_ZONA": 282, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "RAIMUNDO NONATO CARDOSO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RAIMUNDO VIOLEIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "UNIAO POR VI\u00c7OSA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 13436, "codeIBGE": 3171303, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 79388, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 1749051, "PIB_agr": 16182, "PIB_ind": 171482, "PIB_com": 1059933, "PIB_estatal": 345766, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51934, "NM_MUNICIPIO": "SANTA ROSA DA SERRA", "NR_ZONA": 327, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JOSE HUMBERTO RIBEIRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 HUMBERTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1948, "codeIBGE": 3159704, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3357, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 49841, "PIB_agr": 9924, "PIB_ind": 4140, "PIB_com": 14510, "PIB_estatal": 19535, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42951, "NM_MUNICIPIO": "CARVALHOS", "NR_ZONA": 6, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "VALMIR SIQUEIRA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CARECA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "TODOS POR UMA NOVA CARVALHOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1754, "codeIBGE": 3114808, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4461, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 64015, "PIB_agr": 11279, "PIB_ind": 5288, "PIB_com": 21416, "PIB_estatal": 22420, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41920, "NM_MUNICIPIO": "CONFINS", "NR_ZONA": 215, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "GERALDO GON\u00c7ALVES DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "PEZAO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1895, "codeIBGE": 3117876, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6800, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 1301634, "PIB_agr": 154, "PIB_ind": 67840, "PIB_com": 1103991, "PIB_estatal": 47385, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43559, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DOS OUROS", "NR_ZONA": 300, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "LU\u00cdS FERNANDO ROSA DE CASTRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LU\u00cdS FERNANDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "HONESTIDADE E PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3925, "codeIBGE": 3117801, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 11748, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 180073, "PIB_agr": 5899, "PIB_ind": 43910, "PIB_com": 63599, "PIB_estatal": 49365, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51691, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DE PIRAPAMA", "NR_ZONA": 264, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "DALTON SOARES SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SARGENTO DALTON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A PIRAPAMA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3528, "codeIBGE": 3158508, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7589, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 95719, "PIB_agr": 26854, "PIB_ind": 7237, "PIB_com": 23782, "PIB_estatal": 33268, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41998, "NM_MUNICIPIO": "CAET\u00c9", "NR_ZONA": 56, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "LUCAS COELHO FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUCAS COELHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AVANTE CAET\u00c9, AVANTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10556, "codeIBGE": 3110004, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 45047, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 799377, "PIB_agr": 18776, "PIB_ind": 146931, "PIB_com": 385199, "PIB_estatal": 188170, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52434, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JO\u00c3O BATISTA DO GL\u00d3RIA", "NR_ZONA": 10, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "CELSO HENRIQUE FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CELSINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O OPORTUNIDADES PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2730, "codeIBGE": 3162203, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7498, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 160622, "PIB_agr": 46732, "PIB_ind": 14165, "PIB_com": 49298, "PIB_estatal": 41656, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48976, "NM_MUNICIPIO": "NOVA M\u00d3DICA", "NR_ZONA": 136, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "WALTER JUNIOR LADEIA BORBOREMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "WALTER JR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "AMO NOVA MODICA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1664, "codeIBGE": 3144904, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3573, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 45747, "PIB_agr": 6521, "PIB_ind": 3093, "PIB_com": 14180, "PIB_estatal": 20157, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49697, "NM_MUNICIPIO": "PAV\u00c3O", "NR_ZONA": 270, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "JANE CARLA PEREIRA DA ROCHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "JANE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "A FOR\u00c7A QUE VEM DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2570, "codeIBGE": 3148509, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 8419, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 74614, "PIB_agr": 10174, "PIB_ind": 2385, "PIB_com": 23224, "PIB_estatal": 35989, "micro": "Te\u00f3filo Otoni", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48992, "NM_MUNICIPIO": "NOVA PONTE", "NR_ZONA": 340, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "LINDON CARLOS RESENDE DA CRUZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "LINDON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "PARA CONTINUAR MUDANDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5009, "codeIBGE": 3145000, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15800, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 1253580, "PIB_agr": 226254, "PIB_ind": 715161, "PIB_com": 195097, "PIB_estatal": 81068, "micro": "Arax\u00e1", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44156, "NM_MUNICIPIO": "CRUZ\u00cdLIA", "NR_ZONA": 346, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 CARLOS MACIEL DE ALCKMIN", "NM_URNA_CANDIDATO": "MEROLA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3540, "codeIBGE": 3120805, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15474, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 259729, "PIB_agr": 23238, "PIB_ind": 32799, "PIB_com": 116858, "PIB_estatal": 67566, "micro": "Andrel\u00e2ndia", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53651, "NM_MUNICIPIO": "TAQUARA\u00c7U DE MINAS", "NR_ZONA": 56, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MARCILIO BEZERRA DA CRUZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCILIO BEZERRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PSD - TAQUARA\u00c7U FELIZ DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2053, "codeIBGE": 3168309, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4099, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 49776, "PIB_agr": 4355, "PIB_ind": 3634, "PIB_com": 17195, "PIB_estatal": 22324, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43133, "NM_MUNICIPIO": "CENTRAL DE MINAS", "NR_ZONA": 169, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "GILBERTO FERREIRA DA CUNHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILBERTO CUNHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2512, "codeIBGE": 3115706, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7046, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 82008, "PIB_agr": 3266, "PIB_ind": 2637, "PIB_com": 38281, "PIB_estatal": 32645, "micro": "Mantena", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43036, "NM_MUNICIPIO": "CONCEI\u00c7\u00c3O DA BARRA DE MINAS", "NR_ZONA": 328, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "HEITOR SEBASTIAO GUEDES", "NM_URNA_CANDIDATO": "HEITOR GUEDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR CONCEI\u00c7\u00c3O DA BARRA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1576, "codeIBGE": 3115201, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3946, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 50921, "PIB_agr": 14117, "PIB_ind": 2219, "PIB_com": 13481, "PIB_estatal": 19392, "micro": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54437, "NM_MUNICIPIO": "VOLTA GRANDE", "NR_ZONA": 7, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JORGE LUIZ GOMES DA COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SEU JORGE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1771, "codeIBGE": 3172103, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5261, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 67601, "PIB_agr": 6378, "PIB_ind": 3561, "PIB_com": 24733, "PIB_estatal": 26538, "micro": "Cataguases", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53252, "NM_MUNICIPIO": "SERICITA", "NR_ZONA": 339, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ARTHUR EVERARDO CRUZ VALVERDE", "NM_URNA_CANDIDATO": "ARTHUR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "INOVA\u00c7\u00c3O, TRABALHO E UNI\u00c3O", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3747, "codeIBGE": 3166303, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7333, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 64889, "PIB_agr": 5218, "PIB_ind": 5425, "PIB_com": 20415, "PIB_estatal": 30907, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42498, "NM_MUNICIPIO": "CAPIM BRANCO", "NR_ZONA": 174, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "ELVIS PRESLEY MOREIRA GON\u00c7ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELVIS PRESLEY", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PODEMOS MAIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2347, "codeIBGE": 3112505, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 9826, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 101162, "PIB_agr": 2019, "PIB_ind": 11267, "PIB_com": 41925, "PIB_estatal": 40291, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40789, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA LAPA", "NR_ZONA": 311, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "DIEGO ALVARO DOS SANTOS SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DIEGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA LAPA AVAN\u00c7ANDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7207, "codeIBGE": 3162955, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 24135, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 517691, "PIB_agr": 8772, "PIB_ind": 158244, "PIB_com": 172851, "PIB_estatal": 108593, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52612, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O JOS\u00c9 DA VARGINHA", "NR_ZONA": 202, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "VANDEIR PAULINO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VANDEIR PAULINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "COM O POVO OPROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2219, "codeIBGE": 3163102, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5079, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 92704, "PIB_agr": 42102, "PIB_ind": 2879, "PIB_com": 19132, "PIB_estatal": 24640, "micro": "Par\u00e1 de Minas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47554, "NM_MUNICIPIO": "LAMBARI", "NR_ZONA": 159, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "MARCELO GIOVANI DE SOUSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO DA VAN TACUNOIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "EU AMO LAMBARI", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5211, "codeIBGE": 3137809, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 20907, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 348059, "PIB_agr": 12174, "PIB_ind": 40218, "PIB_com": 178328, "PIB_estatal": 85275, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40363, "NM_MUNICIPIO": "LIMEIRA DO OESTE", "NR_ZONA": 142, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 90, "NM_CANDIDATO": "ENEDINO PEREIRA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ENEDINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR LIMEIRA DO OESTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2555, "codeIBGE": 3138625, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7589, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pros.png", "PIB": 402253, "PIB_agr": 108095, "PIB_ind": 102169, "PIB_com": 105923, "PIB_estatal": 44173, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49611, "NM_MUNICIPIO": "PATROC\u00cdNIO", "NR_ZONA": 211, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "DEIR\u00d3 MOREIRA MARRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DEIR\u00d3 MARRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PATROCINIO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 29493, "codeIBGE": 3148103, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 91449, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 2813720, "PIB_agr": 285297, "PIB_ind": 359310, "PIB_com": 1447515, "PIB_estatal": 416516, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52132, "NM_MUNICIPIO": "SANTOS DUMONT", "NR_ZONA": 250, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "CARLOS ALBERTO DE AZEVEDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "BETINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "COMPROMISSO COM DESENVOLVIMENTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10599, "codeIBGE": 3160702, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 46421, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 1008420, "PIB_agr": 11700, "PIB_ind": 253154, "PIB_com": 390308, "PIB_estatal": 185322, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40894, "NM_MUNICIPIO": "ARINOS", "NR_ZONA": 320, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "MARC\u00cdLIO \u00c1LISSON FONSECA DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARC\u00cdLIO DE TONH\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS N\u00d3S PODEMOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5824, "codeIBGE": 3104502, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 17862, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 233579, "PIB_agr": 37900, "PIB_ind": 10756, "PIB_com": 88278, "PIB_estatal": 80031, "micro": "Una\u00ed", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51756, "NM_MUNICIPIO": "SANTANA DO JACAR\u00c9", "NR_ZONA": 296, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "RENATO TIRADO FREIRE", "NM_URNA_CANDIDATO": "RENATO DO L\u00d3", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "RENOVAR, PARA AVAN\u00c7AR!", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1648, "codeIBGE": 3158805, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4834, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 84739, "PIB_agr": 4902, "PIB_ind": 20834, "PIB_com": 30004, "PIB_estatal": 22851, "micro": "Campo Belo", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48330, "NM_MUNICIPIO": "MESQUITA", "NR_ZONA": 176, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "RONALDO DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "MESQUITA NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2174, "codeIBGE": 3141702, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5546, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 49890, "PIB_agr": 4983, "PIB_ind": 1496, "PIB_com": 16239, "PIB_estatal": 25483, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41386, "NM_MUNICIPIO": "PINT\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 285, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "LEY LOPES DOS SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "LEY LOPES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR UMA PINTOPOLIS MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4089, "codeIBGE": 3150570, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7524, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 60998, "PIB_agr": 6009, "PIB_ind": 2213, "PIB_com": 16678, "PIB_estatal": 34040, "micro": "Janu\u00e1ria", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44555, "NM_MUNICIPIO": "DOM VI\u00c7OSO", "NR_ZONA": 99, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "FRANCISCO ROSINEI PINTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "EXPERI\u00caNCIA, CONTINUA\u00c7\u00c3O DO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1178, "codeIBGE": 3122801, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 2997, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 32015, "PIB_agr": 4146, "PIB_ind": 1020, "PIB_com": 9462, "PIB_estatal": 16547, "micro": "Itajub\u00e1", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47252, "NM_MUNICIPIO": "JO\u00c3O PINHEIRO", "NR_ZONA": 151, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "EDMAR XAVIER MACIEL", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "MAIS CONQUISTAS, MAIS AVAN\u00c7OS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 20306, "codeIBGE": 3136306, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 47726, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 1519227, "PIB_agr": 314038, "PIB_ind": 286865, "PIB_com": 561934, "PIB_estatal": 212896, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47171, "NM_MUNICIPIO": "JESU\u00c2NIA", "NR_ZONA": 159, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 90, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 LA\u00c9RCIO BRAND\u00c3O DE CASTRO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LA\u00c9RCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PROS", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2270, "codeIBGE": 3135902, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4780, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pros.png", "PIB": 64307, "PIB_agr": 16690, "PIB_ind": 2269, "PIB_com": 20480, "PIB_estatal": 21770, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46116, "NM_MUNICIPIO": "INCONFIDENTES", "NR_ZONA": 199, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "ROS\u00c2NGELA MARIA DANTAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ROSANGELA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR INCONFIDENTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1783, "codeIBGE": 3130606, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 7358, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 95027, "PIB_agr": 8385, "PIB_ind": 11161, "PIB_com": 35612, "PIB_estatal": 32943, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47155, "NM_MUNICIPIO": "JEQUITINHONHA", "NR_ZONA": 149, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "NILO BARBUDA SOUTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "NILO SOUTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "VIDA NOVA JEQUITINHONHA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5575, "codeIBGE": 3135803, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 25474, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 250247, "PIB_agr": 15113, "PIB_ind": 11762, "PIB_com": 106925, "PIB_estatal": 103085, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42480, "NM_MUNICIPIO": "VARGEM GRANDE DO RIO PARDO", "NR_ZONA": 237, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "GABRIEL ARCANJO BRAZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "GABRIEL BRAZ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1943, "codeIBGE": 3170651, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5026, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 50847, "PIB_agr": 9369, "PIB_ind": 3350, "PIB_com": 12069, "PIB_estatal": 24622, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40606, "NM_MUNICIPIO": "RIACHINHO", "NR_ZONA": 329, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "NEIZON REZENDE DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NEIZON REZENDE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS POR RIACHINHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2669, "codeIBGE": 3154457, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8134, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 110035, "PIB_agr": 30886, "PIB_ind": 3811, "PIB_com": 34871, "PIB_estatal": 36147, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51012, "NM_MUNICIPIO": "RIO DO PRADO", "NR_ZONA": 149, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "ADIMILSON ANTUNES DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MISSIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "RENOVAR PARA AVAN\u00c7AR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2037, "codeIBGE": 3155108, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5133, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 45598, "PIB_agr": 2873, "PIB_ind": 1178, "PIB_com": 15006, "PIB_estatal": 24746, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51110, "NM_MUNICIPIO": "RIO PARDO DE MINAS", "NR_ZONA": 237, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "ASTOR JOS\u00c9 DE S\u00c1", "NM_URNA_CANDIDATO": "TUQUINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "RIO PARDO NO CAMINHO CERTO COM OS FILHOS DA TERRA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6014, "codeIBGE": 3155603, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 31045, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 270972, "PIB_agr": 44848, "PIB_ind": 9738, "PIB_com": 79582, "PIB_estatal": 126185, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42838, "NM_MUNICIPIO": "CARMO DO CAJURU", "NR_ZONA": 287, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "EDSON DE SOUZA VILELA", "NM_URNA_CANDIDATO": "EDSON VILELA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "CAJURU N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9427, "codeIBGE": 3114204, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 22693, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 467118, "PIB_agr": 43196, "PIB_ind": 112691, "PIB_com": 166204, "PIB_estatal": 101513, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40525, "NM_MUNICIPIO": "PALM\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 9, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MARCELO FERNANDES DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCELO FERNANDES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PALMOPOLIS PRECISA CONTINUAR AVAN\u00c7ANDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2852, "codeIBGE": 3146750, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5349, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 54703, "PIB_agr": 4712, "PIB_ind": 3524, "PIB_com": 17681, "PIB_estatal": 26850, "micro": "Almenara", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42854, "NM_MUNICIPIO": "CARMO DO PARANA\u00cdBA", "NR_ZONA": 76, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "CESAR CAETANO DE ALMEIDA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR. C\u00c9SAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "A MUDAN\u00c7A CONTINUA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6450, "codeIBGE": 3114303, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 30334, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 739540, "PIB_agr": 90366, "PIB_ind": 79663, "PIB_com": 358826, "PIB_estatal": 138406, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49379, "NM_MUNICIPIO": "PAPAGAIOS", "NR_ZONA": 219, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "M\u00c1RIO REIS FILGUEIRAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "M\u00c1RIO REIS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PAPAGAIOS N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 7361, "codeIBGE": 3146909, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 15800, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 266944, "PIB_agr": 19785, "PIB_ind": 53085, "PIB_com": 105886, "PIB_estatal": 65733, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42501, "NM_MUNICIPIO": "VARJ\u00c3O DE MINAS", "NR_ZONA": 210, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "WALTER PEREIRA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "VALTIN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "TODOS POR UM VARJ\u00c3O MELHOR ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2224, "codeIBGE": 3170750, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 7138, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 149963, "PIB_agr": 56047, "PIB_ind": 13730, "PIB_com": 40084, "PIB_estatal": 33363, "micro": "Paracatu", "meso": "Noroeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42188, "NM_MUNICIPIO": "GUARACIAMA", "NR_ZONA": 44, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 MARIA FIGUEIREDO SOBRINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 MARIA (DEDIM)", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "NOVOS TEMPOS PARA O POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2192, "codeIBGE": 3128253, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 4989, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 46777, "PIB_agr": 8572, "PIB_ind": 1460, "PIB_com": 10928, "PIB_estatal": 24475, "micro": "Bocai\u00fava", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48194, "NM_MUNICIPIO": "MATO VERDE", "NR_ZONA": 180, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "OSCAR LISANDRO TEIXEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PROFESSOR OSCAR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "VAMOS JUNTOS, MATO VERDE N\u00c3O PODE PARAR.", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5597, "codeIBGE": 3141009, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 12412, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 145101, "PIB_agr": 5981, "PIB_ind": 15779, "PIB_com": 66485, "PIB_estatal": 50134, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42137, "NM_MUNICIPIO": "CAMBUQUIRA", "NR_ZONA": 61, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "FABRICIO DOS SANTOS SIMONI", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABRICIO DA CREUSA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "CAMBUQUIRA NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4327, "codeIBGE": 3110707, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12812, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 276722, "PIB_agr": 108762, "PIB_ind": 11802, "PIB_com": 92225, "PIB_estatal": 52539, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40592, "NM_MUNICIPIO": "ANT\u00d4NIO DIAS", "NR_ZONA": 97, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "BENEDITO DE ASSIS LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DITINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "TODOS JUNTOS POR ANTONIO DIAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4631, "codeIBGE": 3103009, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 9275, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 322107, "PIB_agr": 16035, "PIB_ind": 137526, "PIB_com": 91241, "PIB_estatal": 50545, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53490, "NM_MUNICIPIO": "SIM\u00c3O PEREIRA", "NR_ZONA": 173, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "DAVID CARVALHO PIMENTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CHICLETE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR SIMAO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1329, "codeIBGE": 3167509, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2618, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 73205, "PIB_agr": 3149, "PIB_ind": 34463, "PIB_com": 14446, "PIB_estatal": 17993, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41769, "NM_MUNICIPIO": "BUGRE", "NR_ZONA": 131, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "MARC\u00c9LIO TEIXEIRA DA COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARC\u00c9LIO DA SA\u00daDE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "BUGRE NO CAMINHO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1556, "codeIBGE": 3109253, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3983, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 36124, "PIB_agr": 4751, "PIB_ind": 2051, "PIB_com": 9621, "PIB_estatal": 18447, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52256, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O FRANCISCO DE SALES", "NR_ZONA": 297, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "GILMAR APARECIDO LEONEL SOUTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GILMAR SOUTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PELO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1992, "codeIBGE": 3161304, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 6274, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 139626, "PIB_agr": 48806, "PIB_ind": 7978, "PIB_com": 42691, "PIB_estatal": 32807, "micro": "Frutal", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52876, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA BELA VISTA", "NR_ZONA": 248, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "RONALDO LAURINDO BUENO", "NM_URNA_CANDIDATO": "RONALDO LAURINDO BUENO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "BELA VISTA QUER DE NOVO. GOVERNO EFICIENTE TRABALHANDO PARA E COM O POVO.", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3636, "codeIBGE": 3164407, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5552, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 449272, "PIB_agr": 9068, "PIB_ind": 52308, "PIB_com": 261595, "PIB_estatal": 31566, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52078, "NM_MUNICIPIO": "SANTO ANT\u00d4NIO DO MONTE", "NR_ZONA": 249, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "LEONARDO LACERDA CAMILO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LEO CAMILO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AVANTE SAMONTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 8519, "codeIBGE": 3160405, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 28427, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 611529, "PIB_agr": 177293, "PIB_ind": 48682, "PIB_com": 227506, "PIB_estatal": 120855, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43893, "NM_MUNICIPIO": "CORONEL MURTA", "NR_ZONA": 15, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 AILTON FREIRE JARDIM", "NM_URNA_CANDIDATO": "AILTON DE DOVINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "ESPERAN\u00c7A DE UM FUTURO MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3147, "codeIBGE": 3119500, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9215, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 82937, "PIB_agr": 4576, "PIB_ind": 10676, "PIB_com": 25129, "PIB_estatal": 39667, "micro": "Ara\u00e7ua\u00ed", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40959, "NM_MUNICIPIO": "AUGUSTO DE LIMA", "NR_ZONA": 54, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "FABIANO HENRIQUE DOS PASSOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "FABIANO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "TRABALHO, HONESTIDADE E HUMANIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1398, "codeIBGE": 3104809, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4851, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 63896, "PIB_agr": 8878, "PIB_ind": 3900, "PIB_com": 22548, "PIB_estatal": 24330, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41041, "NM_MUNICIPIO": "MARTINS SOARES", "NR_ZONA": 168, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO ALMEIDA DE ANDRADE", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDO ALMEIDA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS COM O POVO DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4215, "codeIBGE": 3140530, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 8531, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 198996, "PIB_agr": 10775, "PIB_ind": 70806, "PIB_com": 58994, "PIB_estatal": 37240, "micro": "Manhua\u00e7u", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51918, "NM_MUNICIPIO": "SANTA RITA DO SAPUCA\u00cd", "NR_ZONA": 248, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "WANDER WILSON CHAVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "PROFESSOR WANDER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "CUIDANDO DO NOSSO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 12253, "codeIBGE": 3159605, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 43753, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 1649992, "PIB_agr": 29308, "PIB_ind": 561474, "PIB_com": 586120, "PIB_estatal": 181366, "micro": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40002, "NM_MUNICIPIO": "ALFREDO VASCONCELOS", "NR_ZONA": 25, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "MAURO CESAR DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAURINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "VASCONCELOS PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2056, "codeIBGE": 3101631, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6981, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 121477, "PIB_agr": 22960, "PIB_ind": 11225, "PIB_com": 46462, "PIB_estatal": 30842, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45071, "NM_MUNICIPIO": "FEL\u00cdCIO DOS SANTOS", "NR_ZONA": 294, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "RICARDO JOS\u00c9 ROCHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "RICARDO ROCHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1970, "codeIBGE": 3125408, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4704, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 47110, "PIB_agr": 3908, "PIB_ind": 1446, "PIB_com": 16317, "PIB_estatal": 23312, "micro": "Diamantina", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52957, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO RIO PRETO", "NR_ZONA": 113, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "SEBASTI\u00c3O EXPEDITO QUINT\u00c3O DE ALMEIDA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SEBASTI\u00c3O QUINT\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 962, "codeIBGE": 3164803, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 1492, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 20766, "PIB_agr": 2251, "PIB_ind": 652, "PIB_com": 5456, "PIB_estatal": 11908, "micro": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48437, "NM_MUNICIPIO": "MIRA\u00cd", "NR_ZONA": 187, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "ADAELSON DE ALMEIDA MAGALH\u00c3ES", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADAELSON MAGALH\u00c3ES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4415, "codeIBGE": 3142205, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 15111, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 247593, "PIB_agr": 6734, "PIB_ind": 73120, "PIB_com": 87305, "PIB_estatal": 61094, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47112, "NM_MUNICIPIO": "JEQUITA\u00cd", "NR_ZONA": 310, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ELDIMA CALDEIRA BENFICA", "NM_URNA_CANDIDATO": "BINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "JEQUITAI EM M\u00c3OS SEGURAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2212, "codeIBGE": 3135605, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 7468, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 98293, "PIB_agr": 13781, "PIB_ind": 14969, "PIB_com": 29508, "PIB_estatal": 33566, "micro": "Pirapora", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47775, "NM_MUNICIPIO": "MACHACALIS", "NR_ZONA": 4, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "MAURO ROBERTO FRANCISCO BATISTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAURO DE MORENO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AVANTE MACHACALIS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2796, "codeIBGE": 3138906, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 7111, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 89673, "PIB_agr": 7930, "PIB_ind": 11757, "PIB_com": 32610, "PIB_estatal": 31652, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40908, "NM_MUNICIPIO": "VARGEM ALEGRE", "NR_ZONA": 72, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "MARIA CECILIA DA COSTA GARCIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "CILINHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "VARGEM ALEGRE NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2402, "codeIBGE": 3170578, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 6470, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 70440, "PIB_agr": 2133, "PIB_ind": 3831, "PIB_com": 29332, "PIB_estatal": 29644, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40517, "NM_MUNICIPIO": "ANDRADAS", "NR_ZONA": 13, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "MARGOT NAVARRO GRAZIANI PIOLI", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARGOT PIOLI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR ANDRADAS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10147, "codeIBGE": 3102605, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 41396, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 1004042, "PIB_agr": 66954, "PIB_ind": 217093, "PIB_com": 441251, "PIB_estatal": 171371, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53694, "NM_MUNICIPIO": "TEIXEIRAS", "NR_ZONA": 268, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 65, "NM_CANDIDATO": "NIVALDO RITA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NIVALDO BOTAFOGO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PC do B", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4150, "codeIBGE": 3168507, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 11670, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pc do b.png", "PIB": 148698, "PIB_agr": 16237, "PIB_ind": 10868, "PIB_com": 63253, "PIB_estatal": 50371, "micro": "Vi\u00e7osa", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52116, "NM_MUNICIPIO": "SANTO HIP\u00d3LITO", "NR_ZONA": 95, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "HELIOMAR ROCHA TEIXEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DARIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "RUMO NOVO COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1512, "codeIBGE": 3160603, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3065, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 36227, "PIB_agr": 5213, "PIB_ind": 1850, "PIB_com": 10607, "PIB_estatal": 16826, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41726, "NM_MUNICIPIO": "BERIZAL", "NR_ZONA": 266, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "JO\u00c3O CARLOS LUCAS LOPES", "NM_URNA_CANDIDATO": "JO\u00c3O CARLOS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS VENCEREMOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1720, "codeIBGE": 3106655, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4764, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 46105, "PIB_agr": 4215, "PIB_ind": 4502, "PIB_com": 12603, "PIB_estatal": 22891, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42277, "NM_MUNICIPIO": "CAMPO FLORIDO", "NR_ZONA": 326, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "RENATO SOARES DE FREITAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "RENATINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "POR AMOR A CAMPO FLORIDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3808, "codeIBGE": 3111408, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 8269, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 487292, "PIB_agr": 155846, "PIB_ind": 115350, "PIB_com": 129630, "PIB_estatal": 45856, "micro": "Uberaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47953, "NM_MUNICIPIO": "MAR DE ESPANHA", "NR_ZONA": 170, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "FRANCISCO DE ASSIS DE JESUS FURTADO", "NM_URNA_CANDIDATO": "KIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "INOVAMAIS MARESP", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4221, "codeIBGE": 3139805, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12901, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 203220, "PIB_agr": 10027, "PIB_ind": 48020, "PIB_com": 79228, "PIB_estatal": 51280, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48291, "NM_MUNICIPIO": "MENDES PIMENTEL", "NR_ZONA": 117, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "PAULO ANTONIO DE SOUZA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR PAULO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "COMPROMISSO COM MENDES PIMENTEL", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2160, "codeIBGE": 3141504, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 6446, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 61000, "PIB_agr": 5371, "PIB_ind": 2325, "PIB_com": 22061, "PIB_estatal": 28752, "micro": "Mantena", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40843, "NM_MUNICIPIO": "SENADOR AMARAL", "NR_ZONA": 59, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "ADEMILSON LOPES DA SILVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DENILSO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "SENADOR AMARAL RUMO AO FUTURO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2575, "codeIBGE": 3165578, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5361, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 67946, "PIB_agr": 8680, "PIB_ind": 3298, "PIB_com": 25854, "PIB_estatal": 26481, "micro": "Pouso Alegre", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44253, "NM_MUNICIPIO": "DESCOBERTO", "NR_ZONA": 258, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "MARCOS DE ARAUJO LIMA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARC\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "DESCOBERTO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2188, "codeIBGE": 3121308, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 5029, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 67365, "PIB_agr": 4529, "PIB_ind": 13181, "PIB_com": 21030, "PIB_estatal": 24650, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40282, "NM_MUNICIPIO": "JA\u00cdBA", "NR_ZONA": 166, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "REGINALDO ANTONIO DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "REGINALDO SILVA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "AVAN\u00c7A JAIBA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 9048, "codeIBGE": 3135050, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 39388, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 604641, "PIB_agr": 142806, "PIB_ind": 61266, "PIB_com": 186653, "PIB_estatal": 158053, "micro": "Jana\u00faba", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44032, "NM_MUNICIPIO": "CRISTAIS", "NR_ZONA": 64, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "DJALMA FRANCISCO CARVALHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DJALMA CARVALHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "RUMO CERTO, ESPERAN\u00c7A RENOVADA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3398, "codeIBGE": 3120201, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 12931, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 188947, "PIB_agr": 41388, "PIB_ind": 12683, "PIB_com": 69373, "PIB_estatal": 55806, "micro": "Campo Belo", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49794, "NM_MUNICIPIO": "PEDRA DOURADA", "NR_ZONA": 111, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "FAGNER FERREIRA VEIGA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FAGNER FERREIRA  FA ", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "A MUDAN\u00c7A NAS M\u00c3OS DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1287, "codeIBGE": 3149002, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2532, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 31810, "PIB_agr": 1833, "PIB_ind": 1210, "PIB_com": 10437, "PIB_estatal": 17285, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40070, "NM_MUNICIPIO": "ACAIACA", "NR_ZONA": 225, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "LUIZ CARLOS FAUSTINO", "NM_URNA_CANDIDATO": "LULU", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "DI\u00c1LOGO E HUMILDADE TRANSFORMANDO NOSSA CIDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1521, "codeIBGE": 3100401, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 3994, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 55846, "PIB_agr": 2344, "PIB_ind": 6100, "PIB_com": 22971, "PIB_estatal": 21018, "micro": "Ponte Nova", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42439, "NM_MUNICIPIO": "CAPELA NOVA", "NR_ZONA": 68, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ADELMO DE REZENDE MOREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ADELMO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1744, "codeIBGE": 3112208, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4634, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 51940, "PIB_agr": 4796, "PIB_ind": 2153, "PIB_com": 19927, "PIB_estatal": 22281, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40266, "NM_MUNICIPIO": "IPABA", "NR_ZONA": 348, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "GILBERTO PEREIRA SOARES JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNINHO DA SAUDE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "IPABA PRA FRENTE SEMPRE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5811, "codeIBGE": 3131158, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 18769, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 159550, "PIB_agr": 1903, "PIB_ind": 8657, "PIB_com": 64557, "PIB_estatal": 76502, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42978, "NM_MUNICIPIO": "CASA GRANDE", "NR_ZONA": 88, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 15, "NM_CANDIDATO": "LUIZ OT\u00c1VIO GON\u00c7ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUIZ DO ZECA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "MDB", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1298, "codeIBGE": 3114907, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2254, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/mdb.png", "PIB": 47920, "PIB_agr": 20030, "PIB_ind": 1636, "PIB_com": 11431, "PIB_estatal": 13531, "micro": "Conselheiro Lafaiete", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53970, "NM_MUNICIPIO": "UB\u00c1", "NR_ZONA": 275, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "EDSON TEIXEIRA FILHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR EDSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS POR UBA NO RUMO CERTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 23453, "codeIBGE": 3169901, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 116797, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 3052950, "PIB_agr": 21196, "PIB_ind": 915806, "PIB_com": 1344014, "PIB_estatal": 452439, "micro": "Ub\u00e1", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41700, "NM_MUNICIPIO": "ARICANDUVA", "NR_ZONA": 135, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 10, "NM_CANDIDATO": "VALDEIR SANTOS COIMBRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "VALDEIR", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "NM_COLIGACAO": "CHEGOU: JUNTOS FAREMOS MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2187, "codeIBGE": 3104452, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 5269, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/republicanos.png", "PIB": 53226, "PIB_agr": 11945, "PIB_ind": 1312, "PIB_com": 12936, "PIB_estatal": 25367, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52914, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO OESTE", "NR_ZONA": 139, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "BELARMINO LUCIANO LEITE", "NM_URNA_CANDIDATO": "BELINHO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": " SIM, UNIDOS NOS PODEMOS ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3097, "codeIBGE": 3164605, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 6863, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 363996, "PIB_agr": 63781, "PIB_ind": 127908, "PIB_com": 91255, "PIB_estatal": 37230, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40371, "NM_MUNICIPIO": "ALPIN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 10, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "RAFAEL HENRIQUE DA SILVA FREIRE", "NM_URNA_CANDIDATO": "RAFAEL FREIRE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "AGORA \u00c9 MUDAN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5044, "codeIBGE": 3101904, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 19958, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 406388, "PIB_agr": 54629, "PIB_ind": 31093, "PIB_com": 200072, "PIB_estatal": 82274, "micro": "Passos", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40037, "NM_MUNICIPIO": "ABAET\u00c9", "NR_ZONA": 1, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "IVANIR DELADIER DA COSTA", "NM_URNA_CANDIDATO": "IVANIR DELADIER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5014, "codeIBGE": 3100203, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 23250, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 517315, "PIB_agr": 91437, "PIB_ind": 64924, "PIB_com": 220920, "PIB_estatal": 97444, "micro": "Tr\u00eas Marias", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49212, "NM_MUNICIPIO": "OURO PRETO", "NR_ZONA": 200, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 43, "NM_CANDIDATO": "ANGELO OSWALDO DE ARAUJO SANTOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANGELO OSWALDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PV", "NM_COLIGACAO": "VIVA OURO PRETO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 18130, "codeIBGE": 3146107, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 74558, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pv.png", "PIB": 3141674, "PIB_agr": 20012, "PIB_ind": 1230840, "PIB_com": 1242294, "PIB_estatal": 399698, "micro": "Ouro Preto", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48712, "NM_MUNICIPIO": "MORRO DA GAR\u00c7A", "NR_ZONA": 100, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MARCIO TULIO LEITE ROCHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARCIO ROCHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "MORRO DA GAR\u00c7A PRECISA EVOLUIR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1685, "codeIBGE": 3143609, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 2437, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 48762, "PIB_agr": 13216, "PIB_ind": 1968, "PIB_com": 13627, "PIB_estatal": 17579, "micro": "Curvelo", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42129, "NM_MUNICIPIO": "GLAUCIL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 184, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "HERIVELTO ALVES LUIZ", "NM_URNA_CANDIDATO": "HERIVELTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "O TRABALHO N\u00c3O PODE PARAR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1411, "codeIBGE": 3127354, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 3164, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 33716, "PIB_agr": 2359, "PIB_ind": 4195, "PIB_com": 8405, "PIB_estatal": 17144, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41173, "NM_MUNICIPIO": "BARROSO", "NR_ZONA": 228, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "ANDERSON GERALDO DE PAULA", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANDERSON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PARA FAZER A DIFEREN\u00c7A", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 6199, "codeIBGE": 3105905, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 20897, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 473094, "PIB_agr": 2823, "PIB_ind": 148638, "PIB_com": 164543, "PIB_estatal": 86789, "micro": "Barbacena", "meso": "Campo das Vertentes"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48615, "NM_MUNICIPIO": "MONTE CARMELO", "NR_ZONA": 181, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "PAULO RODRIGUES ROCHA", "NM_URNA_CANDIDATO": "PAULO ROCHA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PRA FRENTE MONTE CARMELO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 11148, "codeIBGE": 3143104, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 47931, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 1191778, "PIB_agr": 112744, "PIB_ind": 66234, "PIB_com": 663599, "PIB_estatal": 212630, "micro": "Patroc\u00ednio", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42145, "NM_MUNICIPIO": "GOIABEIRA", "NR_ZONA": 89, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "SAMUEL FERREIRA DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "SAMUEL FERREIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "IGUALDADE PARA TODOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1252, "codeIBGE": 3127370, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 3378, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 40789, "PIB_agr": 3044, "PIB_ind": 1536, "PIB_com": 15184, "PIB_estatal": 18828, "micro": "Aimor\u00e9s", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45616, "NM_MUNICIPIO": "GUAP\u00c9", "NR_ZONA": 122, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 65, "NM_CANDIDATO": "NELSON ALVES LARA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NELSON LARA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PC do B", "NM_COLIGACAO": "RUMO AOS 100 ANOS GUAP\u00c9  \u00c9 TERRA DA GENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5307, "codeIBGE": 3128105, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 14258, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pc do b.png", "PIB": 234478, "PIB_agr": 48926, "PIB_ind": 15735, "PIB_com": 87461, "PIB_estatal": 67747, "micro": "Varginha", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41319, "NM_MUNICIPIO": "BERT\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 4, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ARISTIDES ANGELO ROSSI DEPOLO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANJINHO DEPOLO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "UNI\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA PELO PROGRESSO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1838, "codeIBGE": 3106606, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4607, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 38512, "PIB_agr": 5688, "PIB_ind": 1003, "PIB_com": 9223, "PIB_estatal": 21573, "micro": "Nanuque", "meso": "Vale do Mucuri"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42692, "NM_MUNICIPIO": "CARBONITA", "NR_ZONA": 135, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "NIVALDO MORAES SANTANA", "NM_URNA_CANDIDATO": "NICO MORAES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "CARBONITA NO RUMO CERTO ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 3030, "codeIBGE": 3113503, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 9414, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 163611, "PIB_agr": 62439, "PIB_ind": 7215, "PIB_com": 46820, "PIB_estatal": 40196, "micro": "Capelinha", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 52191, "NM_MUNICIPIO": "S\u00c3O DOMINGOS DO PRATA", "NR_ZONA": 251, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "FERNANDO ROLLA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FERNANDO ROLLA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PELO PRATA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 5686, "codeIBGE": 3161007, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 17327, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 261444, "PIB_agr": 21411, "PIB_ind": 28336, "PIB_com": 113599, "PIB_estatal": 73303, "micro": "Itabira", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41483, "NM_MUNICIPIO": "SANTA CRUZ DE SALINAS", "NR_ZONA": 175, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "JOS\u00c9 SARAIVA GOMES", "NM_URNA_CANDIDATO": "Z\u00c9 DE BIL\u00c9", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS SOMOS MAIS FORTES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2124, "codeIBGE": 3157377, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 4107, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 40702, "PIB_agr": 2733, "PIB_ind": 1163, "PIB_com": 13315, "PIB_estatal": 21569, "micro": "Salinas", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53554, "NM_MUNICIPIO": "SOLEDADE DE MINAS", "NR_ZONA": 259, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 40, "NM_CANDIDATO": "LUCIO ANTONIO ALVES", "NM_URNA_CANDIDATO": "LUCIO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSB", "NM_COLIGACAO": "PARA IRMOS AINDA MAIS LONGE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2406, "codeIBGE": 3167806, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 6189, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psb.png", "PIB": 67075, "PIB_agr": 7674, "PIB_ind": 4341, "PIB_com": 23408, "PIB_estatal": 28929, "micro": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41475, "NM_MUNICIPIO": "BOM DESPACHO", "NR_ZONA": 45, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "BERTOLINO DA COSTA NETO", "NM_URNA_CANDIDATO": "DOUTOR BERTOLINO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "AVANTE BOM DESPACHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 10389, "codeIBGE": 3107406, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 51028, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 1400794, "PIB_agr": 110202, "PIB_ind": 204079, "PIB_com": 728641, "PIB_estatal": 216049, "micro": "Bom Despacho", "meso": "Central Mineira"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42021, "NM_MUNICIPIO": "DELTA", "NR_ZONA": 276, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 33, "NM_CANDIDATO": "MARCOS ROBERTO ESTEVAM", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARKIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PMN", "NM_COLIGACAO": "DAQUI PARA MELHOR", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 4093, "codeIBGE": 3121258, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 10768, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pmn.png", "PIB": 372466, "PIB_agr": 14115, "PIB_ind": 142815, "PIB_com": 115267, "PIB_estatal": 53024, "micro": "Uberaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47210, "NM_MUNICIPIO": "JOAN\u00c9SIA", "NR_ZONA": 176, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 12, "NM_CANDIDATO": "AIKEN CRISTIAN ANDRADE DIAS", "NM_URNA_CANDIDATO": "AIKEN", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PDT", "NM_COLIGACAO": "A MUDAN\u00c7A \u00c9 AGORA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1863, "codeIBGE": 3136108, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 4476, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pdt.png", "PIB": 72745, "PIB_agr": 3404, "PIB_ind": 31095, "PIB_com": 14083, "PIB_estatal": 22529, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 40533, "NM_MUNICIPIO": "CACHOEIRA DE PAJE\u00da", "NR_ZONA": 213, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 14, "NM_CANDIDATO": "GERALDO DUARTE DE SOUSA", "NM_URNA_CANDIDATO": "GERALDO DUARTE", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PTB", "NM_COLIGACAO": "COLIGA\u00c7\u00c3O MAJORITARIA CORAGEM E TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 2918, "codeIBGE": 3102704, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 9442, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/ptb.png", "PIB": 110781, "PIB_agr": 3649, "PIB_ind": 4881, "PIB_com": 52463, "PIB_estatal": 40994, "micro": "Pedra Azul", "meso": "Jequitinhonha"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43176, "NM_MUNICIPIO": "CH\u00c1CARA", "NR_ZONA": 42, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 22, "NM_CANDIDATO": "JUCELIO FERNANDES DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "BILIM", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PL", "NM_COLIGACAO": "COMPET\u00caNCIA QUE VOC\u00ca CONHECE, RESPEITO QUE VOC\u00ca MERECE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 1629, "codeIBGE": 3115904, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 3186, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pl.png", "PIB": 39544, "PIB_agr": 3650, "PIB_ind": 3059, "PIB_com": 14074, "PIB_estatal": 17113, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41238, "NM_MUNICIPIO": "BELO HORIZONTE", "NR_ZONA": 36, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "ALEXANDRE KALIL", "NM_URNA_CANDIDATO": "KALIL", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "CORAGEM E TRABALHO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 784307, "codeIBGE": 3106200, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 2521564, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 97205325, "PIB_agr": 2481, "PIB_ind": 13012076, "PIB_com": 58649783, "PIB_estatal": 12093864, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54038, "NM_MUNICIPIO": "UBERL\u00c2NDIA", "NR_ZONA": 279, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 11, "NM_CANDIDATO": "ODELMO LE\u00c3O CARNEIRO SOBRINHO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ODELMO LE\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PP", "NM_COLIGACAO": "UBERLANDIA SEMPRE FORTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 228390, "codeIBGE": 3170206, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 699097, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pp.png", "PIB": 37628201, "PIB_agr": 510848, "PIB_ind": 8440582, "PIB_com": 17594855, "PIB_estatal": 3110543, "micro": "Uberl\u00e2ndia", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 2, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 47333, "NM_MUNICIPIO": "JUIZ DE FORA", "NR_ZONA": 153, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "MARIA MARGARIDA MARTINS SALOM\u00c3O", "NM_URNA_CANDIDATO": "MARGARIDA SALOM\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "JUIZ DE FORA VALE A PENA", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 144529, "codeIBGE": 3136702, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 573285, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 18695465, "PIB_agr": 33422, "PIB_ind": 3391865, "PIB_com": 10197314, "PIB_estatal": 2485951, "micro": "Juiz de Fora", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 2, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 43710, "NM_MUNICIPIO": "CONTAGEM", "NR_ZONA": 313, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 13, "NM_CANDIDATO": "MAR\u00cdLIA APARECIDA CAMPOS", "NM_URNA_CANDIDATO": "MAR\u00cdLIA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PT", "NM_COLIGACAO": "CONTAGEM FELIZ DE NOVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 147768, "codeIBGE": 3118601, "espectro": "ESQUERDA", "pop2020": 668949, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pt.png", "PIB": 30441140, "PIB_agr": 2102, "PIB_ind": 6425590, "PIB_com": 15975976, "PIB_estatal": 2843742, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 53430, "NM_MUNICIPIO": "SETE LAGOAS", "NR_ZONA": 263, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 51, "NM_CANDIDATO": "DU\u00cdLIO DE CASTRO FARIA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DU\u00cdLIO DE CASTRO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "NM_COLIGACAO": "UNIDOS PARA SETE LAGOAS SEGUIR AVAN\u00c7ANDO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 60240, "codeIBGE": 3167202, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 241835, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/patriota.png", "PIB": 9552666, "PIB_agr": 22871, "PIB_ind": 3158204, "PIB_com": 3814395, "PIB_estatal": 1109223, "micro": "Sete Lagoas", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 46256, "NM_MUNICIPIO": "IPATINGA", "NR_ZONA": 131, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 17, "NM_CANDIDATO": "GUSTAVO MORAIS NUNES", "NM_URNA_CANDIDATO": "GUSTAVO NUNES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSL", "NM_COLIGACAO": "MUDA IPATINGA DE VERDADE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 45980, "codeIBGE": 3131307, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 265409, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psl.png", "PIB": 11831119, "PIB_agr": 4119, "PIB_ind": 4704938, "PIB_com": 4626740, "PIB_estatal": 1166450, "micro": "Ipatinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 2, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 54011, "NM_MUNICIPIO": "UBERABA", "NR_ZONA": 326, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 77, "NM_CANDIDATO": "ELISA GON\u00c7ALVES DE ARA\u00daJO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ELISA ARA\u00daJO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 85990, "codeIBGE": 3170107, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 337092, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/solidariedade.png", "PIB": 15541491, "PIB_agr": 555790, "PIB_ind": 4137354, "PIB_com": 7167921, "PIB_estatal": 1467281, "micro": "Uberaba", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 48658, "NM_MUNICIPIO": "MONTES CLAROS", "NR_ZONA": 185, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 23, "NM_CANDIDATO": "HUMBERTO GUIMAR\u00c3ES SOUTO", "NM_URNA_CANDIDATO": "HUMBERTO SOUTO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "NM_COLIGACAO": "PRA FRENTE SEMPRE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 177592, "codeIBGE": 3143302, "espectro": "CENTRO", "pop2020": 413487, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/cidadania.png", "PIB": 9714238, "PIB_agr": 114702, "PIB_ind": 1788728, "PIB_com": 5130032, "PIB_estatal": 1637175, "micro": "Montes Claros", "meso": "Norte de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 2, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45535, "NM_MUNICIPIO": "GOVERNADOR VALADARES", "NR_ZONA": 118, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "ANDR\u00c9 LUIZ COELHO MERLO", "NM_URNA_CANDIDATO": "ANDRE MERLO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "JUNTOS PARA FAZER MAIS POR VALADARES", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 71764, "codeIBGE": 3127701, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 281046, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 6767642, "PIB_agr": 34013, "PIB_ind": 712873, "PIB_com": 4026340, "PIB_estatal": 1307764, "micro": "Governador Valadares", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 51551, "NM_MUNICIPIO": "SANTA LUZIA", "NR_ZONA": 312, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "CHRISTIANO AUGUSTO XAVIER FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DELEGADO CHRISTIANO XAVIER", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "SANTA LUZIA SEGUE EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 74920, "codeIBGE": 3157807, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 220444, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 4131757, "PIB_agr": 2528, "PIB_ind": 1252121, "PIB_com": 1524273, "PIB_estatal": 841648, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44458, "NM_MUNICIPIO": "DIVIN\u00d3POLIS", "NR_ZONA": 102, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 20, "NM_CANDIDATO": "GLEIDSON GONTIJO DE AZEVEDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "GLEIDSON AZEVEDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSC", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 38566, "codeIBGE": 3122306, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 240408, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psc.png", "PIB": 6829551, "PIB_agr": 72714, "PIB_ind": 1353122, "PIB_com": 3543403, "PIB_estatal": 1030646, "micro": "Divin\u00f3polis", "meso": "Oeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 44830, "NM_MUNICIPIO": "ESPERA FELIZ", "NR_ZONA": 303, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "OZIEL GOMES DA SILVA", "NM_URNA_CANDIDATO": "OZIEL GOMES", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 11294, "codeIBGE": 3124203, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 25122, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 425714, "PIB_agr": 17166, "PIB_ind": 20539, "PIB_com": 232484, "PIB_estatal": 101250, "micro": "Muria\u00e9", "meso": "Zona da Mata"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 45950, "NM_MUNICIPIO": "IBIRIT\u00c9", "NR_ZONA": 288, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 70, "NM_CANDIDATO": "WILLIAM PARREIRA DUARTE", "NM_URNA_CANDIDATO": "WILLIAM PARREIRA", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "AVANTE", "NM_COLIGACAO": "IBIRIT\u00c9 COM A FOR\u00c7A DO POVO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 47105, "codeIBGE": 3129806, "espectro": "CENTRO DIREITA", "pop2020": 182153, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/avante.png", "PIB": 2538029, "PIB_agr": 1875, "PIB_ind": 717402, "PIB_com": 853103, "PIB_estatal": 745977, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 42676, "NM_MUNICIPIO": "CARATINGA", "NR_ZONA": 71, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "WELINGTON MOREIRA DE OLIVEIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "DR WELINGTON", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "O PROGRESSO CONTINUA ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 19868, "codeIBGE": 3113404, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 92603, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 1840236, "PIB_agr": 49117, "PIB_ind": 203502, "PIB_com": 1024395, "PIB_estatal": 375656, "micro": "Caratinga", "meso": "Vale do Rio Doce"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 49590, "NM_MUNICIPIO": "PATOS DE MINAS", "NR_ZONA": 210, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 19, "NM_CANDIDATO": "LU\u00cdS EDUARDO FALC\u00c3O FERREIRA", "NM_URNA_CANDIDATO": "FALC\u00c3O", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PODE", "NM_COLIGACAO": "RENOVA PATOS", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 38415, "codeIBGE": 3148004, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 153585, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/pode.png", "PIB": 4956021, "PIB_agr": 263617, "PIB_ind": 776606, "PIB_com": 2697111, "PIB_estatal": 701332, "micro": "Patos de Minas", "meso": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50350, "NM_MUNICIPIO": "PO\u00c7OS DE CALDAS", "NR_ZONA": 222, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 45, "NM_CANDIDATO": "S\u00c9RGIO ANT\u00d5NIO CARVALHO DE AZEVEDO", "NM_URNA_CANDIDATO": "SERGIO AZEVEDO", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSDB", "NM_COLIGACAO": "PO\u00c7OS SEGUE EM FRENTE", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 30674, "codeIBGE": 3151800, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 168641, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psdb.png", "PIB": 7666601, "PIB_agr": 31508, "PIB_ind": 1694992, "PIB_com": 3735831, "PIB_estatal": 984945, "micro": "Po\u00e7os de Caldas", "meso": "Sul/Sudoeste de Minas"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 41335, "NM_MUNICIPIO": "BETIM", "NR_ZONA": 316, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 55, "NM_CANDIDATO": "VITTORIO MEDIOLI", "NM_URNA_CANDIDATO": "VITTORIO MEDIOLI", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "PSD", "NM_COLIGACAO": "BETIM DO BEM ", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 153144, "codeIBGE": 3106705, "espectro": "CENTRO ESQUERDA", "pop2020": 444784, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/psd.png", "PIB": 28066248, "PIB_agr": 12977, "PIB_ind": 11537468, "PIB_com": 9924629, "PIB_estatal": 2212077, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}, {"ANO_ELEICAO": 2020, "NR_TURNO": 1, "TP_ABRANGENCIA": "M", "SG_UF": "MG", "CD_MUNICIPIO": 50911, "NM_MUNICIPIO": "RIBEIR\u00c3O DAS NEVES", "NR_ZONA": 321, "DS_CARGO": "Prefeito", "NR_CANDIDATO": 25, "NM_CANDIDATO": "MOACIR MARTINS DA COSTA JUNIOR", "NM_URNA_CANDIDATO": "JUNYNHO MARTINS", "DS_DETALHE_SITUACAO_CAND": "DEFERIDO", "SG_PARTIDO": "DEM", "NM_COLIGACAO": "NO CAMINHO DO CRESCIMENTO", "DS_SIT_TOT_TURNO": "ELEITO", "QT_VOTOS_NOMINAIS": 72679, "codeIBGE": 3154606, "espectro": "DIREITA", "pop2020": 338197, "img": "https://raw.githubusercontent.com/CarCesar/MG2020/main/logos/dem.png", "PIB": 4345291, "PIB_agr": 3240, "PIB_ind": 465229, "PIB_com": 2056913, "PIB_estatal": 1263103, "micro": "Belo Horizonte", "meso": "Metropolitana de Belo Horizonte"}], "data-085d80f5555535ed70cd557d2ddbb855": [{"SG_PARTIDO": "AVANTE", "opa": "P1", "index": 22432, "pop2020": 50}, {"SG_PARTIDO": "AVANTE", "opa": "P2", "index": 22432, "pop2020": 1108707}, {"SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "opa": "P1", "index": 10983, "pop2020": 25}, {"SG_PARTIDO": "CIDADANIA", "opa": "P2", "index": 10983, "pop2020": 1034266}, {"SG_PARTIDO": "DEM", "opa": "P1", "index": 32804, "pop2020": 85}, {"SG_PARTIDO": "DEM", "opa": "P2", "index": 32804, "pop2020": 1923035}, {"SG_PARTIDO": "MDB", "opa": "P1", "index": 40396, "pop2020": 98}, {"SG_PARTIDO": "MDB", "opa": "P2", "index": 40396, "pop2020": 1484972}, {"SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "opa": "P1", "index": 9892, "pop2020": 22}, {"SG_PARTIDO": "PATRIOTA", "opa": "P2", "index": 9892, "pop2020": 398156}, {"SG_PARTIDO": "PC do B", "opa": "P1", "index": 2163, "pop2020": 3}, {"SG_PARTIDO": "PC do B", "opa": "P2", "index": 2163, "pop2020": 29918}, {"SG_PARTIDO": "PDT", "opa": "P1", "index": 16309, "pop2020": 34}, {"SG_PARTIDO": "PDT", "opa": "P2", "index": 16309, "pop2020": 386814}, {"SG_PARTIDO": "PL", "opa": "P1", "index": 15123, "pop2020": 42}, {"SG_PARTIDO": "PL", "opa": "P2", "index": 15123, "pop2020": 529244}, {"SG_PARTIDO": "PMN", "opa": "P1", "index": 2980, "pop2020": 7}, {"SG_PARTIDO": "PMN", "opa": "P2", "index": 2980, "pop2020": 85945}, {"SG_PARTIDO": "PODE", "opa": "P1", "index": 7469, "pop2020": 16}, {"SG_PARTIDO": "PODE", "opa": "P2", "index": 7469, "pop2020": 310429}, {"SG_PARTIDO": "PP", "opa": "P1", "index": 26802, "pop2020": 65}, {"SG_PARTIDO": "PP", "opa": "P2", "index": 26802, "pop2020": 1675511}, {"SG_PARTIDO": "PROS", "opa": "P1", "index": 3451, "pop2020": 7}, {"SG_PARTIDO": "PROS", "opa": "P2", "index": 3451, "pop2020": 76198}, {"SG_PARTIDO": "PRTB", "opa": "P1", "index": 602, "pop2020": 2}, {"SG_PARTIDO": "PRTB", "opa": "P2", "index": 602, "pop2020": 5963}, {"SG_PARTIDO": "PSB", "opa": "P1", "index": 19935, "pop2020": 47}, {"SG_PARTIDO": "PSB", "opa": "P2", "index": 19935, "pop2020": 1086738}, {"SG_PARTIDO": "PSC", "opa": "P1", "index": 7276, "pop2020": 18}, {"SG_PARTIDO": "PSC", "opa": "P2", "index": 7276, "pop2020": 529940}, {"SG_PARTIDO": "PSD", "opa": "P1", "index": 34971, "pop2020": 79}, {"SG_PARTIDO": "PSD", "opa": "P2", "index": 34971, "pop2020": 4596475}, {"SG_PARTIDO": "PSDB", "opa": "P1", "index": 39929, "pop2020": 86}, {"SG_PARTIDO": "PSDB", "opa": "P2", "index": 39929, "pop2020": 1593916}, {"SG_PARTIDO": "PSL", "opa": "P1", "index": 6670, "pop2020": 15}, {"SG_PARTIDO": "PSL", "opa": "P2", "index": 6670, "pop2020": 644658}, {"SG_PARTIDO": "PT", "opa": "P1", "index": 12579, "pop2020": 28}, {"SG_PARTIDO": "PT", "opa": "P2", "index": 12579, "pop2020": 1829956}, {"SG_PARTIDO": "PTB", "opa": "P1", "index": 14873, "pop2020": 38}, {"SG_PARTIDO": "PTB", "opa": "P2", "index": 14873, "pop2020": 354747}, {"SG_PARTIDO": "PTC", "opa": "P1", "index": 275, "pop2020": 1}, {"SG_PARTIDO": "PTC", "opa": "P2", "index": 275, "pop2020": 3631}, {"SG_PARTIDO": "PV", "opa": "P1", "index": 6376, "pop2020": 17}, {"SG_PARTIDO": "PV", "opa": "P2", "index": 6376, "pop2020": 285088}, {"SG_PARTIDO": "REDE", "opa": "P1", "index": 516, "pop2020": 1}, {"SG_PARTIDO": "REDE", "opa": "P2", "index": 516, "pop2020": 17551}, {"SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "opa": "P1", "index": 15081, "pop2020": 41}, {"SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS", "opa": "P2", "index": 15081, "pop2020": 591635}, {"SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "opa": "P1", "index": 10089, "pop2020": 22}, {"SG_PARTIDO": "SOLIDARIEDADE", "opa": "P2", "index": 10089, "pop2020": 635571}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>
